<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PRODUCTS version="2.0">
  <PRODUCT>
    <CODE>K10380</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>LOL</MANUFACTURER>
    <EAN>5012616267017</EAN>
    <STOCK>34</STOCK>
    <AVAILABILITY>Skladem</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>109</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>LOL Surprise dětská zubní pasta s jahodovou příchutí 75ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>LOL Surprise dětská zubní pasta s jahodovou příchutí je ideální pro děti do 6 let. Chrání první zuby před zubním kamenem a plakem, obsahuje fluorid pro silnější sklovinu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[LOL Surprise dětská zubní pasta s jahodovou příchutí je navržena speciálně pro děti do 6 let. Tato pasta nejenže chutná skvěle, ale také efektivně chrání první dětské zuby před vznikem zubního kamene a pomáhá odstraňovat zubní plak. Obsahuje fluorid, který remineralizuje zubní sklovinu, což vede k silnějším a zdravějším zubům. Pravidelné používání této pasty pomáhá budovat správné hygienické návyky. Používejte množství pasty velikosti hrášku a u dětí do 6 let provádějte dohled při čištění zubů.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>LOL Surprise detská zubná pasta s jahodovou príchuťou 75ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>LOL Surprise detská zubná pasta s jahodovou príchuťou je ideálna pre deti do 6 rokov. Chráni prvé zuby pred zubným kameňom a plakom, obsahuje fluorid pre silnejšiu sklovinu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[LOL Surprise detská zubná pasta s jahodovou príchuťou je navrhnutá špeciálne pre deti do 6 rokov. Táto pasta nielenže chutí skvele, ale aj efektívne chráni prvé detské zuby pred vznikom zubného kameňa a pomáha odstraňovať zubný plak. Obsahuje fluorid, ktorý remineralizuje zubnú sklovinu, čo vedie k silnejším a zdravším zubom. Pravidelné používanie tejto pasty pomáha budovať správne hygienické návyky. Používajte množstvo pasty veľkosti hrášku a u detí do 6 rokov vykonávajte dohľad pri čistení zubov.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>44.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>44.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>AFD7187E-F847-496F-AFC7-EFF2ED1E6962</CODE>
<NAME>Péče o zuby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>708E31D4-81D1-4B0B-947C-EAC4C643863B</CODE>
<NAME>Péče o dětské zuby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>4E0F1DBC-9ECA-48BA-BDF3-077BB58330FF</CODE>
<NAME>Zubní pasty pro děti</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5012616267017</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>LOL Surprise dětská zubní pasta 75ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>LOL Surprise dětská zubní pasta s jahodovou příchutí chrání první zuby a obsahuje fluorid. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>LOL Surprise detská zubná pasta 75ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>LOL Surprise detská zubná pasta s jahodovou príchuťou chráni prvé zuby a obsahuje fluorid. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">AE1F5802-7D9E-4E3A-AB68-C9E0D01EB6A7</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">AE1F5802-7D9E-4E3A-AB68-C9E0D01EB6A7</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">2bff9c</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">2bff9c</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K07472</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Night Dream</MANUFACTURER>
    <EAN>5902918702609</EAN>
    <STOCK>1</STOCK>
    <AVAILABILITY>Skladem</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>604</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Svíčka vonná dekorativní Night Dream 200g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Svíčka vonná dekorativní Night Dream je ideální pro vytvoření příjemné domácí atmosféry. Obsahuje 2-5% vonné esence, která provoní váš domov. Skleněná nádoba je po vypálení znovu použitelná.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Vonná svíčka Night Dream je perfektní volbou pro ty, kteří chtějí vytvořit útulnou atmosféru doma nebo hledají originální dárek. S obsahem 2-5% vonné esence zaručuje intenzivní vůni, která naplní váš prostor. Skleněná nádoba je nejen estetická, ale i praktická pro další použití po vypálení svíčky. Pro optimální využití nechte svíčku po 2 hodinách hoření odpočinout a znovu zapalte až po ztuhnutí vosku. Pokud svíčka kouří, zkraťte knot. DOBA HOŘENÍ: 30+ HODIN]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Sviečka vonná dekoratívna Night Dream 200g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Sviečka vonná dekoratívna Night Dream je ideálna pre vytvorenie príjemnej domácej atmosféry. Obsahuje 2-5% vonnej esencie, ktorá prevonia váš domov. Sklenená nádoba je po vypálení znovu použiteľná.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Vonná sviečka Night Dream je perfektnou voľbou pre tých, ktorí chcú vytvoriť útulnú atmosféru doma alebo hľadajú originálny darček. S obsahom 2-5% vonnej esencie zaručuje intenzívnu vôňu, ktorá naplní váš priestor. Sklenená nádoba je nielen estetická, ale aj praktická pre ďalšie použitie po vypálení sviečky. Pre optimálne využitie nechajte sviečku po 2 hodinách horenia odpočinúť a znovu zapáľte až po stuhnutí vosku. Ak sviečka dymí, skráťte knôt. DOBA HORIENIA: 30+ HODÍN]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>149</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>149</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>A01EDF9D-4BA4-4DBD-9C4C-A68639702E50</CODE>
<NAME>Svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BBA2C06A-86BB-47D5-B337-CDF25CAF45A0</CODE>
<NAME>Vonné svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5902918702609</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Night Dream vonná svíčka 200g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná svíčka Night Dream 200g pro útulnou atmosféru. Intenzivní vůně, skleněná nádoba. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Night Dream vonná sviečka 200g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná sviečka Night Dream 200g pre útulnú atmosféru. Intenzívna vôňa, sklenená nádoba. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">C97DC8AB-5649-4046-A2C8-98CD3C9661F9</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">C97DC8AB-5649-4046-A2C8-98CD3C9661F9</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">2bff9c</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">2bff9c</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K11071</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Dr.Beckman</MANUFACTURER>
    <EAN>4008455004037</EAN>
    <STOCK>7</STOCK>
    <AVAILABILITY>Skladem</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>70</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Dr.Beckmann speciální odstraňovač skvrn od čokolády, omáček a stolních olejů 50ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dr. Beckmann speciální odstraňovač skvrn je ideální pro odstranění odolných skvrn od čokolády, omáček a olejů. Snadná aplikace a efektivní čištění.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Dr. Beckmann speciální odstraňovač skvrn je navržen pro efektivní odstranění i těch nejodolnějších skvrn od čokolády, omáček a stolních olejů. Díky jednoduché aplikaci je vhodný pro použití na pratelné i nepratelné textilie. Stačí aplikovat tekutinu na skvrnu, rozetřít hadříkem a nechat působit. Poté skvrnu přetřete nebo vyperte. U nepratelného textilu použijte vlhký hadřík nebo vysavač. Před použitím na barevný textil otestujte stálost barev. Přípravek na odstranění odolných skvrn z textilu. Použití: skvrnu dobře potřete tekutinou z lahvičky, rozetřete hadříkem a nechte působit nežli se skvrna začne rozpouštět, následně vyperte jako obvykle v pračce. U nepratelného textilu postupujte stejně ale skvrnu přeperte vlhkým hadříkem.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Dr.Beckmann špeciálny odstraňovač škvŕn od čokolády, omáčok a stolových olejov 50ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dr. Beckmann špeciálny odstraňovač škvŕn je ideálny na odstránenie odolných škvŕn od čokolády, omáčok a olejov. Jednoduchá aplikácia a efektívne čistenie.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Dr. Beckmann špeciálny odstraňovač škvŕn je navrhnutý na efektívne odstránenie aj tých najodolnejších škvŕn od čokolády, omáčok a stolových olejov. Vďaka jednoduchej aplikácii je vhodný na použitie na prateľné aj neprateľné textílie. Stačí aplikovať tekutinu na škvrnu, rozotrieť handričkou a nechať pôsobiť. Potom škvrnu pretrite alebo vyperte. U neprateľného textilu použite vlhkú handričku alebo vysávač. Pred použitím na farebný textil otestujte stálosť farieb. Přípravek na odstranění odolných skvrn z textilu. Použití: skvrnu dobře potřete tekutinou z lahvičky, rozetřete hadříkem a nechte působit nežli se skvrna začne rozpouštět, následně vyperte jako obvykle v pračce. U nepratelného textilu postupujte stejně ale skvrnu přeperte vlhkým hadříkem.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>89.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>89.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1C6B36D7-40E9-46A3-9A7D-7E3EAFAC4C8B</CODE>
<NAME>Speciální prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>9F88B7A3-4BEE-4B0B-945B-520EEE98A812</CODE>
<NAME>Dezinfekce na prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4008455004037</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Dr.Beckmann odstraňovač skvrn 50ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Efektivní odstraňovač skvrn od čokolády a olejů. Snadná aplikace, vhodný pro pratelné i nepratelné textilie. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Dr.Beckmann odstraňovač škvŕn 50ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Efektívny odstraňovač škvŕn od čokolády a olejov. Jednoduchá aplikácia, vhodný pre prateľné aj neprateľné textílie. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">6CB05EC1-5085-4122-8BCA-449B8C36A2AD</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">6CB05EC1-5085-4122-8BCA-449B8C36A2AD</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">2bff9c</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">2bff9c</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K02078</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>0</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Heitmann</MANUFACTURER>
    <EAN>4052400033610</EAN>
    <STOCK>0</STOCK>
    <AVAILABILITY>Na dotaz</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>50</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Heitmann Rychloodvápňovač pro kávovary 50g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Heitmann Rychloodvápňovač pro kávovary je ideální pro všechny typy kávovarů a rychlovarných konvic. Snadno odstraňuje vodní kámen a usazeniny, čímž zajišťuje optimální výkon vašeho zařízení. Jednoduché použití a účinné výsledky.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Heitmann Rychloodvápňovač pro kávovary je speciálně navržen pro efektivní odstranění vodního kamene a usazenin z kávovarů a rychlovarných konvic. Díky své účinné složce zajišťuje rychlé a důkladné čištění, které prodlužuje životnost vašeho zařízení a zlepšuje jeho výkon. Použití je velmi jednoduché a praktické, stačí jeden sáček pro jedno čištění. Varování: Způsobuje vážné podráždění očí. Rychle a efektivně odvápňuje kávovary a rychlovarné konvice, pro jedno odvápnění zařízení je plně dostačující jeden sáček produktu. Při odvápnění postupujte dle návodu výrobce přístroje. Roztok na přípravu odvápnění se připravuje rozředěním v čisté vodě. Varování Způsobuje vážné podráždění očí. Je-li nutná lékařská pomoc, mějte po ruce obal nebo štítek výrobku. Uchovávejte mimo dosah dětí. Po manipulaci důkladně omyjte ruce a zasažené části těla. Používejte ochranné rukavice/ochranný oděv. PŘI ZASAŽENÍ OČÍ: Několik minut opatrně vyplachujte vodou. Vyjměte kontaktní čočky, jsou-li nasazeny a pokud je lze vyjmout snadno. Pokračujte ve vyplachování. Přetrvává-li podráždění očí: Vyhledejte lékařskou pomoc/ošetření.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Heitmann Rýchloodvápňovač pre kávovary 50g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Heitmann Rýchloodvápňovač pre kávovary je ideálny pre všetky typy kávovarov a rýchlovarných kanvíc. Jednoducho odstraňuje vodný kameň a usadeniny, čím zaisťuje optimálny výkon vášho zariadenia. Jednoduché použitie a účinné výsledky.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Heitmann Rýchloodvápňovač pre kávovary je špeciálne navrhnutý pre efektívne odstránenie vodného kameňa a usadenín z kávovarov a rýchlovarných kanvíc. Vďaka svojej účinnej zložke zaisťuje rýchle a dôkladné čistenie, ktoré predlžuje životnosť vášho zariadenia a zlepšuje jeho výkon. Použitie je veľmi jednoduché a praktické, stačí jeden sáčok pre jedno čistenie. Varovanie: Způsobuje vážné podráždění očí. Rýchlo a efektívne odvápňuje kávovary a rýchlovarné kanvice, pre jedno odvápnenie zariadenia je plne dostačujúci jeden sáčok produktu. Pri odvápnení postupujte podľa návodu výrobcu prístroja. Roztok na prípravu odvápnenia sa pripravuje rozriedením v čistej vode. Varovanie Způsobuje vážné podráždění očí. Je-li nutná lékařská pomoc, mějte po ruce obal nebo štítek výrobku. Uchovávejte mimo dosah dětí. Po manipulaci důkladně omyjte ruce a zasažené části těla. Používejte ochranné rukavice/ochranný oděv. PŘI ZASAŽENÍ OČÍ: Několik minut opatrně vyplachujte vodou. Vyjměte kontaktní čočky, jsou-li nasazeny a pokud je lze vyjmout snadno. Pokračujte ve vyplachování. Přetrvává-li podráždění očí: Vyhledejte lékařskou pomoc/ošetření.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>39</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>39</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>496138F4-8E51-4BAB-B641-8C9E7EE0AE71</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>F2C97838-2D3E-42CB-856A-2A033FC24F9B</CODE>
<NAME>Čističe spotřebičů</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>B902B2D8-E9F9-46C6-B3C9-5132106A03F7</CODE>
<NAME>Odvápňovače kávovarů a rychlovarných konvic</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4052400033610</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Heitmann Rychloodvápňovač pro kávovary 50g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Heitmann Rychloodvápňovač pro kávovary efektivně odstraňuje vodní kámen. Ideální pro všechny kávovary. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Heitmann Rýchloodvápňovač pre kávovary 50g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Heitmann Rýchloodvápňovač pre kávovary efektívne odstraňuje vodný kameň. Ideálny pre všetky kávovary. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">F8E2F238-6042-4B38-A1D6-2E50A0CEBB37</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">F8E2F238-6042-4B38-A1D6-2E50A0CEBB37</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">ff4757</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">ff4757</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K10814</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>0</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Beauty Formulas</MANUFACTURER>
    <EAN>5012251012263</EAN>
    <STOCK>0</STOCK>
    <AVAILABILITY>Na dotaz</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>130</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Beauty Formulas jílová maska s černým uhlím, 100ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Speciální jílová maska s aktivním černým uhlím a kosmetickým kaolínem pro hloubkové čištění pleti. Působí jako magnet na nečistoty a zanechává pleť svěží a čistou.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Beauty Formulas jílová maska s černým uhlím je ideální pro hloubkové čištění pleti. Obsahuje kosmetický kaolín a aktivní černé uhlí, které působí jako magnet na nečistoty a nedokonalosti pleti. Maska zanechává pokožku hloubkově vyčištěnou a podporuje stahování pórů. Kosmetická pleťová maska. Používejte na běžným způsobem na předem odlíčenou a vyčištěnou suchou pokožku. V případě pálení či alergické reakce přestaňte ihned používat a opláchněte čistou vodou. Použití viz piktogramy na obale. Složení viz Ingredients.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Beauty Formulas ílová maska s čiernym uhlím, 100ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Špeciálna ílová maska s aktívnym čiernym uhlím a kozmetickým kaolínom pre hĺbkové čistenie pleti. Pôsobí ako magnet na nečistoty a zanecháva pleť sviežu a čistú.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Beauty Formulas ílová maska s čiernym uhlím je ideálna pre hĺbkové čistenie pleti. Obsahuje kozmetický kaolín a aktívne čierne uhlie, ktoré pôsobia ako magnet na nečistoty a nedokonalosti pleti. Maska zanecháva pokožku hĺbkovo vyčistenú a podporuje sťahovanie pórov. Kosmetická pleťová maska. Používejte na běžným způsobem na předem odlíčenou a vyčištěnou suchou pokožku. V případě pálení či alergické reakce přestaňte ihned používat a opláchněte čistou vodou. Použití viz piktogramy na obale. Složení viz Ingredients.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>49.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>49.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>63E6F29F-78D7-45A5-B158-FEA662093C52</CODE>
<NAME>Pleťová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>3BE78746-DF2C-454A-AE8C-1168B1D38381</CODE>
<NAME>Pleťové masky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>283D3EA1-E4FE-47CA-AB05-4EBA7B204641</CODE>
<NAME>Čisticí masky na obličej</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5012251012263</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Beauty Formulas jílová maska s uhlím 100ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Jílová maska s černým uhlím pro hloubkové čištění pleti. Zanechává pokožku svěží a čistou. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Beauty Formulas ílová maska s uhlím 100ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Ílová maska s čiernym uhlím pre hĺbkové čistenie pleti. Zanecháva pokožku sviežu a čistú. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">5093B54B-77DD-438A-B5E7-870646A2210A</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">5093B54B-77DD-438A-B5E7-870646A2210A</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">ff4757</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">ff4757</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K07289</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>0</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>GG</MANUFACTURER>
    <EAN>4311501720073</EAN>
    <STOCK>0</STOCK>
    <AVAILABILITY>Na dotaz</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>843</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">12</VAT>
      <VAT language="sk">12</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>GG Nougat Bits plněné polštářky s krémovou nugátovou náplní 750g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>GG Nougat Bits jsou křupavé cereální polštářky plněné 42% krémovou nugátovou náplní s lískovými oříšky. Ideální pro rychlou snídani nebo svačinu. Praktické balení udržuje čerstvost.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[GG Nougat Bits plněné polštářky s krémovou nugátovou náplní jsou ideální volbou pro milovníky sladkého. Křupavé cereální polštářky obsahují 42% krémovou náplň s nugátovou příchutí a 12% lískových oříšků, což zajišťuje bohatou chuť. Díky certifikaci Rainforest Alliance podporují udržitelné pěstování kakaa. Praktické balení udržuje čerstvost a křupavost. Skvělé s mlékem, jogurtem nebo jako samostatná svačina. Složení: výrobek z obilí (PŠENIČNÁ MOUKA, cukr, CELOZRNNÁ PŠENIČNÁ MOUKA, celozrnná kukuřičná mouka, celozrnná rýžová mouka, nízkotučný kakaový prášek, kuchyňská sůl), smetanová náplň s nugátovou příchutí (cukr, palmový tuk, řepkový olej, PŠENIČNÁ mouka, drcené OŘECHY, odtučnění kakaový prášek, emulgator:lecitin, přírodní aroma. Produkt může obsahovat stopy ARAŠIDŮ, MLÉKA, OŘECHŮ, SEZAMU a SÓJI. Alergeny jsou vyznačeny velkým písmem. Výživová hodnota ve 100g produktu v kJ/kcal 2009/480, tuky 22g z toho nasycené masatné kyseliny 6,3g, sacharidy 61g z toho cukr 27g, vláknina 4,9g.bílkovina 7g, sůl 0,30g.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>GG Nougat Bits plnené vankúšiky s krémovou nugátovou náplňou 750g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>GG Nougat Bits sú chrumkavé cereálne vankúšiky plnené 42% krémovou nugátovou náplňou s lieskovými orieškami. Ideálne na rýchle raňajky alebo desiatu. Praktické balenie zachováva čerstvosť.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[GG Nougat Bits plnené vankúšiky s krémovou nugátovou náplňou sú ideálnou voľbou pre milovníkov sladkého. Chrumkavé cereálne vankúšiky obsahujú 42% krémovú náplň s nugátovou príchuťou a 12% lieskových orieškov, čo zaisťuje bohatú chuť. Vďaka certifikácii Rainforest Alliance podporujú udržateľné pestovanie kakaa. Praktické balenie zachováva čerstvosť a chrumkavosť. Skvelé s mliekom, jogurtom alebo ako samostatná desiata. Složení: výrobek z obilí (PŠENIČNÁ MOUKA, cukr, CELOZRNNÁ PŠENIČNÁ MOUKA, celozrnná kukuřičná mouka, celozrnná rýžová mouka, nízkotučný kakaový prášek, kuchyňská sůl), smetanová náplň s nugátovou příchutí (cukr, palmový tuk, řepkový olej, PŠENIČNÁ mouka, drcené OŘECHY, odtučnění kakaový prášek, emulgator:lecitin, přírodní aroma. Produkt může obsahovat stopy ARAŠIDŮ, MLÉKA, OŘECHŮ, SEZAMU a SÓJI. Alergeny jsou vyznačeny velkým písmem. Výživová hodnota ve 100g produktu v kJ/kcal 2009/480, tuky 22g z toho nasycené masatné kyseliny 6,3g, sacharidy 61g z toho cukr 27g, vláknina 4,9g.bílkovina 7g, sůl 0,30g.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>109</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>109</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>2145DAE0-C507-4614-BF78-CD42DD46EAB4</CODE>
<NAME>Potraviny</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7FD9FA16-EC6E-450E-B927-79B2E0D9BE96</CODE>
<NAME>Sladkosti</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BADA53B6-0C23-4390-AED0-B899A0A4FA34</CODE>
<NAME>Müsli a cereálie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>DF822A60-4356-4424-B4A7-23170C40E0E7</CODE>
<NAME>Snídaňové cereálie</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4311501720073</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>GG Nougat Bits 750g - křupavé polštářky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>GG Nougat Bits s krémovou nugátovou náplní a lískovými oříšky. Ideální pro snídani nebo svačinu. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>GG Nougat Bits 750g - chrumkavé vankúšiky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>GG Nougat Bits s krémovou nugátovou náplňou a lieskovými orieškami. Ideálne na raňajky alebo desiatu. Objednajte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">780B4C7B-1FEE-46C9-9BEE-8D8FA454D209</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">780B4C7B-1FEE-46C9-9BEE-8D8FA454D209</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">ff4757</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">ff4757</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K09629</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>PanAroma</MANUFACTURER>
    <EAN>5053249251769</EAN>
    <STOCK>16</STOCK>
    <AVAILABILITY>Skladem</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>155</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>PanAroma Vonné čajové svíčky Pure Jasmine 16ks</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PanAroma vonné čajové svíčky s esenciálními oleji přinášejí příjemnou atmosféru do vašeho domova. Kvalitní vosk a jemná vůně jasmínu zaručují relaxaci.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[PanAroma vonné čajové svíčky Pure Jasmine jsou ideální volbou pro ty, kteří chtějí vytvořit útulnou a relaxační atmosféru ve svém domově. Tyto svíčky jsou vyrobeny z kvalitního vosku a obsahují esenciální oleje, které uvolňují jemnou a příjemnou vůni jasmínu. Každá svíčka je umístěna v hliníkovém obalu, který se při zapálení zahřívá, proto je důležité ji umístit na nehořlavý povrch nebo do svícnu. Použití: svíčku vždy postavte na nehořlavý materiál nebo svícen. Svíčka je umístěna v hliníkovém oblalu, který se při zapálení svíčky zahřívá.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>PanAroma Vonné čajové sviečky Pure Jasmine 16ks</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PanAroma vonné čajové sviečky s esenciálnymi olejmi prinášajú príjemnú atmosféru do vášho domova. Kvalitný vosk a jemná vôňa jazmínu zaručujú relaxáciu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[PanAroma vonné čajové sviečky Pure Jasmine sú ideálnou voľbou pre tých, ktorí chcú vytvoriť útulnú a relaxačnú atmosféru vo svojom domove. Tieto sviečky sú vyrobené z kvalitného vosku a obsahujú esenciálne oleje, ktoré uvoľňujú jemnú a príjemnú vôňu jazmínu. Každá sviečka je umiestnená v hliníkovom obale, ktorý sa pri zapálení zahrieva, preto je dôležité ju umiestniť na nehorľavý povrch alebo do svietnika. Použití: svíčku vždy postavte na nehořlavý materiál nebo svícen. Svíčka je umístěna v hliníkovém oblalu, který se při zapálení svíčky zahřívá.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>69.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>69.9</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>A01EDF9D-4BA4-4DBD-9C4C-A68639702E50</CODE>
<NAME>Svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>F62A9886-EB89-4449-9201-6425C7A638F8</CODE>
<NAME>Čajové svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5053249251769</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>PanAroma Vonné čajové svíčky Pure Jasmine</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Objevte vůni jasmínu s PanAroma svíčkami. Kvalitní vosk a esenciální oleje pro relaxaci. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>PanAroma Vonné čajové sviečky Pure Jasmine</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Objavte vôňu jazmínu s PanAroma sviečkami. Kvalitný vosk a esenciálne oleje pre relaxáciu. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">52167AF3-46AA-4C34-92BE-7A5E63A4C41B</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">52167AF3-46AA-4C34-92BE-7A5E63A4C41B</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">2bff9c</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">2bff9c</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K10179</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>JUMBO</MANUFACTURER>
    <EAN>8594002960506</EAN>
    <STOCK>3</STOCK>
    <AVAILABILITY>Skladem</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>5000</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>JUMBO 280 toaletní papír 1-vrstvý recykl 6x225m</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>JUMBO 280 toaletní papír je ideální volbou pro ty, kteří hledají ekologické řešení. Tento jednovrstvý papír je vyroben z recyklovaného materiálu a je vhodný do zásobníků. Balení obsahuje 6 rolí, každá s délkou 225 metrů, což zajišťuje dlouhodobou výdrž a ekonomickou spotřebu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[JUMBO 280 toaletní papír nabízí skvělou kombinaci kvality a ekologické odpovědnosti. Je vyroben z recyklovaného materiálu, což přispívá k ochraně životního prostředí. Jednovrstvý design je ideální pro použití v komerčních i domácích zásobnících, kde je potřeba dlouhá výdrž a ekonomická spotřeba. Balení obsahuje 6 rolí, každá s délkou 225 metrů, což zajišťuje, že vám papír vydrží opravdu dlouho. Uvedená cena je za celé balení.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>JUMBO 280 toaletný papier 1-vrstvový recykl 6x225m</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>JUMBO 280 toaletný papier je ideálnou voľbou pre tých, ktorí hľadajú ekologické riešenie. Tento jednovrstvový papier je vyrobený z recyklovaného materiálu a je vhodný do zásobníkov. Balenie obsahuje 6 rolí, každá s dĺžkou 225 metrov, čo zaisťuje dlhodobú výdrž a ekonomickú spotrebu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[JUMBO 280 toaletný papier ponúka skvelú kombináciu kvality a ekologickej zodpovednosti. Je vyrobený z recyklovaného materiálu, čo prispieva k ochrane životného prostredia. Jednovrstvový dizajn je ideálny pre použitie v komerčných aj domácich zásobníkoch, kde je potrebná dlhá výdrž a ekonomická spotreba. Balenie obsahuje 6 rolí, každá s dĺžkou 225 metrov, čo zaisťuje, že vám papier vydrží naozaj dlho. Uvedená cena je za celé balenie.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>219</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>219</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>42D63386-1475-4D7E-BFD7-9B37FAA96915</CODE>
<NAME>Hygienické potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1CEEC60F-6525-42EC-9396-27C5910C944D</CODE>
<NAME>Toaletní papír</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BAF9A310-E088-4650-BB61-E415F93D47DF</CODE>
<NAME>Toaletní papír jumbo</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>0BACC234-F802-46CB-B079-EBF7F92353F5</CODE>
<NAME>Toaletní papír jumbo 280</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>1</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8594002960506</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>JUMBO 280 toaletní papír 1-vrstvý recykl</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>JUMBO 280 toaletní papír, 1-vrstvý recyklovaný, 6x225m. Ekologická volba pro zásobníky. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>JUMBO 280 toaletný papier 1-vrstvový recykl</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>JUMBO 280 toaletný papier, 1-vrstvový recyklovaný, 6x225m. Ekologická voľba pre zásobníky. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">FC0D3E34-BB2F-43CB-BA3B-31ECDC395B48</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">FC0D3E34-BB2F-43CB-BA3B-31ECDC395B48</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">2bff9c</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">2bff9c</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K11066</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>0</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Tablety</MANUFACTURER>
    <EAN>4260481113255</EAN>
    <STOCK>0</STOCK>
    <AVAILABILITY>Na dotaz</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>10500</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Tablety do myčky multi s klasickou folií 18g 500ks</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Tablety do myčky All in One s klasickou fólií nabízejí skvělé balení na celý rok. Každá tableta je balena zvlášť, což zajišťuje snadnou manipulaci a dlouhou trvanlivost. Obsahují všechny potřebné složky pro efektivní mytí nádobí.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Tablety do myčky All in One s klasickou fólií jsou ideální volbou pro každodenní mytí nádobí. Díky dvoufázovému složení zajišťují dokonalé mytí a ochranu skla i nerezi. Balení obsahuje 500 kusů, což je ideální pro dlouhodobé použití. Varování: Způsobuje vážné podráždění očí. Návod použití: určeno pro mytí nádobí v automatických myčkách nádobí. Varování Způsobuje vážné podráždění očí. Je-li nutná lékařská pomoc, mějte po ruce obal nebo štítek výrobku. Uchovávejte mimo dosah dětí. Po manipulaci důkladně omyjte ruce a zasažené části těla. PŘI POŽITÍ: Necítíte-li se dobře, volejte TOXIKOLOGICKÉ INFORMAČNÍ STŘEDISKO / lékaře. PŘI ZASAŽENÍ OČÍ: Několik minut opatrně vyplachujte vodou. Vyjměte kontaktní čočky, jsou-li nasazeny a pokud je lze vyjmout snadno. Pokračujte ve vyplachování. Okamžitě volejte TOXIKOLOGICKÉ INFORMAČNÍ STŘEDISKO. Složení: 5-<15 % bělicí činidla na bázi kyslíku, <5 % neiontové povrchově aktivní látky, <5 % polykarboxyláty, enzymy, Limonene. Spotřebujte nejlépe do: IV. 2026]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Tablety do umývačky multi s klasickou fóliou 18g 500ks</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Tablety do umývačky All in One s klasickou fóliou ponúkajú skvelé balenie na celý rok. Každá tableta je balená zvlášť, čo zaisťuje jednoduchú manipuláciu a dlhú trvanlivosť. Obsahujú všetky potrebné zložky pre efektívne umývanie riadu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Tablety do umývačky All in One s klasickou fóliou sú ideálnou voľbou pre každodenné umývanie riadu. Vďaka dvojfázovému zloženiu zaisťujú dokonalé umývanie a ochranu skla aj nerezu. Balenie obsahuje 500 kusov, čo je ideálne pre dlhodobé použitie. Varovanie: Spôsobuje vážne podráždenie očí. Návod na použitie: určené pre umývanie riadu v automatických umývačkách riadu. Varovanie Spôsobuje vážne podráždenie očí. Ak je potrebná lekárska pomoc, majte po ruke obal alebo štítok výrobku. Uchovávajte mimo dosahu detí. Po manipulácii dôkladne umyte ruky a zasiahnuté časti tela. PRI POŽITÍ: Necítite sa dobre, volajte TOXIKOLOGICKÉ INFORMAČNÉ STREDISKO / lekára. PRI ZASIAHNUTÍ OČÍ: Niekoľko minút opatrne vyplachujte vodou. Vyberte kontaktné šošovky, ak sú nasadené a ak je ich možné ľahko vybrať. Pokračujte vo vyplachovaní. Okamžite volajte TOXIKOLOGICKÉ INFORMAČNÉ STREDISKO. Zloženie: 5-<15 % bieliace činidlá na báze kyslíka, <5 % neiónové povrchovo aktívne látky, <5 % polykarboxyláty, enzýmy, Limonene. Spotrebujte najlepšie do: IV. 2026]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>799</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>799</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>73CFE015-137E-4C18-9C34-27ECB3E831A6</CODE>
<NAME>Přípravky do myčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>92762CD3-598B-4E7C-ADCB-C6382D40981E</CODE>
<NAME>Tablety do myčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>4209F29C-9026-425F-A706-0FEEDC8D09B8</CODE>
<NAME>Tablety do myčky Standard</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4260481113255</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Tablety do myčky multi s folií 500ks - Tablety</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Tablety do myčky All in One s klasickou fólií, 500ks balení. Efektivní mytí a dlouhá trvanlivost. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Tablety do umývačky multi s fóliou 500ks - Tablety</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Tablety do umývačky All in One s klasickou fóliou, 500ks balenie. Efektívne umývanie a dlhá trvanlivosť. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">31F65995-3B44-45C5-9CEA-82016ADF6828</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">31F65995-3B44-45C5-9CEA-82016ADF6828</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">ff4757</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">ff4757</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>K11745</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>0</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <MANUFACTURER>Coral</MANUFACTURER>
    <EAN>8720181039492</EAN>
    <STOCK>0</STOCK>
    <AVAILABILITY>Na dotaz</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1200</WEIGHT>
    <VATS>
      <VAT language="cz">21</VAT>
      <VAT language="sk">21</VAT>
    </VATS>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Coral prací gel Color Wasserlilie Limette 20PD 1l</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Udržujte své barevné prádlo zářivé a svěží s pracím gelem Coral Color Wasserlilie Limette. Speciálně vyvinutý pro ochranu barev, účinně odstraňuje skvrny a nečistoty. Svěží vůně leknínu a limetky zanechá vaše prádlo příjemně provoněné.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Coral prací gel Color Wasserlilie Limette je ideální volbou pro ty, kteří chtějí udržet své barevné prádlo zářivé a svěží. Tento gel je speciálně vyvinut pro ochranu barev, což znamená, že vaše oblečení zůstane syté a zářivé. Účinně odstraňuje skvrny a nečistoty, a jeho jemné složení je šetrné k vláknům, čímž prodlužuje životnost vašeho oblečení. Svěží vůně leknínu a limetky dodá vašemu prádlu příjemnou vůni. Balení obsahuje 1 litr gelu, což vystačí na 20 praní. Vhodný pro praní všech druhů barevného prádla, kromě vlny a hedvábí. Použití: Nalijte odměřené množství pracího gelu do dávkovače pračky. Vložte barevné prádlo do pračky. Spusťte prací cyklus dle pokynů na štítku oděvu.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Coral prací gél Color Wasserlilie Limette 20PD 1l</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Udržujte svoje farebné prádlo žiarivé a svieže s pracím gélom Coral Color Wasserlilie Limette. Špeciálne vyvinutý na ochranu farieb, účinne odstraňuje škvrny a nečistoty. Svieža vôňa lekna a limetky zanechá vaše prádlo príjemne prevoňané.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[Coral prací gél Color Wasserlilie Limette je ideálnou voľbou pre tých, ktorí chcú udržať svoje farebné prádlo žiarivé a svieže. Tento gél je špeciálne vyvinutý na ochranu farieb, čo znamená, že vaše oblečenie zostane sýte a žiarivé. Účinne odstraňuje škvrny a nečistoty, a jeho jemné zloženie je šetrné k vláknam, čím predlžuje životnosť vášho oblečenia. Svieža vôňa lekna a limetky dodá vášmu prádlu príjemnú vôňu. Balenie obsahuje 1 liter gélu, čo vystačí na 20 praní. Vhodný na pranie všetkých druhov farebného prádla, okrem vlny a hodvábu. Použitie: Nalejte odmerané množstvo pracieho gélu do dávkovača práčky. Vložte farebné prádlo do práčky. Spustite prací cyklus podľa pokynov na štítku odevu.]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>139</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>139</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>57C01939-6D24-4B5B-BE42-C53333371A44</CODE>
<NAME>Prací gely</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>2CC232F1-A6FB-4EEE-B107-D90260F3B98C</CODE>
<NAME>Prací gely na barevné prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>3</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8720181039492</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Coral prací gel Color Wasserlilie Limette 1l</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Udržujte své barevné prádlo zářivé a svěží s Coral Color Wasserlilie Limette. Objednejte online s dopravou zdarma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Coral prací gél Color Wasserlilie Limette 1l</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Udržujte svoje farebné prádlo žiarivé a svieže s Coral Color Wasserlilie Limette. Objednajte online s dopravou zadarmo.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
    <METAS>
      <META type="input">
        <META_KEY>guid</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">F6EF878D-CE72-4141-84D4-813CDA790B64</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">F6EF878D-CE72-4141-84D4-813CDA790B64</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
      <META type="input">
        <META_KEY>availability_color</META_KEY>
        <META_VALUES>
          <META_VALUE language="cz">ff4757</META_VALUE>
          <META_VALUE language="sk">ff4757</META_VALUE>
        </META_VALUES>
      </META>
    </METAS>
  </PRODUCT>
</PRODUCTS>