<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<PRODUCTS version="2.0">
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06458</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8015194502522</EAN>
    <STOCK>339</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1725</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA - Tekuté mýdlo 1500 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je tekuté mýdlo s vůní pravého marseillského mýdla, určené pro ruční i strojní praní jemného i barevného prádla. Šetrně pečuje o vlákna a zachovává barvy.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA - Tekuté mýdlo 1500 ml</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je tekutý prací prostředek inspirovaný tradičním marseillským mýdlem, který nabízí vysokou prací schopnost a zároveň šetrnou péči o jemné a barevné tkaniny. Produkt je určen pro denní praní v ruce i v pračce a zachovává měkkost, vůni a barvy vašeho prádla.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tekuté mýdlo SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je navrženo pro:</p>
<ul>
<li>praní jemného a citlivého prádla (svetry, prádlo z jemných vláken),</li>
<li>péči o barevné i bílé oděvy bez ztráty odstínu,</li>
<li>ruční praní i použití v automatické pračce pro každodenní údržbu prádla.</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Vůně pravého marseillského mýdla dodá prádlu příjemnou, tradiční parfemaci.</li>
<li>Vysoká prací schopnost zajišťuje účinné čištění bez nadměrného drhnutí.</li>
<li>Šetrné složení respektuje vlákna a barvy, prádlo zůstává měkké a svěží.</li>
<li>Univerzální použití – vhodné pro ruční praní i do pračky.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro nejlepší výsledky postupujte podle následujících tipů:</p>
<ul>
<li>Při ručním praní naneste malé množství tekutého mýdla do vody a prádlo jemně proplachujte, neždímejte intenzivně.</li>
<li>V pračce použijte vhodné množství podle znečištění a množství prádla; tekutá forma se dobře rozpouští i v nízkých programech.</li>
<li>Oddělte bílé a barevné prádlo, abyste zachovali intenzitu odstínů.</li>
<li>Pro zachování jemnosti volte šetrné odstřeďování a sušení dle doporučení na visačce oděvu.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA kombinuje tradici marseillského mýdla s moderní tekutou formou pro snadné dávkování a univerzální použití. Je ideální volbou, pokud hledáte produkt, který nejen pere, ale zároveň pečuje o strukturu tkanin a udržuje barvy. Díky příjemné vůni dodá prádlu dlouhotrvající svěžest bez zatížení vláken.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Při odstraňování místních skvrn aplikujte nejprve malé množství přímo na skvrnu a jemně vmasírujte před praním.</li>
<li>Pro dlouhodobou ochranu často praného oblečení praní v tekutém mýdle udrží vláknitou strukturu bez ztvrdnutí.</li>
<li>Zákaznice oceňují svěží vůni a pocit jemnosti po vyprání i po opakovaném používání.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je praktický a všestranný prací prostředek s vůní marseillského mýdla, který šetří vlákna i barvy a hodí se pro ruční i strojní praní. Pokud hledáte spolehlivý prostředek, který dodá prádlu čistotu, hebkost a příjemnou vůni, tento tekutý prací prostředek je dobrá volba pro každodenní péči o vaše oblíbené oděvy.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA - Tekuté mydlo 1500 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je tekuté mydlo s vôňou pravého marseillského mydla, vhodné na ručné aj strojové pranie jemného a farebného prádla. Šetrne ošetruje vlákna a zachováva farby.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA - Tekuté mydlo 1500 ml</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je tekutý prací prostriedok inšpirovaný tradičným marseillským mydlom, ktorý poskytuje vysokú praciu schopnosť pri súčasne šetrnej starostlivosti o jemné a farebné tkaniny. Je určený na každodenné pranie rukou aj v práčke a zachováva mäkkosť, vôňu a farby vášho prádla.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Tekuté mydlo SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je navrhnuté pre:</p>
<ul>
<li>pranie jemného a citlivého oblečenia (svetríky, prádlo z jemných vlákien),</li>
<li>starostlivosť o farebné i biele kusy bez strata odtieňu,</li>
<li>ručné pranie aj použitie v automatickej práčke pri bežnej údržbe prádla.</li>
</ul>
<h2>Aké má výhody</h2>
<ul>
<li>Vôňa pravého marseillského mydla dodá prádlu príjemnú, tradičnú parfumáciu.</li>
<li>Vysoká pracia schopnosť zabezpečí účinné čistenie bez nutnosti drhnutia.</li>
<li>Šetrné zloženie rešpektuje vlákna a farby, prádlo ostáva mäkké a svieže.</li>
<li>Univerzálne použitie – vhodné na ručné pranie aj do práčky.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre optimálne výsledky postupujte podľa týchto tipov:</p>
<ul>
<li>Pri ručnom praní pridajte malé množstvo tekutého mydla do vody a prádlo jemne preplachujte, nevyžmýkajte príliš silno.</li>
<li>V práčke použite primerané množstvo podľa znečistenia a množstva bielizne; tekutá forma sa dobre rozpúšťa aj v kratších programoch.</li>
<li>Oddelte biele a farebné prádlo, aby ste zachovali intenzitu farieb.</li>
<li>Pre zachovanie jemnosti zvoľte šetrné odstreďovanie a sušenie podľa pokynov na štítku odevu.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA spája tradíciu marseillského mydla s modernou tekutou formou pre jednoduché dávkovanie a univerzálne použitie. Je ideálnou voľbou, ak hľadáte prostriedok, ktorý nielen perie, ale aj stará sa o štruktúru tkanín a udržiava farby. Vďaka príjemnej vôni dodá prádlu dlhodobú sviežosť bez zaťaženia vlákien.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pri odstránení lokálnych škvŕn naneste najprv malé množstvo priamo na škvrnu a jemne vmasírujte pred praním.</li>
<li>Pre dlhodobú ochranu často praného oblečenia praním v tekutom mydle udržíte vláknitú štruktúru bez stvrdnutia.</li>
<li>Zákazníčky oceňujú sviežu vôňu a pocit jemnosti po vypratí aj pri opakovanom používaní.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA je praktický a všestranný prací prostriedok s vôňou marseillského mydla, ktorý šetrí vlákna aj farby a hodí sa pre ručné i strojové pranie. Ak hľadáte spoľahlivý prostriedok, ktorý dodá prádlu čistotu, hebkosť a príjemnú vôňu, tento tekutý prací prostriedok je skvelou voľbou pre každodennú starostlivosť o obľúbené odevy.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>126</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>126</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1C6B36D7-40E9-46A3-9A7D-7E3EAFAC4C8B</CODE>
<NAME>Speciální prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>0FD82DD2-2803-479B-B580-5A6CEDC5E33F</CODE>
<NAME>Prací prostředky s marseillským mýdlem</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8015194502522</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA 1500 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Tekuté mýdlo Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA 1500 ml pro ruční i strojní praní; šetrné k vláknům, zachovává barvy a dodává vůni marseillského mýdla.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA 1500 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Tekuté mydlo Chante Clair SAPONE DA BUCATO MARSIGLIA 1500 ml na ručné aj strojové pranie; šetrné k vláknam, zachováva farby a dodá vôňu marseillského mydla.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06430</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8001280034022</EAN>
    <STOCK>24</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>2100</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla 40 PD - žlutá</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla 40 PD - žlutá přináší intenzivní parfémový efekt až 10 dnů. Ideální pro ložní prádlo, ručníky, deky i vlněné svetry; 2 l balení pokryje přibližně 40 dávek.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žlutá</h2>
<p>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žlutá je parfémovaná aviváž s prodlouženým parfémovacím účinkem, která udrží prádlo vonící po dobu až 10 dnů. Jemná vanilka jako vonná báze dodává prádlu smyslnou a příjemnou vůni, kterou oceníte především u ložního prádla, ručníků, dek i vlněných svetrů.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tato aviváž slouží k provonění a změkčení tkanin po praní. Díky intenzivní vůni zajistí příjemný aroma do šatníku a ložnice a zvýrazní komfort při dotyku prádla. Produkt je součástí kategorie Aviváže z Itálie a představuje praktické řešení pro každodenní praní.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Prodloužený parfémový účinek až 10 dnů — prádlo vydrží vonět déle.</li>
<li>Smyslná a jemná vůně vanilky — vhodná pro ložní prádlo a textilie blízké pokožce.</li>
<li>Vhodná na ložní prádlo, ručníky, deky a vlněné svetry — univerzální využití.</li>
<li>Velké 2 L balení = až 40 dávek (označeno 40 PD).</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro maximální efekt dodržujte doporučené dávkování. Jednoduché pokyny vám pomohou dosáhnout nejlepšího provonění a měkkosti prádla.</p>
<ul>
<li>1 uzávěr = 100 ml.</li>
<li>Ruční praní: přidejte 26 ml do 10 l vody.</li>
<li>Praní v pračce: pro 4–5 kg prádla přidejte 66 ml.</li>
<li>Praní v pračce: pro 6–7 kg prádla přidejte 88 ml.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Volba Felce Azzurra aviváže znamená sáhnout po výrobku, který kombinuje dlouhotrvající vůni s praktickým dávkováním a velkým objemem. Pokud hledáte aviváž do domácnosti, která provoní ložní prádlo a textilie v pokoji či koupelně, Amber&Vanilla nabídne příjemnou, jemnou vůni vanilky, která je elegantní a nenásilná.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pro silnější aroma použijte mírně vyšší dávku u ložního prádla nebo dek.</li>
<li>Přidejte aviváž do odpovídající přihrádky pračky podle návodu.</li>
<li>Pro zachování vůně skladujte uzavřené v suchu a chraňte před přímým sluncem.</li>
<li>Vlněné svetry perte šetrně a dodržujte doporučení pro praní vlny; aviváž použijte dle uvedeného dávkování.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žlutá je praktické balení aviváže, které zajistí dlouhotrvající vůni až 10 dnů a jemné provonění ložního prádla, ručníků, dek i vlněných svetrů. Díky jasnému dávkování a univerzálnímu použití je vhodná pro každodenní péči o prádlo. Vyzkoušejte aviváž, která kombinuje intenzivní parfém s pohodlím velkého balení.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla 40 PD - žltá</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla 40 PD - žltá prináša intenzívny parfumový efekt až 10 dní. Vhodná na posteľné prádlo, uteráky, deky a vlnené svetre; 2 l balenie cca 40 dávok.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žltá</h2>
<p>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žltá je parfumovaná aviváž s predĺženým parfumovým účinkom, ktorá udrží bielizeň voňavú až 10 dní. Jemná vanilka ako vôňová báza dodáva textíliám zmyselnú a príjemnú vôňu, ideálnu pre posteľné prádlo, uteráky, deky i vlnené svetre.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Táto aviváž slúži na provonanie a zjemnenie tkanín po praní. Vďaka intenzívnej vôni zabezpečí príjemnú arómu do skrine a spálne a zlepší pocit pri dotyku prádla. Produkt patrí do kategórie Aviváže z Talianska a predstavuje praktické riešenie pre každodenné pranie.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Predĺžený parfumový účinok až 10 dní — bielizeň zostane voňavá dlhšie.</li>
<li>Zmyselná a jemná vôňa vanilky — vhodná pre posteľné prádlo a textílie priamo pri pokožke.</li>
<li>Vhodná na posteľné prádlo, uteráky, deky a vlnené svetre — univerzálne použitie.</li>
<li>Veľké 2 l balenie = približne 40 dávok (značené 40 PD).</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Dodržujte odporúčané dávkovanie pre dosiahnutie najlepšieho provonania a jemnosti bielizne.</p>
<ul>
<li>1 uzáver = 100 ml.</li>
<li>Ručné pranie: pridajte 26 ml do 10 l vody.</li>
<li>Pranie v práčke: pre 4–5 kg bielizne pridajte 66 ml.</li>
<li>Pranie v práčke: pre 6–7 kg bielizne pridajte 88 ml.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Voľba Felce Azzurra aviváže znamená siahnuť po výrobku, ktorý kombinuje dlhotrvajúcu vôňu s praktickým dávkovaním a veľkým objemom. Ak hľadáte aviváž, ktorá provoní posteľné prádlo a textílie v izbe či kúpeľni, Amber&Vanilla ponúkne príjemnú, jemnú vôňu vanilky, ktorá je elegantná a nenásilná.</p>
<h2>Tipy pre maximálny efekt / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pre silnejšiu arómu použite mierne vyššiu dávku pri posteľnom prádle alebo dekách.</li>
<li>Pridajte aviváž do príslušného priestoru práčky podľa návodu.</li>
<li>Pre zachovanie vône skladujte uzavreté na suchom mieste a chráňte pred priamym slnkom.</li>
<li>Vlnené svetre perte šetrne a dodržujte odporúčania na pranie vlny; aviváž používajte podľa uvedeného dávkovania.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&Vanilla 40 PD - žltá je praktické balenie aviváže, ktoré poskytne dlhotrvajúcu vôňu až 10 dní a jemné provonanie posteľného prádla, uterákov, deky aj vlnených svetrov. Vďaka prehľadnému dávkovaniu a univerzálnemu použitiu je vhodná pre každodennú starostlivosť o bielizeň. Vyskúšajte aviváž, ktorá spája intenzívny parfum s pohodlím veľkého balenia.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>109</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>109</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>ABD09A8D-298B-4728-8309-1736B992EA22</CODE>
<NAME>Aviváže</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>AD9ABA6D-A686-45B4-B832-06261BE6FB0E</CODE>
<NAME>Aviváže z Itálie</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8001280034022</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla – dlouhá vůně</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Parfémovaná aviváž Felce Azzurra 2L Amber&amp;Vanilla – intenzivní vůně až 10 dnů. Vhodná na ložní prádlo, ručníky, deky a vlnu. 40 PD.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Felce Azzurra aviváž 2L Amber&amp;Vanilla – dlhá vôňa</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Parfumovaná aviváž Felce Azzurra 2L Amber&amp;Vanilla – intenzívna vôňa až 10 dní. Vhodná na posteľné prádlo, uteráky, deky a vlnu. 40 PD.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06427</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8000903770132</EAN>
    <STOCK>462</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>288</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém do prádla + čistič 250 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Koncentrovaný parfém do prádla a multifunkční čistič s vůní Japonské vistárie. Dodá prádlu i domácnosti dlouhotrvající a intenzivní vůni, zároveň osvěží tvrdé podlahy a povrchy. Snadné dávkování pro běžné i extra parfémování.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém do prádla + čistič 250 ml</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE je koncentrovaný parfém do prádla a současně praktický čistič vhodný do domácnosti. Produkt přináší intenzivní a dlouhotrvající vůni Japonské vistárie, která prodlužuje pocit čerstvě vypraného prádla a provoní i tvrdé povrchy v domě. Ideální pro zákaznice, které hledají elegantní aroma a jednoduché použití v pračce i při úklidu.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tento koncentrovaný parfém do prádla plní dvojí roli:</p>
<ul>
<li>Parfém do pračky – dodá prádlu výraznou a trvalou vůni, která zůstane na textiliích i po vyprání.</li>
<li>Čistič tvrdých povrchů – můžete ho použít místo běžného mycího prostředku na podlahy a jiné omyvatelné povrchy pro svěží a čistou vůni.</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Intenzivní a dlouhotrvající aroma Japonské vistárie, které prodlužuje dojem čerstvého prádla.</li>
<li>Multifunkční využití: parfém do prádla i čistič podlah v jednom balení.</li>
<li>Koncentrované složení – malá dávka stačí pro silný efekt, ekonomické balení 250 ml.</li>
<li>Snadné dávkování podle potřeby běžného praní nebo extra parfémování.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro bezpečné a efektivní použití postupujte podle jednoduchých doporučení:</p>
<ul>
<li>V pračce: nalijte 1 uzávěr (6 ml) do přihrádky na aviváž pro běžné parfémování.</li>
<li>Pro intenzivnější vůni: použijte 2 uzávěry (12 ml) pro extra parfém.</li>
<li>Na podlahy a tvrdé povrchy: nalijte 2 víčka do 5 litrů vody jako náhradu klasického mycího prostředku.</li>
<li>Pro silnější osvěžení místnosti: použijte 3 víčka do 5 litrů vody.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE kombinuje komfort parfému do prádla s univerzálním úklidovým využitím. Je to praktické řešení pro domácnosti, kde chcete méně produktů a více vůní. Koncentrované balení šetří místo i peníze, zatímco specifická vůně Japonské vistárie přidá jemný, luxusní nádech vašemu oblečení i domovu.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pro čerstvý aroma efekt skladujte prádlo v uzavřených prostorech nebo pytlích na delší dobu, aby vůně déle zůstala v látkách.</li>
<li>Směrem k silnějšímu parfémování kombinujte s nižším množstvím aviváže, aby parfém dominoval.</li>
<li>Při úklidu používejte doporučené dávky a vyzkoušejte nejprve na malé ploše, pokud máte citlivé povrchy.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém do prádla + čistič 250 ml je chytrou volbou pro ty, kdo chtějí intenzivní, dlouhotrvající vůni a univerzální produkt do domácnosti. Usnadní praní i úklid, přinese pocit čerstvosti a dotek luxusu díky jedinečné vůni Japonské vistárie. Vyzkoušejte ho a objevte, jak může jedna lahvička změnit atmosféru vašeho domova i šatníku.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém na bielizeň + čistič 250 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Koncentrovaný parfém na bielizeň a multifunkčný čistič s vôňou Japonskej vistárie. Dodá bielizni a domácnosti dlhodobú a intenzívnu vôňu, zároveň osvieži tvrdé podlahy a povrchy. Jednoduché dávkovanie pre štandardné i extra parfémovanie.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém na bielizeň + čistič 250 ml</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE je koncentrovaný parfém na bielizeň a zároveň praktický čistič do domácnosti. Produkt prináša intenzívnu a dlhotrvajúcu vôňu Japonskej vistárie, ktorá predlžuje pocit čerstvo vypranej bielizne a provoní aj tvrdé povrchy v dome. Vhodný pre zákazníčky, ktoré hľadajú elegantné aroma a jednoduché použitie v práčke aj pri upratovaní.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Tento koncentrovaný parfum plní dvojitú úlohu:</p>
<ul>
<li>Parfum do práčky – dodá bielizni výraznú a trvácnu vôňu, ktorá zostane na textíliách aj po praní.</li>
<li>Čistič tvrdých povrchov – môžete ho použiť namiesto bežného čistiaceho prostriedku na podlahy a iné umývateľné povrchy pre sviežu a čistú vôňu.</li>
</ul>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Intenzívne a dlhotrvajúce aroma Japonskej vistárie, ktoré predlžuje dojem čerstvej bielizne.</li>
<li>Multifunkčné využitie: parfum na bielizeň aj čistič podláh v jednom balení.</li>
<li>Koncentrované zloženie – malá dávka stačí pre silný efekt, ekonomické balenie 250 ml.</li>
<li>Jednoduché dávkovanie podľa potreby bežného prania alebo extra parfumovania.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne použiť</h2>
<p>Pre bezpečné a efektívne použitie dodržte jednoduché odporúčania:</p>
<ul>
<li>V práčke: nasypte 1 uzáver (6 ml) do priehradky na aviváž pre bežné parfumovanie.</li>
<li>Pre intenzívnejšiu vôňu: použite 2 uzávery (12 ml) pre extra parfum.</li>
<li>Na podlahy a tvrdé povrchy: nalejte 2 viečka do 5 litrov vody ako náhradu klasického čistiaceho prostriedku.</li>
<li>Pre silnejšie osvieženie miestnosti: použite 3 viečka do 5 litrov vody.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE kombinuje pohodlie parfumácie bielizne s univerzálnym upratovacím využitím. Je to praktické riešenie pre domácnosti, kde chcete menej výrobkov a viac vôní. Koncentrované balenie šetrí miesto aj peniaze, zatiaľ čo charakteristická vôňa Japonskej vistárie pridá jemný, luxusný nádych vašej bielizni i domovu.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pre čerstvý aroma efekt skladujte bielizeň v uzavretých priestoroch alebo v vreckách na dlhší čas, aby vôňa dlhšie zostala v textíliách.</li>
<li>Smerom k silnejšiemu parfumovaniu kombinujte s menším množstvom aviváže, aby parfum dominoval.</li>
<li>Pri upratovaní používajte odporúčané dávky a vyskúšajte najprv na malej ploche, ak máte citlivé povrchy.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE - Koncentrovaný parfém na bielizeň + čistič 250 ml je šikovnou voľbou pre tých, ktorí chcú intenzívnu, dlhotrvajúcu vôňu a univerzálny produkt do domácnosti. Uľahčí pranie aj upratovanie, prinesie pocit sviežosti a dotyk luxusu vďaka jedinečnej vôni Japonskej vistárie. Vyskúšajte ho a objavte, ako môže jedna fľaštička zmeniť atmosféru vášho domova i šatníka.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>144</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>144</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1C6B36D7-40E9-46A3-9A7D-7E3EAFAC4C8B</CODE>
<NAME>Speciální prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>9F88B7A3-4BEE-4B0B-945B-520EEE98A812</CODE>
<NAME>Dezinfekce na prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8000903770132</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE | Koncentrovaný parfém do prádla</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Koncentrovaný parfém do prádla a čistič s vůní Japonské vistárie. Dodá prádlu i domovu dlouhotrvající a intenzivní svěží vůni. Snadné dávkování.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>COCCOLATEVI GLICINE DEL GIAPPONE | Koncentrovaný parfém na bielizeň</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Koncentrovaný parfém na bielizeň a čistič s vôňou Japonskej vistárie. Dodá bielizni i domácnosti dlhotrvajúcu sviežu vôňu. Jednoduché dávkovanie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06435</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>0076001399924</EAN>
    <STOCK>137</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>510</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G přináší vůni čerstvě utržených jablek a podzimní atmosféru do vašeho domova. 510 g, doba hoření až 110 hodin a opakovaně využitelná skleněná dóza pro stylové doplnění interiéru.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G</h2>
<p>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G promění váš interiér v příjemnou oázu s vůní podzimního sadu. Tato svíčka kombinuje tradiční řemeslnou výrobu značky CANDLE-LITE USA s dlouhou dobou hoření a praktickým provedením v opakovaně využitelné skleněné dóze. Je ideální pro chvíle odpočinku, setkání s přáteli nebo jako stylový doplněk do domácnosti.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Svíčka Apple picking slouží k provonění místnosti, vytvoření útulné atmosféry a vizuální dekoraci interiéru. Díky výrazné vůni čerstvých jablek evokuje podzimní náladu a pomáhá navodit pocit klidu po náročném dni. Hodí se do obýváku, ložnice či jídelny a také jako dárkový předmět.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Hmotnost 510 g – vydatná velikost vhodná pro delší používání.</li>
<li>Doba hoření až 110 hodin – dlouhodobý provoz bez časté výměny.</li>
<li>Opakovaně využitelná skleněná dóza – po vyhoření můžete dózu znovu použít jako dekoraci nebo úložný box.</li>
<li>Tradiční výroba CANDLE-LITE USA – ověřená kvalita a precizní provedení.</li>
<li>Vůně čerstvých jablek – přirozeně podzimní a univerzální pro různé příležitosti.</li>
</ul>
<h2>Jak ji správně používat</h2>
<p>Pro co nejlepší zážitek z vonné svíčky Apple picking postupujte podle jednoduchých rad:</p>
<ul>
<li>Před zapálením zastřihněte knot na cca 0,5 cm a umístěte jej do středu svíčky.</li>
<li>Svíčku nechte hořet alespoň 30 minut, aby se vytvořil rovnoměrný voskový bazén a vůně se lépe rozptýlila.</li>
<li>Chraňte svíčku před přímým sluncem a zdroji tepla, po zhasnutí ji přiklopte víčkem pro zachování intenzity vůně.</li>
<li>Dbajte na bezpečnost: nenechávejte hořící svíčku bez dozoru a nevystavujte ji průvanu.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G nabízí kombinaci příjemné vůně, dlouhé doby hoření a praktického designu. Opakovaně využitelná skleněná dóza přidává hodnotu i po spotřebování vosku, takže kupujete nejen svíčku, ale i multifunkční dekorativní kus. Značka CANDLE-LITE USA zaručuje stabilní kvalitu a provedení.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu a zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pro delší životnost svíčky pravidelně zastřihujte knot a odstraňujte případný „knotový květ“ po ztuhnutí vosku.</li>
<li>Umístěte svíčku na stabilní, nehořlavý podklad mimo dosah dětí a domácích mazlíčků.</li>
<li>Po vyhoření vosku využijte skleněnou dózu na sušenky, drobnosti nebo jako dekoraci.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pokud hledáte vonnou svíčku, která dodá vašemu domovu podzimní kouzlo a zároveň nabízí praktické využití, Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G je skvělou volbou. S dlouhou dobou hoření, kvalitním zpracováním a opakovaně použitelnou skleněnou dózou získáte produkt, který potěší a zkrášlí interiér. Objevte atmosféru s vůní čerstvých jablek a udělejte si doma příjemné chvíle plné pohody.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G prináša vôňu čerstvo nazbieraných jabĺk a jesennú atmosféru do vášho domova. 510 g, doba horenia až 110 hodín a opakovane použiteľná sklenená dóza ako dizajnový doplnok.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G</h2>
<p>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G premení váš interiér na príjemnú oázu s vôňou jesenného sadu. Táto sviečka spája tradičnú remeselnú výrobu značky CANDLE-LITE USA s dlhou dobou horenia a praktickým prevedením v opakovane použiteľnej sklenenej dóze. Je ideálna na chvíle oddychu, stretnutia s priateľmi alebo ako štýlový doplnok do domácnosti.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Sviečka Apple picking slúži na prevoniavanie miestnosti, vytvorenie útulnej atmosféry a vizuálnu dekoráciu interiéru. Vďaka výraznej vôni čerstvých jabĺk evokuje jesennú náladu a pomáha navodiť pocit pokoja po náročnom dni. Hodí sa do obývačky, spálne či jedálne a tiež ako darček.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Hmotnosť 510 g – vydatná veľkosť vhodná na dlhšie používanie.</li>
<li>Doba horenia až 110 hodín – dlhodobý prevádzkový komfort bez častej výmeny.</li>
<li>Opakovane použiteľná sklenená dóza – po vyhorení môžete dózu znova použiť ako dekoráciu alebo úložný box.</li>
<li>Tradičná výroba CANDLE-LITE USA – overená kvalita a precízne spracovanie.</li>
<li>Vôňa čerstvých jabĺk – prirodzene jesenná a univerzálna pre rôzne príležitosti.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Pre najlepší zážitok z vonnej sviečky Apple picking postupujte podľa jednoduchých rád:</p>
<ul>
<li>Pred zapálením skráťte knôt na cca 0,5 cm a umiestnite ho do stredu sviečky.</li>
<li>Sviečku nechajte horieť aspoň 30 minút, aby sa vytvoril rovnomerný voskový bazén a vôňa sa lepšie rozptýlila.</li>
<li>Chráňte sviečku pred priamym slnkom a zdrojmi tepla, po sfúknutí ju priklopte viečkom pre zachovanie intenzity vône.</li>
<li>Dbajte na bezpečnosť: nenechávajte horiacu sviečku bez dozoru a nevystavujte ju prievanu.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G ponúka kombináciu príjemnej vône, dlhej doby horenia a praktického dizajnu. Opakovane použiteľná sklenená dóza pridáva hodnotu aj po spotrebovaní vosku, takže kupujete nielen sviečku, ale aj multifunkčný dekoratívny kus. Značka CANDLE-LITE USA zaručuje stabilnú kvalitu a prevedenie.</p>
<h2>Tipy pre maximálny efekt a skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pre dlhšiu životnosť sviečky pravidelne skracujte knôt a odstraňujte prípadný „knotový kvet“ po stuhnutí vosku.</li>
<li>Umiestnite sviečku na stabilný, nehorľavý podklad mimo dosahu detí a domácich zvierat.</li>
<li>Po vyhorení vosku využite sklenenú dózu na sušienky, drobnosti alebo ako dekoráciu.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Ak hľadáte vonnú sviečku, ktorá dodá vášmu domovu jesenné kúzlo a zároveň ponúka praktické využitie, Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G je výbornou voľbou. S dlhou dobou horenia, kvalitným spracovaním a opakovane použiteľnou sklenenou dózou získate produkt, ktorý poteší a skrášli interiér. Objavte atmosféru s vôňou čerstvých jabĺk a urobte si doma príjemné chvíle plné pohody.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>289</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>289</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>A01EDF9D-4BA4-4DBD-9C4C-A68639702E50</CODE>
<NAME>Svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BBA2C06A-86BB-47D5-B337-CDF25CAF45A0</CODE>
<NAME>Vonné svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/0076001399924</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G – CANDLE-LITE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná svíčka Apple picking LIMITED 510G: 510 g, až 110 hodin hoření, opakovaně využitelná skleněná dóza. Ideální pro podzimní atmosféru doma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G – CANDLE-LITE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná sviečka Apple picking LIMITED 510G: 510 g, až 110 hodín horenia, opakovane použiteľná sklenená dóza. Ideálna na jesennú atmosféru doma.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06448</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>0674623300139</EAN>
    <STOCK>93</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g přináší teplou, kořeněnou vůni čerstvých skořicových hůlek. Velká svíčka s až 110 hodinami hoření a opakovatelnou skleněnou dózou je ideální pro vytvoření útulné atmosféry a chvílí relaxace doma.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g</h2>
<p>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g nabízí bohatý, kořeněný aromatický zážitek připomínající vůni čerstvých skořicových hůlek. Díky dlouhé době hoření a elegantní skleněné dóze se hodí do obývacího pokoje, ložnice i na stůl při posezení s přáteli – vždy dodá prostoru teplý a příjemný charakter.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g slouží především k vytvoření atmosféry: zvýrazní útulnost interiéru, podpoří relaxaci po náročném dni a doplní dekor v klasickém i moderním stylu. Je vhodná, když chcete doma navodit pocit tepla a pohody bez složité přípravy.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Až 110 hodin hoření – dlouhodobá vůně pro opakované použití.</li>
<li>Velké provedení 680 g – výrazná výdrž a silný aroma výkon.</li>
<li>Opakovatelně využitelná skleněná dóza – praktický doplněk po vyhoření svíčky.</li>
<li>Elegantní design, který zapadne do různých typů interiérů.</li>
<li>Tradiční výroba a značka CHEERFUL CANDLE – důraz na ověřenou kvalitu a zkušenost.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro nejlepší zážitek z vonné svíčky Cinnamon twist 680g doporučujeme krátké a jednoduché kroky: před prvním zapálením nechte svíčku hořet kontinuálně tak, aby se vosková plocha vypálila až k okraji sklenice – tím se minimalizuje tvorba tunelu a maximalizuje vydatnost vůně. Knot je vhodné zastřihnout na přibližně 0,5 cm a umístit ho na střed svíčky pro rovnoměrné hoření. Po vyhoření nechte skleněnou dózu vychladnout a podle potřeby ji můžete vyčistit pro další využití jako dekorativní nebo úložný předmět.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Cinnamon twist v provedení 680 g nabízí kombinaci silné vůně a praktického designu. Pokud hledáte voňavý doplněk, který dlouho vydrží a zároveň po vyhoření poskytne krásnou skleněnou dózu k dalšímu využití, tato svíčka splní očekávání. Brand CHEERFUL CANDLE zaručuje pevné standardy a cit pro voňavé kompozice, které ladí s potřebami domácí atmosféry.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pro plné rozvinutí vůně nechte svíčku hořet alespoň 30 minut při prvním použití; aroma se tak rovnoměrně rozptýlí.</li>
<li>Využijte opakovaně skleněnou dózu na drobnosti nebo jako dekorativní úložný prvek.</li>
<li>Doporučujeme doplnit používání svíčky dalšími dekorativními prvky pro vytvoření harmonického prostoru.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g je praktický a stylový doplněk pro každou domácnost, která ocení teplé kořeněné tóny a dlouhou výdrž. S až 110 hodinami hoření a opakovaně využitelnou skleněnou dózou je to produkt, který spojí estetiku s funkčností – ideální volba pro chvíle relaxace a pohody.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g prináša teplú, korenistú vôňu čerstvých škoricových tyčiniek. Veľká sviečka s až 110 hodinami horenia a opakovane použiteľnou sklenenou dózou je ideálna na vytvorenie útulnej atmosféry a oddychu doma.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g</h2>
<p>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g prináša bohatý, korenistý aromatický zážitok pripomínajúci vôňu čerstvých škoricových tyčiniek. Vďaka dlhej dobe horenia a elegantnej sklenenej dóze je vhodná do obývačky, spálne či na stôl pri stretnutí s priateľmi – vždy dodá priestoru teplý a príjemný charakter.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g slúži najmä na vytvorenie atmosféry: zvýrazní útulnosť interiéru, podporí relaxáciu po náročnom dni a doplní dekor v klasickom aj modernom štýle. Je ideálna, keď chcete doma navodiť pocit tepla a pohody bez zložitých príprav.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Až 110 hodín horenia – dlhodobá vôňa pre opakované použitie.</li>
<li>Veľké prevedenie 680 g – výrazná výdrž a silný aromatický výkon.</li>
<li>Opakovane použiteľná sklenená dóza – praktický doplnok po vyhorení sviečky.</li>
<li>Elegantný dizajn, ktorý zapadne do rôznych typov interiérov.</li>
<li>Tradičná výroba a značka CHEERFUL CANDLE – dôraz na overenú kvalitu a skúsenosť.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Pre najlepší zážitok z vonnej sviečky Cinnamon twist 680g odporúčame jednoduché kroky: pri prvom zapálení nechajte sviečku horieť tak, aby sa vosková plocha rovnomerne rozpustila až k okrajom sklenice – tým sa zlepší výkon vône. Knot je vhodné skrátiť na približne 0,5 cm a umiestniť ho do stredu sviečky pre rovnomerné horenie. Po vyhorení môžete sklenenú dózu nechať vychladnúť a následne ju vyčistiť a využiť napríklad na drobnosti alebo ako dekoráciu.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Cinnamon twist v prevedení 680 g ponúka kombináciu intenzívnej vône a praktického dizajnu. Ak hľadáte voňavý doplnok, ktorý dlho vydrží a zároveň po vyhorení poskytne krásnu sklenenú dózu na ďalšie použitie, táto sviečka splní očakávania. Značka CHEERFUL CANDLE prináša stabilné štandardy a cit pre voňavé kompozície, ktoré ladia s potrebami domácej pohody.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pre plné rozvinutie vône nechajte sviečku horieť aspoň 30 minút pri prvom použití; vôňa sa tak rovnomerne rozptýli.</li>
<li>Využite opakovane sklenenú dózu na drobnosti alebo ako dekoratívny úložný prvok.</li>
<li>Odporúčame kombinovať sviečku s doplnkami, ktoré zvýraznia atmosféru v miestnosti.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g je praktický a štýlový doplnok pre každú domácnosť, ktorá ocení teplé korenisté tóny a dlhú výdrž. S až 110 hodinami horenia a opakovane použiteľnou sklenenou dózou je to produkt, ktorý spája estetiku s funkčnosťou – ideálna voľba pre chvíle relaxu a pohody.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>471</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>471</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>A01EDF9D-4BA4-4DBD-9C4C-A68639702E50</CODE>
<NAME>Svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BBA2C06A-86BB-47D5-B337-CDF25CAF45A0</CODE>
<NAME>Vonné svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/0674623300139</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g | CHEERFUL CANDLE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná svíčka Cinnamon twist 680g – intenzivní skořicová vůně, hoření až 110 h a opakovatelně využitelná skleněná dóza. Ideální pro útulný domov.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g | CHEERFUL CANDLE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná sviečka Cinnamon twist 680g – intenzívna škoricová vôňa, horenie až 110 h a opakovane použiteľná sklenená dóza. Ideálna do útulného domova.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06440</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8590786020160</EAN>
    <STOCK>1452</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 3.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>28</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm, lehký a skladný doplněk do domácnosti. Díky délce 19,5 cm a hmotnosti 28 g je ideální na každodenní použití i cestování.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm</h2>
<p>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm je jednoduchý a praktický doplněk do každé domácnosti. Nabízí kompaktní rozměr a nízkou hmotnost 28 g, takže se snadno vejde do tašky, zásuvky nebo koupelnové police. Je vhodný pro rychlé upravení účesu doma i na cestách a díky mixu barev v sadě působí přátelsky a barevně.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Hlavním účelem Hřebu 325M - mix barev - 19,5 cm je nenáročná úprava vlasů a rychlé rozčesání. Díky své délce 19,5 cm poskytuje dostatečnou plochu pro pohodlnou manipulaci, a nízká hmotnost 28 g zaručuje, že jej můžete mít vždy při ruce bez zbytečné zátěže.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktičnost: kompaktní rozměr 19,5 cm se hodí do kabelky, cestovní tašky nebo koupelnové přepážky.</li>
<li>Lehkost: váha 28 g umožňuje pohodlné přenášení a použití bez únavy ruky.</li>
<li>Mix barev: barevné provedení přináší živost a možnost rozlišit hřebeny v domácnosti.</li>
<li>Všestrannost: vhodný pro rychlé upravení účesu doma i během dne mimo domov.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Použití Hřebenu 325M - mix barev - 19,5 cm je jednoduché a intuitivní. Držte hřeben pohodlně v ruce a jemnými tahy rozčesávejte vlasy od konečků směrem ke kořínkům, aby se minimalizovalo tahání. Díky délce 19,5 cm máte dobrou páku pro přesné upravení kratších i delších pramenů. Po použití hřeben uložte do suchého prostředí, kde nezabírá mnoho místa.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm spojuje jednoduchost, praktičnost a nízkou hmotnost. Pokud hledáte nenáročný, ale spolehlivý hřeben do domácnosti nebo do kabelky, tento model nabízí přesně to, co potřebujete: kompaktní rozměr, snadné použití a atraktivní mix barev, který potěší domácí i hosty.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pro snazší rozčesávání nejprve jemně odstraňte větší zacuchání prsty a poté použijte hřeben.</li>
<li>Věnujte pozornost skladování; hřeben udržujte v suchu, aby zůstal čistý a připravený k použití.</li>
<li>Využijte mix barev k označení hřebenů pro různé členy domácnosti nebo pro různé účely.</li>
<li>Lehká hmotnost 28 g oceníte při cestování a při nošení v kabelce po celý den.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm je praktický a nenáročný pomocník, který usnadní každodenní péči o vlasy. Díky délce 19,5 cm a váze 28 g je ideální volbou pro domácí i mobilní použití. Barevný mix dodává radost a snadno se přizpůsobí vašemu stylu. Pokud hledáte spolehlivý, skladný a jednoduchý hřeben, tento model je dobrou volbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm, ľahký a skladný doplnok do domácnosti. Vďaka dĺžke 19,5 cm a hmotnosti 28 g ideálny na každodenné použitie aj na cesty.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm</h2>
<p>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm je jednoduchý a praktický doplnok do každej domácnosti. Ponúka kompaktný rozmer a nízku hmotnosť 28 g, takže sa ľahko zmestí do tašky, zásuvky alebo kúpeľňovej poličky. Je vhodný na rýchle upravenie účesu doma aj na cestách a vďaka mixu farieb pôsobí príjemne a veselšie.</p>
<h2>Na čo slúži produkt</h2>
<p>Hlavným účelom Hrebeňa 325M - mix farieb - 19,5 cm je nenáročná úprava vlasov a rýchle rozčesanie. Vďaka dĺžke 19,5 cm poskytuje dostatočnú plochu pre pohodlnú manipuláciu, a nízka hmotnosť 28 g zaručuje, že ho môžete mať vždy po ruke bez zbytočného zaťaženia.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktickosť: kompaktný rozmer 19,5 cm sa hodí do kabelky, cestovnej tašky alebo kúpeľňovej poličky.</li>
<li>Ľahkosť: hmotnosť 28 g umožňuje pohodlné prenášanie a používanie bez únavy ruky.</li>
<li>Mix farieb: farebné prevedenie dodáva šmrnc a umožní rozlíšiť hrebeň v domácnosti.</li>
<li>Všestrannosť: vhodný pre rýchle upravenie účesu doma aj počas dňa mimo domov.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Použitie Hrebeňa 325M - mix farieb - 19,5 cm je jednoduché a intuitívne. Držte hrebeň pohodlne v ruke a jemnými ťahmi rozčesávajte vlasy od končekov smerom ku korienkom, aby sa minimalizovalo ťahanie. Vďaka dĺžke 19,5 cm máte dobrú páku pre presné upravenie kratších aj dlhších prameňov. Po použití hrebeň uložte na suché miesto, kde nezaberie veľa miesta.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm spája jednoduchosť, praktickosť a nízku hmotnosť. Ak hľadáte nenáročný, ale spoľahlivý hrebeň do domácnosti alebo do kabelky, tento model ponúka presne to, čo potrebujete: kompaktný rozmer, jednoduché používanie a atraktívny mix farieb, ktorý poteší domácnosť aj návštevy.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pre ľahšie rozčesávanie najprv jemne odstráňte väčšie zacuchanie prstami a potom použite hrebeň.</li>
<li>Dbajte na uskladnenie; hrebeň udržiavajte v suchu, aby ostal čistý a pripravený na použitie.</li>
<li>Využite mix farieb na označenie hrebeňov pre rôzne členov domácnosti alebo pre rôzne účely.</li>
<li>Ľahká hmotnosť 28 g oceníte pri cestovaní a pri nosení v kabelke počas dňa.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm je praktický a nenáročný pomocník, ktorý uľahčí každodennú starostlivosť o vlasy. Vďaka dĺžke 19,5 cm a hmotnosti 28 g je ideálnou voľbou pre domácnosť aj mobilné použitie. Farebný mix dodáva radosť a ľahko sa prispôsobí vášmu štýlu. Ak hľadáte spoľahlivý, skladný a jednoduchý hrebeň, tento model je dobrou voľbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>16</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>16</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>E9DD3E21-E4C9-41F7-B669-8322328F149C</CODE>
<NAME>Vybavení pro úklid</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>3A373122-7A96-4944-A5FD-DA65BD070F96</CODE>
<NAME>Úklidové pomůcky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>DCE32A0E-887F-47B8-819B-E8425B9CBBE8</CODE>
<NAME>Kartáče a kartáčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8590786020160</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm | lehký a praktický</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Hřeben 325M - mix barev - 19,5 cm: kompaktní, lehký a praktický hřeben do domácnosti i na cesty. Váha 28 g, ideální délka 19,5 cm.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm | ľahký a praktický</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Hrebeň 325M - mix farieb - 19,5 cm: kompaktný, ľahký a praktický hrebeň do domácnosti aj na cesty. Hmotnosť 28 g, ideálna dĺžka 19,5 cm.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06452</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8034055530528</EAN>
    <STOCK>25</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>83</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Tělová mlha Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Tělová mlha Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml je lehký parfémovaný sprej, který jemně osvěží a provoní pokožku vanilkově-ovocnou vůní. Snadné použití po sprše i kdykoli během dne pro příjemný pocit svěžesti.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Tělová mlha Naní Vanilla & Fruits 75 ml</h2>
<p>Tělová mlha Naní Vanilla & Fruits 75 ml nabízí lehké a okamžité osvěžení s příjemnou vanilkově-ovocnou vůní. Je určena pro ženy, které chtějí během dne rychle provonět pokožku a přitom se cítit svěže a pohodově. Díky jemné mlze se vůně rozptýlí rovnoměrně a je příjemná i pro citlivější chvíle vašeho dne.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tělová mlha Naní Vanilla & Fruits 75 ml slouží k rychlému osvěžení těla a doplnění voňavého akcentu po koupeli, po cvičení nebo kdykoli během dne, kdy toužíte po příjemné vůni. Je ideální do kabelky nebo na cestování díky kompaktním 75 ml.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Okamžité osvěžení pokožky bez mastného pocitu.</li>
<li>Lehká vanilkově-ovocná vůně, která potěší během celého dne.</li>
<li>Praktické balení 75 ml vhodné do kabelky nebo na cesty.</li>
<li>Snadná a rychlá aplikace ve formě jemné mlhy.</li>
<li>Skvělý krok do každodenní rutiny tělové kosmetiky a tělových sprejů.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Nanášejte tělovou mlhu Naní Vanilla & Fruits 75 ml po koupeli či sprchování na suchou pokožku nebo kdykoli během dne, kdy chcete dodat tělu vůni a pocit svěžesti. Stříkejte ze vzdálenosti několika desítek centimetrů, aby se mlha krásně rozptýlila. Produkt je navržen pro vnější použití a snadnou každodenní aplikaci.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Pokud hledáte praktický a příjemný způsob, jak dodat svému dni okamžité osvěžení a krásnou vůni bez komplikací, tělová mlha Naní Vanilla & Fruits 75 ml je ideální volbou. Kombinuje jednoduchost použití, kompaktní balení i dlouhotrvající vonný dojem, který nenásilně doplní vaši péči o tělo.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Aplikujte po teplé sprše – póry jsou otevřené a vůně se lépe rozvine.</li>
<li>Pro intenzivnější voňavý dojem stříkněte na oblečení nebo na vlasové konečky, kde se parfém udrží déle.</li>
<li>Uchovávejte produkt v suchu a chladu mimo přímé slunce, aby vůně zůstala stabilní.</li>
<li>Kombinujte s další tělovou kosmetikou ve stejném stylu pro soulad vůní během dne.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Tělová mlha Naní Vanilla & Fruits 75 ml je praktický, stylový a účinný pomocník pro každodenní péči o tělo. Pokud hledáte lehké osvěžení s příjemnou vanilkově-ovocnou vůní v kompaktním balení, tento produkt vám poskytne přesně to – jednoduchou aplikaci, svěží pocit a jemné provonění během celého dne. Vyzkoušejte tělovou mlhu jako rychlý způsob, jak proměnit rutinní chvíle v malé potěšení.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Telová hmla Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Telová hmla Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml je ľahký parfumovaný sprej, ktorý jemne osvieži a prevonia pokožku vanilkovo-ovocnou vôňou. Jednoduché aplikovanie po sprche aj počas dňa pre pocit sviežosti.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Telová hmla Naní Vanilla & Fruits 75 ml</h2>
<p>Telová hmla Naní Vanilla & Fruits 75 ml prináša ľahké a okamžité osvieženie s príjemnou vanilkovo-ovocnou vôňou. Je určená pre ženy, ktoré chcú rýchlo prevoniať pokožku a cítiť sa sviežo počas celého dňa. Vďaka jemnej hmle sa vôňa rozptýli rovnomerne a pôsobí nenásilne.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Telová hmla Naní Vanilla & Fruits 75 ml slúži na rýchle osvieženie tela a doplnenie voňavého akcentu po sprche, po cvičení alebo kedykoľvek počas dňa, keď túžite po príjemnej vôni. Praktické balenie 75 ml sa zmestí do kabelky a je vhodné na cesty.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Okamžité osvieženie pokožky bez pocitu mastnoty.</li>
<li>Jemná vanilkovo-ovocná vôňa, ktorá príjemne naladí.</li>
<li>Kompaktné balenie 75 ml vhodné na každodenné nosenie.</li>
<li>Jednoduchá aplikácia formou jemnej hmly.</li>
<li>Skvelý doplnok do kategórie telových sprejov a telovej kozmetiky.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Nastriekajte telovú hmlu Naní Vanilla & Fruits 75 ml po kúpeli či sprche na suchú pokožku alebo kedykoľvek počas dňa, keď chcete dodať telu vôňu a pocit sviežosti. Striekajte zo vzdialenosti niekoľkých desiatok centimetrov, aby sa hmla pekne rozptýlila. Produkt je navrhnutý pre vonkajšie použitie a pohodlné každodenné aplikovanie.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Ak hľadáte praktický a príjemný spôsob, ako si dopriať okamžité osvieženie a jemnú vôňu bez zbytočných krokov, telová hmla Naní Vanilla & Fruits 75 ml je výbornou voľbou. Ponúka jednoduché použitie, prenosné balenie a prirodzený voňavý dojem, ktorý podporí vašu osobnú starostlivosť.</p>
<h2>Tipy pre maximálny efekt</h2>
<ul>
<li>Aplikujte po teplej sprche – póry sú otvorené a vôňa sa lepšie rozvinie.</li>
<li>Pre intenzívnejší účinok nastriekajte na oblečenie alebo na končeky vlasov, kde vôňa vydrží dlhšie.</li>
<li>Skladujte v suchu a chlade, mimo priameho slnka, aby vôňa pretrvala.</li>
<li>Kombinujte s ďalšími telovými výrobkami rovnakej línie pre harmonický voňavý výsledok.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a vyzvanie na nákup</h2>
<p>Telová hmla Naní Vanilla & Fruits 75 ml je praktický a štýlový pomocník pre každodennú starostlivosť. Ak chcete ľahké osvieženie s príjemnou vanilkovo-ovocnou vôňou a kompaktným balením, tento produkt vám dodá presne to – jednoduchú aplikáciu, svieži pocit a jemné prevonia počas celého dňa. Doprajte si malú radosť, ktorá spríjemní každý deň.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>95</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>95</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>4944BE59-180E-4BC2-B3B8-800D837D98AE</CODE>
<NAME>Tělová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>ED2D97D0-3144-4E66-A4A6-8BF8C40FCC78</CODE>
<NAME>Tělové spreje</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8034055530528</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Tělová mlha Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml | osvěžení</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Lehká tělová mlha Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml osvěží a provoní pokožku vanilkově-ovocnou vůní. Ideální po sprše i kdykoli během dne.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Telová hmla Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml | osvieženie</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Ľahká telová hmla Naní Vanilla &amp; Fruits 75 ml osvieži a prevonia pokožku vanilkovo-ovocnou vôňou. Skvelá po sprche a počas dňa.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06443</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8721073608048</EAN>
    <STOCK>2</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>330</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Sprchový gel a pěna do koupele 2v1 v praktickém 1L balení s pumpičkou — vytváří bohatou pěnu, jemně čistí pokožku a zanechává ji svěží. Ideální volba pro rodinnou koupel i každodenní sprchu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel nabízí praktické a ekonomické řešení pro každodenní hygienu i rodinné koupání. Tento produkt kombinuje výhody jemného sprchového gelu a bohaté pěny do koupele v jednom balení, které usnadní rutinu při koupání dětí i dospělých. Díky pumpičce je dávkování rychlé a bez zbytečného nepořádku.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tento 2v1 produkt slouží jako univerzální prostředek pro očistu těla i příjemné pěnění vany. Je určen pro každodenní použití při sprchování a také jako pěna do koupele pro relaxaci nebo zábavu dětí. Disney motiv Lion King dodává koupeli hravý element, který ocení především rodiny s menšími dětmi.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktické 2v1 řešení: jeden produkt pro sprchování i koupel.</li>
<li>Velké 1L balení šetří peníze a prostor v koupelně.</li>
<li>Pumpička zajišťuje snadné a přesné dávkování bez plýtvání.</li>
<li>Bohatá pěna pro příjemný a zábavný koupelnový zážitek.</li>
<li>Jemné čištění pokožky a svěží pocit po použití.</li>
<li>Design s motivem Disney Lion King, který potěší děti i dospělé.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<ul>
<li>Pro sprchování: naneste malé množství přímo na mokrou pokožku nebo sprchovou houbičku, napěňte a opláchněte.</li>
<li>Pro koupel: naplňte vanu vodou a přidejte několik stlačení pumpičky pro bohatou pěnu.</li>
<li>Pro děti: používejte pod dohledem dospělé osoby, dávku upravte podle potřeby a velikosti vany.</li>
<li>Skladujte produkt na suchém místě mimo přímé slunce a pevně uzavřený.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel kombinuje praktičnost, objem a atraktivní design. Velké balení je ekonomické pro domácnosti a pumpička zjednodušuje používání i pro seniory a rodiče s dětmi. Produkt je navržen tak, aby z každodenní očisty vytvořil příjemný okamžik.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pro bohatší pěnu přidejte produkt postupně během plnění vany.</li>
<li>Použijte menší množství při každodenním sprchování, abyste prodloužili výdrž balení.</li>
<li>Zapojte děti do koupacího rituálu s motivem Lion King, aby byla hygiena zábava.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel je chytrou volbou pro ty, kdo hledají kombinaci praktičnosti a příjemného koupacího zážitku. Velké balení, pumpička a oblíbený motiv dělají z tohoto produktu ideální doplněk každé koupelny. Vyzkoušejte ho a udělejte z koupání chvíli, na kterou se budou těšit všichni členové rodiny.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Sprchový gél a pena do kúpeľa 2v1 v praktickom 1L balení s pumpičkou — vytvára bohatú penu, jemne čistí pokožku a zanecháva ju sviežu. Ideálna voľba pre rodinnú kúpeľ aj každodennú sprchu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél prináša praktické a ekonomické riešenie pre každodennú hygienu aj rodinné kúpanie. Tento produkt spája výhody jemného sprchového gélu a bohatej peny do kúpeľa v jednom balení, čo zjednodušuje rituál pri kúpaní detí i dospelých. Vďaka pumpičke je dávkovanie rýchle a bez zbytočného neporiadku.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Produkt 2v1 slúži ako univerzálny prostriedok na očistu tela a zároveň ako pena do kúpeľa pre oddych alebo zábavu. Hodí sa na každodenné použitie pri sprchovaní i na relaxačné kúpele. Motív Disney Lion King prináša kúpeľni hravý prvok, ktorý poteší najmä rodiny s malými deťmi.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktické 2v1: jeden produkt pre sprchu aj kúpeľ.</li>
<li>Veľké 1L balenie šetrí peniaze a miesto v kúpeľni.</li>
<li>Pumpička zabezpečuje jednoduché a presné dávkovanie.</li>
<li>Bohatá pena pre príjemný a zábavný kúpeľový zážitok.</li>
<li>Jemné čistenie pokožky a svieži pocit po použití.</li>
<li>Obľúbený Disney dizajn, ktorý osloví deti aj dospelých.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<ul>
<li>Pre sprchovanie: naneste malé množstvo na mokrú pokožku alebo sprchovú špongiu, napeníte a opláchnite.</li>
<li>Pre kúpeľ: naplňte vaňu vodou a pridajte niekoľko stlačení pumpičky pre bohatú penu.</li>
<li>Pre deti: používajte pod dohľadom dospelej osoby, dávku prispôsobte potrebám a veľkosti vane.</li>
<li>Skladujte na suchom mieste mimo priameho slnka a uzatvorené.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél kombinuje praktickosť, objem a atraktívny dizajn. Veľké balenie je ekonomické pre domácnosti a pumpička uľahčuje používanie pre starších ľudí aj rodičov s deťmi. Produkt je navrhnutý tak, aby z každodenného umývania vytvoril príjemný okamih.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pre bohatšiu penu pridávajte produkt postupne počas plnenia vane.</li>
<li>Používajte menšie množstvo pri každodennom sprchovaní, aby ste predĺžili výdrž balenia.</li>
<li>Zapojte deti do kúpeľného rituálu s motívom Lion King, aby bola hygiena zábava.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél je praktická voľba pre tých, ktorí hľadajú kombináciu úsporného balenia a príjemného kúpeľového zážitku. Veľké balenie, pumpička a obľúbený motív robia z tohto produktu ideálny doplnok každej kúpeľne. Vyskúšajte ho a spravte z kúpeľa chvíľu, na ktorú sa budú tešiť všetci členovia rodiny.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>146</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>146</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>4944BE59-180E-4BC2-B3B8-800D837D98AE</CODE>
<NAME>Tělová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>FDBF065E-A190-45B7-AFDB-1CBFC77C57EB</CODE>
<NAME>Sprchové gely, oleje a pěny</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>24F872F9-C247-4A6A-B484-466DECE2BF3F</CODE>
<NAME>Sprchové pěny a mléka</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8721073608048</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Disney Lion King 1L 2v1 pěna do koupele+sprchový gel — bohatá pěna, jemné čištění a snadné dávkování díky pumpičce. Ideální pro rodinnou koupel.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Disney Lion King 1L 2v1 pena do kúpeľa + sprchový gél — bohatá pena, jemné čistenie a jednoduché dávkovanie vďaka pumpičke. Ideálne pre rodinný kúpeľ.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06432</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>5900785890115</EAN>
    <STOCK>485</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>173</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Jemný gelový osvěžovač vzduchu AROla s květinovou vůní (150 g) pro rychlé a diskrétní provonění domácnosti, koupelny či šatny. Praktické řešení pro každodenní osvěžení vzduchu bez aerosolů.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g</h2>
<p>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g je jednoduchý a efektivní pomocník pro příjemné prostředí v domácnosti. Tento gelový osvěžovač vzduchu nabízí diskrétní provonění místností, kde preferujete bezproudové a nenápadné řešení osvěžení vzduchu.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Gelový osvěžovač vzduchu AROla slouží k provonění interiérů s důrazem na jednoduché použití a nenáročnou údržbu. Je určen do koupelen, toalet, chodeb, skříní, komor i menších obývacích prostor, kde chcete rychle dodat příjemnou květinovou vůni bez potřeby elektrických přístrojů nebo aerosolů.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Diskrétní provonění bez zápachu chemické intenzity.</li>
<li>Snadné umístění v libovolném prostoru – stojí samostatně.</li>
<li>Bez potřeby připojení nebo baterií – praktické a úsporné řešení.</li>
<li>Příjemná květinová vůně vhodná pro různé místnosti v domácnosti.</li>
<li>Šetrné a nenápadné provonění, které neruší prostorový design.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Umístěte AROla gelový osvěžovač vzduchu na rovný povrch v místě, kde chcete vůni cítit nejvíce. Vyhněte se přímému kontaktu s textiliemi a zdroji tepla. Produkt je připravený k použití okamžitě po vybalení. Pro optimální efekt volte umístění ve střední části místnosti nebo blízko dveří a větracích otvorů.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Volba AROla gelového osvěžovače vzduchu je praktická pro zákaznice, které hledají jednoduché, čisté a efektivní řešení provonění bez složitých zařízení. AROla jako značka nabízí známý a přívětivý přístup k drogerii, a tento gelový osvěžovač vzduchu kombinuje uživatelskou pohodlnost s příjemným květinovým aroma.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Umístěte gel do menší nebo uzavřenější místnosti pro intenzivnější dojem vůně.</li>
<li>Pravidelně kontrolujte umístění a zabráníte kontaktu s látkami citlivými na vlhkost.</li>
<li>Pro rovnoměrné provonění používejte více kusů v rozlehlejších prostorech.</li>
<li>Přesvědčte se, že gel není pokryt prachem, aby byl zachován jeho účinek.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g je praktický a elegantní způsob, jak dodat domácím prostorám příjemnou květinovou vůni bez složitostí. Pokud hledáte diskrétní osvěžení vzduchu, které je snadné používat a hodí se do různých místností, tento gelový osvěžovač vzduchu představuje chytrou volbu. Přidejte do košíku a vyzkoušejte jednoduché, ale účinné provonění vaší domácnosti.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Jemný gélový osviežovač vzduchu AROla s kvetinovou vôňou (150 g) pre rýchle a diskrétne prevonia domácnosť, kúpeľňu či šatník. Praktické riešenie na každodenné osvieženie vzduchu bez aerosolov.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g</h2>
<p>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g je jednoduchý a efektívny pomocník pre príjemné prostredie v domácnosti. Tento gélový osviežovač vzduchu ponúka diskrétne prevonia miestností, kde uprednostňujete bezprúdové a nenápadné riešenie osvieženia vzduchu.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Gélový osviežovač vzduchu AROla slúži na prevoniavanie interiérov s dôrazom na jednoduché použitie a nenáročnú údržbu. Je určený do kúpeľní, toaliet, chodieb, skríň, špajzí aj menších obytných priestorov, kde chcete rýchlo dodať príjemnú kvetinovú vôňu bez potreby elektrických prístrojov alebo aerosólov.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Diskrétne prevonia bez zápachu chemickej intenzity.</li>
<li>Jednoduché umiestnenie v ľubovoľnom priestore – stojí samostatne.</li>
<li>Bez potreby pripojenia alebo batérií – praktické a úsporné riešenie.</li>
<li>Príjemná kvetinová vôňa vhodná pre rôzne miestnosti v domácnosti.</li>
<li>Šetrné a nenápadné prevonia, ktoré neruší dizajn priestoru.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Umiestnite AROla gélový osviežovač vzduchu na rovný povrch v mieste, kde chcete vôňu cítiť najviac. Vyhnite sa priamemu kontaktu s textíliami a zdrojmi tepla. Produkt je pripravený na použitie ihneď po vybalení. Pre optimálny efekt zvoľte umiestnenie v strednej časti miestnosti alebo blízko dverí a vetracích otvorov.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Voľba AROla gélového osviežovača vzduchu je praktická pre zákazníčky, ktoré hľadajú jednoduché, čisté a efektívne riešenie prevoniavania bez zložitých zariadení. AROla ako značka ponúka známy a prívetivý prístup k drogérii a tento gélový osviežovač vzduchu kombinuje užívateľské pohodlie s príjemným kvetinovým aromou.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Umiestnite gél do menšej alebo uzavretejšej miestnosti pre intenzívnejší dojem vône.</li>
<li>Pravidelne kontrolujte umiestnenie a vyhnite sa kontaktu s látkami citlivými na vlhkosť.</li>
<li>Pre rovnomerné prevonia používajte viac kusov v väčších priestoroch.</li>
<li>Uistite sa, že gél nie je pokrytý prachom, aby bol zachovaný jeho efekt.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g je praktický a elegantný spôsob, ako dodať domácim priestorom príjemnú kvetinovú vôňu bez komplikácií. Ak hľadáte diskrétne osvieženie vzduchu, ktoré je jednoduché na použitie a hodí sa do rôznych miestností, tento gélový osviežovač vzduchu predstavuje rozumnú voľbu. Pridajte do košíka a vyskúšajte jednoduché, ale účinné prevonia vašej domácnosti.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>37</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>37</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7649581C-8F7A-4B95-9DF7-E22B4F8BB934</CODE>
<NAME>Osvěžovače vzduchu</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BD7655BA-EDB1-42D4-98C9-88C1D8C281DE</CODE>
<NAME>Gelové osvěžovače vzduchu</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5900785890115</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>AROla gelový osvěžovač vzduchu - květy 150 g pro diskrétní a snadné provonění koupelny, chodby nebo skříně. Praktické a bez aerosolů.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>AROla gélový osviežovač vzduchu - kvety 150 g pre diskrétne a jednoduché prevonia kúpeľne, chodby či skrine. Praktické bez aerosólov.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06428</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8590786103825</EAN>
    <STOCK>5390</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 3.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>65</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Pemza bílá LONG</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Pemza bílá LONG je tvarovaná pemza pro domácí péči o nohy; efektivně a šetrně odstraňuje ztvrdlou kůži a udržuje chodidla jemná. Praktický tvar pro snadný úchop a dlouhá výdrž při pravidelném použití.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Pemza bílá LONG</h2>
<p>Pemza bílá LONG je praktický pomocník pro každodenní i pravidelnou péči o nohy. Díky svému prodlouženému tvaru a ergonomickému provedení umožní pohodlné ošetření těžko dostupných míst pat a chodidel, aniž byste musela napínat zápěstí nebo měnit držení.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Pemza bílá LONG slouží k mechanickému odstranění zrohovatělé a ztvrdlé kůže na chodidlech. Je vhodná pro domácí použití jako součást běžné péče o nohy v rámci tělové kosmetiky. Díky tvaru a velikosti je ideální pro osoby, které chtějí rychle a efektivně zjemnit paty a okraje chodidel.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Efektivní odstranění ztvrdlé kůže bez složité přípravy.</li>
<li>Prodloužený tvar pro lepší dosah i na paty a mezery mezi prsty.</li>
<li>Lehká a snadno ovladatelná – vhodná pro domácí použití.</li>
<li>Komfortní pro pravidelnou péči, která udržuje chodidla hebká.</li>
<li>Nízká hmotnost (65 g) pro pohodlné používání a skladování.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pemzu používejte na čistou, suchou nebo lehce navlhčenou kůži. Jemnými pohyby odstraňujte ztvrdlé části – pracujte rovnoměrně, bez nadměrného tlaku. Po použití omyjte pemzu a nechte ji uschnout, aby si udržela svůj tvar a funkčnost.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Před použitím lehce napářte nohy nebo použijte teplou lázeň pro změkčení kůže.</li>
<li>Pracujte postupně: nejprve hrubší oblasti, pak doladění jemnějšími tahy.</li>
<li>Po ošetření použijte kvalitní hydratační krém na nohy pro zajištění dlouhodobého efektu.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Pemza bílá LONG kombinuje jednoduchost použití s praktickým tvarem, který usnadňuje péči o nohy zejména pro ženy 40+, které oceňují efektivitu a komfort. Je dostatečně pevná, aby odstranila ztvrdlou kůži, a přitom příjemná na držení. Hodí se do domácí výbavy pro pravidelnou údržbu chodidel.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Zařaďte pemzu do týdenní rutiny péče o nohy pro udržení hladké kůže.</li>
<li>Nepoužívejte na otevřené rány nebo podrážděnou kůži.</li>
<li>Ukládejte pemzu na suchém místě pro delší životnost.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pemza bílá LONG je spolehlivý pomocník pro domácí péči o nohy, který šetří čas a přináší hmatatelné zlepšení zároveň s jednoduchým použitím. Pokud hledáte praktický a účinný nástroj pro udržení jemných chodidel, pemza LONG je vhodná volba, která se snadno začne používat hned po vybalení.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Pemza biela LONG</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Pemza biela LONG je tvarovaná pemza pre domáce ošetrovanie nôh; efektívne a šetrne odstraňuje stvrdnutú kožu a udržiava chodidlá jemné. Praktický tvar pre jednoduché držanie a dlhú životnosť pri pravidelnom používaní.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Pemza biela LONG</h2>
<p>Pemza biela LONG je praktický pomocník pre každodennú i pravidelnú starostlivosť o nohy. Vďaka svojmu predĺženému tvaru a ergonomickému prevedeniu umožní pohodlné ošetrenie ťažko dostupných miest na pätách a chodidlách bez zbytočného namáhania ruky.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Pemza biela LONG slúži na mechanické odstránenie stvrdnutej a zhrubnutej kože na chodidlách. Je vhodná na domáce použitie ako súčasť telovej kozmetiky a starostlivosti o nohy. Vďaka tvaru a veľkosti je ideálna pre osoby, ktoré chcú rýchlo a efektívne zjemniť päty a okraje chodidla.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Efektívne odstraňuje stvrdnutú kožu bez zložitej prípravy.</li>
<li>Predĺžený tvar zabezpečuje lepší dosah aj na päty a medzi prstami.</li>
<li>Ľahká a jednoducho ovládateľná – vhodná na domáce použitie.</li>
<li>Komfortná pri pravidelnej starostlivosti, ktorá udržuje chodidlá jemné.</li>
<li>Nízka hmotnosť (65 g) pre pohodlné používanie a uskladnenie.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Pemzu používajte na čistú, suchú alebo mierne navlhčenú kožu. Jemnými ťahmi odstraňujte stvrdnuté miesta – pracujte rovnomerne, bez nadmerného tlaku. Po použití pemzu opláchnite a nechajte uschnúť, aby si udržala tvar a funkčnosť.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Pred použitím mierne napárujte nohy alebo použite teplý kúpeľ na zmäkčenie kože.</li>
<li>Pracujte postupne: najprv hrubšie oblasti, potom doladenie jemnejšími ťahmi.</li>
<li>Po ošetrení naneste hydratačný krém na nohy pre dlhodobý efekt.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Pemza biela LONG kombinuje jednoduchosť použitia s praktickým tvarom, ktorý uľahčuje starostlivosť o nohy najmä pre ženy 40+, ktoré ocenia efektivitu a pohodlie. Je dostatočne pevná na odstránenie stvrdnutej kože a zároveň príjemná na držanie. Hodí sa do domácej výbavy pre pravidelnú údržbu chodidiel.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Zaraďte pemzu do týždennej rutiny starostlivosti o nohy, aby ste udržali hladkú pokožku.</li>
<li>Nepoužívajte na otvorené rany alebo podráždenú kožu.</li>
<li>Skladujte pemzu na suchom mieste pre dlhšiu životnosť.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Pemza biela LONG je spoľahlivý pomocník pre domácu starostlivosť o nohy, ktorý šetrí čas a prináša viditeľné zlepšenie pri jednoduchom používaní. Ak hľadáte praktický a účinný nástroj na udržanie jemných chodidiel, pemza LONG je vhodná voľba pripravená na okamžité použitie.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>20</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>20</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>4944BE59-180E-4BC2-B3B8-800D837D98AE</CODE>
<NAME>Tělová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>46B329EB-DC27-48B6-BCF5-3F30C5ACEBFE</CODE>
<NAME>Péče o nohy</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>18DB5C29-94FE-4C99-9E4A-84849197C95B</CODE>
<NAME>Pemzy</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8590786103825</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Pemza bílá LONG – péče o nohy a pemza</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Pemza bílá LONG – ergonomická pemza pro efektivní a šetrnou péči o nohy. Snadné použití a dlouhá výdrž, ideální pro domácí péči.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Pemza biela LONG – starostlivosť o nohy a pemza</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Pemza biela LONG – ergonomická pemza pre efektívnu a šetrnú starostlivosť o nohy. Jednoduché použitie a dlhá životnosť.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06437</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595641300449</EAN>
    <STOCK>606</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>PALACIO Čertův dráp masážní gel, 600 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PALACIO Čertův dráp masážní gel, 600 ml – bylinný regenerační gel pro masáž unavených a namožených svalů, kloubů a zad. Příjemné chlazení a uvolnění po sportu i při každodenní péči.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>PALACIO Čertův dráp masážní gel, 600 ml</h2>
<p>PALACIO Čertův dráp masážní gel, 600 ml je bylinný gel navržený pro cílenou masáž pokožky v oblastech svalů, kloubů a zad. Gel nabízí osvěžující pocit a podporuje relaxaci po námaze i při pravidelné péči. Díky snadné aplikaci je vhodný pro domácí použití i pro regenerační masáže po sportovním výkonu.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>PALACIO Čertův dráp masážní gel slouží k uvolňující a regenerační masáži pokožky v oblastech, kde cítíte únavu nebo napětí. Je určen pro masáže po fyzické aktivitě, pro každodenní péči o zádové partie a svaly či pro relaxační rituály, které zlepšují prokrvení a navozují pocit úlevy.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Příjemné chladivé a osvěžující účinky, které dodávají okamžitý pocit relaxace.</li>
<li>Podpora prokrvení ošetřované oblasti, která je vnímána jako uvolnění svalů a napětí.</li>
<li>Rychlá vstřebatelnost – gel se snadno roztírá a nezanechává nepříjemný film.</li>
<li>Vhodný pro použití po sportovní námaze i při běžné péči o zádové a svalové partie.</li>
<li>Praktické velké balení 600 ml – ekonomické a ideální pro časté použití doma i v pracovně.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Gel naneste na požadovanou oblast a jemně vmasírujte krouživými nebo protahovacími pohyby podle potřeby. Masáž provádějte tak dlouho, dokud necítíte žádoucí úlevu – delší věnování masáži obvykle přináší výraznější projev účinků. Gel není potřeba oplachovat.</p>
<h3>Praktické tipy při použití</h3>
<ul>
<li>Pro lepší rozložení zahřejte malé množství gelu v dlaních před aplikací.</li>
<li>Při sportovní regeneraci aplikujte po lehkém protažení postižené oblasti.</li>
<li>Pro domácí relaxaci kombinujte s jemnou masáží a odpočinkem 10–15 minut.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Volba PALACIO Čertův dráp masážní gel je praktická pro ty, kteří hledají spolehlivý doplněk péče o svaly a klouby v běžném životě i po sportu. Výrazné balení 600 ml nabízí skvělý poměr cena/výkon, zatímco bylinný charakter gelu dodává příjemný, osvěžující pocit při každém použití.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pravidelné používání po fyzické aktivitě zvyšuje pocit regenerace.</li>
<li>Kombinace s jemným protažením zlepšuje pohyblivost a přináší výraznější úlevu.</li>
<li>Uživatelky oceňují chladivý efekt a rychlé vstřebání bez mastného zbytku.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>PALACIO Čertův dráp masážní gel, 600 ml je praktický spojenec pro každodenní péči o unavené svaly, klouby a záda. Pokud hledáte účinný, snadno použitelný a ekonomický masážní gel s příjemným osvěžujícím efektem, je to volba, která potěší a uleví. Přidejte tento gel do své domácí lékárničky nebo sportovní výbavy a dopřejte si pravidelnou relaxaci a regeneraci.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>PALACIO Čertov pazúr masážny gél, 600 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PALACIO Čertov pazúr masážny gél, 600 ml – bylinný regeneračný gél na masáž unavených a namáhaných svalov, kĺbov a chrbta. Príjemné osvieženie a uvoľnenie po športe i pri každodennej starostlivosti.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>PALACIO Čertov pazúr masážny gél, 600 ml</h2>
<p>PALACIO Čertov pazúr masážny gél, 600 ml je bylinný gél navrhnutý na cielenú masáž pokožky v oblastiach svalov, kĺbov a chrbta. Gél prináša osviežujúci pocit a podporuje uvoľnenie po námahe aj pri pravidelnej starostlivosti. Vďaka jednoduchej aplikácii je vhodný na domáce použitie i na regeneračné masáže po športe.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>PALACIO Čertov pazúr masážny gél slúži na uvoľňujúcu a regeneračnú masáž pokožky v oblastiach, kde pociťujete únavu alebo napätie. Je určený pre masáže po fyzickej aktivite, na každodennú starostlivosť o chrbtové partie a svaly, ako aj pre relaxačné rituály, ktoré zlepšujú prekrvenie a vyvolávajú pocit úľavy.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Príjemné chladivé a osviežujúce účinky, ktoré prinášajú okamžitý pocit uvoľnenia.</li>
<li>Podpora prekrvenia ošetrovaného miesta, vnímaná ako zníženie napätia v svaloch.</li>
<li>Rýchle vstrebávanie – gél sa ľahko rozotiera a nezanecháva nepríjemný film.</li>
<li>Vhodné po športovej námahe aj pri bežnej starostlivosti o chrbát a svaly.</li>
<li>Praktické veľké balenie 600 ml – ekonomické riešenie pri častom používaní doma alebo v práci.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Gél naneste na požadovanú oblasť a jemne vmasírujte krúživými alebo pretahovacími pohybmi podľa potreby. Masírujte dovtedy, kým necítite želané uvoľnenie – dlhšie venovanie masáži zvyčajne prináša výraznejší účinok. Gél nie je potrebné oplachovať.</p>
<h3>Praktické tipy pri použití</h3>
<ul>
<li>Pre lepšie rozloženie mierne nahrejte malé množstvo gélu v dlaniach pred aplikáciou.</li>
<li>Po športovej aktivite aplikujte po ľahkom naťahovaní ošetrenej oblasti.</li>
<li>Pre domáce relaxovanie kombinujte s jemnou masážou a oddychom 10–15 minút.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Voľba PALACIO Čertov pazúr masážny gél je praktická pre tých, ktorí hľadajú spoľahlivý doplnok starostlivosti o svaly a kĺby v bežnom živote i po športe. Výrazné balenie 600 ml ponúka skvelý pomer cena/výkon, zatiaľ čo bylinný charakter gélu prináša príjemný, osviežujúci pocit pri každom použití.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pravidelné používanie po fyzickej aktivite zvyšuje pocit regenerácie.</li>
<li>Kombinácia s jemným naťahovaním zlepšuje pohyblivosť a prináša výraznejšiu úľavu.</li>
<li>Spotrebitelia oceňujú chladivý efekt a rýchle vstrebávanie bez mastného zvyšku.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>PALACIO Čertov pazúr masážny gél, 600 ml je praktický pomocník pre každodennú starostlivosť o unavené svaly, kĺby a chrbát. Ak hľadáte účinný, jednoducho použiteľný a ekonomický masážny gél s príjemným osviežujúcim efektom, je to voľba, ktorá poteší a prinesie úľavu. Doprajte si pravidelnú relaxáciu a regeneráciu – tento gél vám ju uľahčí.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>127</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>127</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>63E6F29F-78D7-45A5-B158-FEA662093C52</CODE>
<NAME>Pleťová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>69537596-EF78-48F0-8D90-57F99339E917</CODE>
<NAME>Doplňky pro péči o pleť</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595641300449</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>PALACIO Čertův dráp masážní gel 600 ml – regenerační</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>PALACIO Čertův dráp masážní gel 600 ml – bylinný gel pro osvěžující a uvolňující masáže unavených svalů, kloubů a zad. Velké ekonomické balení.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>PALACIO Čertov pazúr masážny gél 600 ml – regeneračný</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>PALACIO Čertov pazúr masážny gél 600 ml – bylinný gél na osviežujúce a uvoľňujúce masáže unavených svalov, kĺbov a chrbta. Veľké ekonomické balenie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06457</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8720181496547</EAN>
    <STOCK>11</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>390</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo - růžový</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Coccolino parfém na prádlo 342 ml s vůní Růže dodá oblečení intenzivní a dlouhotrvající svěžest. Použijte jako přísadu do oblíbené aviváže Coccolino pro neodolatelnou květinovou vůni a měkký dotek prádla.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo - růžový</h2>
<p>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo je jednoduchý způsob, jak dodat vašemu prádlu intenzivní a dlouhotrvající vůni Růže. Tento parfém na prádlo stačí přidat k aviváži a oblečení získá příjemnou květinovou vůni s tóny bergamotu a konvalinky, která potěší smysly a zanechá prádlo vůněmi bohaté po sušení.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Parfém na prádlo Coccolino slouží k zesílení vůně prádla a prodloužení svěžesti mezi praními. Je ideální pro ty, kdo chtějí, aby jejich oblečení, ložní prádlo či ručníky voněly intenzivněji a déle po vyprání.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Dodává dlouhotrvající květinovou vůni Růže s podtóny bergamotu a konvalinky.</li>
<li>Jednoduché použití jako přísada do aviváže – rychlé a praktické řešení.</li>
<li>Vhodné pro širokou škálu textilií: oblečení, ložní prádlo i ručníky.</li>
<li>Pomáhá uchovat příjemný dojem ze svěže vypraného prádla i po vytažení z pračky.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro nejlepší výsledek přidejte doporučené množství parfému k vaší oblíbené aviváži Coccolino podle instrukcí na obalu aviváže. Produkt lze použít při běžném praní v pračce, aplikace je rychlá a nenáročná. Po usušení poznáte výraznou a příjemnou květinovou vůni.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Použijte menší množství pro jemnější vůni a více pro intenzivnější efekt.</li>
<li>Pro ložní prádlo či závěsy volte výraznější dávku pro delší vůni v prostoru.</li>
<li>Skladujte na suchém místě mimo přímé slunce, aby vůně zůstala konzistentní.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml nabízí jednoduché a efektivní řešení, jak obohatit běžné praní o intenzivní parfemaci. Kombinace růže, bergamotu a konvalinky vytvoří sofistikovanou květinovou stopu, která zpříjemní nošení oblečení i chvíle odpočinku v ložnici.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Přidejte parfém přímo jako doplněk k aviváži během posledního pláchnutí pro optimální rozložení vůně.</li>
<li>Pro dlouhodobý dojem kombinujte s aviváží stejné značky pro lepší sladění vůní.</li>
<li>Vyzkoušejte menší množství na méně nápadných kouscích, abyste zjistili sílu parfému před aplikací na celou várku prádla.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pokud hledáte způsob, jak dodat prádlu příjemnou květinovou vůni Růže a prodloužit svěžest po vyprání, Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo je praktické a efektivní řešení. Přidejte ho k aviváži a užijte si hebké, voňavé prádlo každodenně.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo - ružový</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Coccolino parfém na prádlo 342 ml s vôňou Ruža dodá bielizni intenzívnu a dlhotrvajúcu sviežosť. Použite ho ako prísadu do obľúbenej aviváže Coccolino pre neodolateľnú kvetinovú arómu a mäkký dotyk bielizne.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo - ružový</h2>
<p>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo je jednoduchý spôsob, ako dodať bielizni intenzívnu a dlhotrvajúcu vôňu Ruže. Tento parfém do bielizne stačí pridať k aviváži a oblečenie získa príjemnú kvetinovú arómu s tónmi bergamotu a konvalinky, ktorá poteší zmysly a zanechá bielizeň voňavú aj po vysušení.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Parfém na prádlo Coccolino slúži na zvýraznenie vône bielizne a predĺženie sviežosti medzi praniami. Je ideálny pre tých, ktorí chcú, aby ich oblečenie, posteľná bielizeň či uteráky vonali intenzívnejšie a dlhšie po vypraní.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Dodáva dlhotrvajúcu kvetinovú vôňu Ruže s nádychom bergamotu a konvalinky.</li>
<li>Jednoduché použitie ako prísada do aviváže – rýchle a praktické riešenie.</li>
<li>Vhodné pre širokú škálu textílií: oblečenie, posteľná bielizeň aj uteráky.</li>
<li>Pomáha udržať príjemný dojem zo sviežo vypranej bielizne aj po vybratí z práčky.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre najlepší výsledok pridajte odporúčané množstvo parfému k vašej obľúbenej aviváži Coccolino podľa pokynov na obale aviváže. Produkt možno použiť pri bežnom praní v práčke, aplikácia je rýchla a nenáročná. Po vysušení pocítite výraznú a príjemnú kvetinovú vôňu.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Použite menšie množstvo pre jemnejšiu vôňu a viac pre intenzívnejší efekt.</li>
<li>Pre posteľnú bielizeň alebo závesy zvoľte výraznejšiu dávku pre dlhšiu vôňu v priestore.</li>
<li>Skladujte na suchom mieste mimo priameho slnka, aby vôňa zostala konzistentná.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml ponúka jednoduché a efektívne riešenie, ako obohatiť bežné pranie o intenzívnu parfumáciu. Kombinácia ruže, bergamotu a konvalinky vytvorí sofistikovanú kvetinovú stopu, ktorá spríjemní nosenie oblečenia aj chvíle oddychu v spálni.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pridajte parfum priamo ako doplnok k aviváži počas posledného plákania pre optimálne rozloženie vône.</li>
<li>Pre dlhodobý dojem kombinujte s avivážou rovnakej značky pre lepšie zladenie vôní.</li>
<li>Vyskúšajte malé množstvo na menej nápadných kusoch, aby ste zistili silu parfumu pred aplikáciou na celú várku bielizne.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Ak hľadáte spôsob, ako dodať bielizni príjemnú kvetinovú vôňu Ruže a predĺžiť sviežosť po praní, Coccolino Profumo Per Bucato 342ml Prima Fioritura parfém na prádlo je praktické a efektívne riešenie. Pridajte ho k aviváži a užívajte si mäkkú, voňavú bielizeň každý deň.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>216</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>216</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>DBC97DD0-B11E-48DD-A768-E812920555F8</CODE>
<NAME>Parfémy na prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>033C55AE-F6F6-4F06-921C-FE9C493B8CA6</CODE>
<NAME>Vonné perly na praní</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8720181496547</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml parfém na prádlo</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Coccolino parfém na prádlo 342 ml s vůní Růže – přísada do aviváže pro dlouhotrvající svěžest a květinovou vůni.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Coccolino Profumo Per Bucato 342ml parfém na prádlo</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Coccolino parfém na prádlo 342 ml s vôňou Ruže – prísada do aviváže pre dlhotrvajúcu sviežosť a kvetinovú vôňu.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06434</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>0674623301082</EAN>
    <STOCK>89</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>CHEERFUL CANDLE Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g přináší jemné aroma vanilky spojené s krémovou sladkostí smetany. Velká 680g svíčka s až 135 hodinami hoření a opakovaně využitelnou skleněnou dózou je elegantním doplňkem interiéru.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>CHEERFUL CANDLE Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g</h2>
<p>Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g kombinuje sladkou vanilku a lahodnou smetanu v příjemném, zato nenásilném aroma. Tento větší formát je navržen tak, aby dlouho provoněl váš domov a vytvořil v místnosti příjemnou, uklidňující atmosféru. Díky opakovaně využitelné skleněné dóze získáte nejen svíčku, ale i praktický doplněk do domácnosti.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tato voňavá svíčka slouží jako dekorativní prvek i zdroj příjemné vůně v obývacím pokoji, ložnici nebo koupelně. Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g je vhodná pro chvíle odpočinku, posezení s přáteli nebo jako stylový doplněk interiéru v jakémkoli ročním období.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Až 135 hodin hoření – dlouhotrvající vůně pro více příležitostí k užívání.</li>
<li>Velké balení 680g – ideální pro delší období bez časté výměny.</li>
<li>Opakovaně využitelná skleněná dóza – po vyhoření praktický doplněk do domácnosti.</li>
<li>Elegantní a jednoduchý design – snadno zapadne do různých stylů interiéru.</li>
<li>Vyvážená vůně vanilky a smetany – příjemné, sladké a komfortní aroma.</li>
</ul>
<h2>Jak ji správně používat</h2>
<p>Pro nejlepší zážitek z vůně umístěte svíčku na stabilní a rovný povrch. Před prvním zapálením doporučujeme zapálit svíčku tak, aby se vosk rovnoměrně roztavil po celé ploše nádobky; to pomůže maximalizovat intenzitu vůně v dalším použití. Po vyhoření se dóza dá použít pro uskladnění drobností – na sušenky, knoflíky nebo kosmetické potřeby. Návod na další použití a vymytí dózy najdete na stránkách výrobce.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>CHEERFUL CANDLE Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g nabízí kombinaci dlouhé doby hoření a designové skleněné dózy, která zůstane užitečná i po spotřebování svíčky. Pokud hledáte klasický a elegantní doplněk do interiéru s příjemným vanilkovým aroma, tento produkt splní očekávání svým provedením i výdrží.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu a zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Umístěte svíčku do centrální části místnosti pro rovnoměrné rozptýlení vůně.</li>
<li>Po vyhoření využijte skleněnou dózu jako stylový úložný prvek v kuchyni nebo koupelně.</li>
<li>Vhodné jako dárek díky designovému provedení a výraznému balení.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g od CHEERFUL CANDLE je praktický a estetický doplněk do domácnosti: sladké vanilkové tóny se smetanovým nádechem, dlouhá doba hoření až 135 hodin a opakovaně využitelná skleněná dóza. Pokud chcete obohatit interiér o příjemnou a trvanlivou vůni, tato svíčka je solidní volba.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>CHEERFUL CANDLE Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g prináša jemnú arómu vanilky spojenej s krémovou sladkosťou smotany. Veľká 680 g sviečka s až 135 hodinami horenia a opakovane využiteľnou sklenenou dózou je elegantným doplnkom interiéru.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>CHEERFUL CANDLE Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g</h2>
<p>Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g spája sladkú vanilku s krémovou smotanou v príjemnej, nenápadnej aróme. Tento väčší formát je navrhnutý tak, aby dlho prevoniaval váš domov a vytvoril v miestnosti útulnú atmosféru. Vďaka opakovane využiteľnej sklenenej dóze získate nielen sviečku, ale aj praktický doplnok do domácnosti.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Táto voňavá sviečka slúži ako dekoratívny prvok i zdroj príjemnej vône v obývačke, spálni alebo kúpeľni. Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g je vhodná na chvíle oddychu, stretnutia s priateľmi alebo ako štýlový doplnok interiéru po celý rok.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Až 135 hodín horenia – dlhotrvajúca vôňa pre viacero príležitostí.</li>
<li>Veľké balenie 680 g – ideálne na dlhšie obdobie bez častej výmeny.</li>
<li>Opakovane využiteľná sklenená dóza – po vyhorení praktický doplnok do domácnosti.</li>
<li>Elegantný a jednoduchý dizajn – ľahko zapadne do rôznych interiérových štýlov.</li>
<li>Vyvážená vôňa vanilky a smotany – príjemné, sladké a komfortné aróma.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Pre najlepší zážitok z vône umiestnite sviečku na stabilný, rovný povrch. Pred prvým zapálením odporúčame sviečku nechať horieť tak, aby sa vosk rovnomerne roztopil po celej ploche nádoby; to pomôže maximalizovať intenzitu vône v ďalšom použití. Po vyhorení je dóza vhodná na uloženie drobností – na sušienky, gombíky alebo kozmetické drobnosti. Návod na ďalšie použitie a umytie dózy nájdete na stránkach výrobcu.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>CHEERFUL CANDLE Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g ponúka kombináciu dlhej doby horenia a dizajnovej sklenenej dózy, ktorá zostane užitočná aj po spotrebovaní sviečky. Ak hľadáte klasický a elegantný doplnok interiéru s príjemnou vanilkovou vôňou, tento produkt splní očakávania svojim prevedením aj výdržou.</p>
<h2>Tipy pre maximálny efekt a skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Umiestnite sviečku do centrálnej časti miestnosti pre rovnomerné rozptýlenie vône.</li>
<li>Po vyhorení využite sklenenú dózu ako štýlový úložný prvok v kuchyni alebo kúpeľni.</li>
<li>Vhodné ako darček vďaka precíznemu dizajnu a výraznému baleniu.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g od CHEERFUL CANDLE je stylový a praktický doplnok do domácnosti: sladké vanilkové tóny so smotanovým nádychom, dlhá doba horenia až 135 hodín a opakovane využiteľná sklenená dóza. Ak chcete obohatiť interiér o príjemnú a trvácnu vôňu, táto sviečka je skvelou voľbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>471</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>471</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>A01EDF9D-4BA4-4DBD-9C4C-A68639702E50</CODE>
<NAME>Svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BBA2C06A-86BB-47D5-B337-CDF25CAF45A0</CODE>
<NAME>Vonné svíčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/0674623301082</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g | CHEERFUL CANDLE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná svíčka Creamy vanilla cake 680g – vanilka se smetanou, až 135 hodin hoření a opakovaně využitelná skleněná dóza. Elegantní doplněk do interiéru.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g | CHEERFUL CANDLE</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Vonná sviečka Creamy vanilla cake 680g – vanilka so smotanou, až 135 hodín horenia a opakovane využiteľná sklenená dóza. Elegantný doplnok do interiéru.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06447</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8594010374715</EAN>
    <STOCK>10000</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>0</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač s vůní NEW CAR pro svěží interiér auta i domácnosti. Moderní design a dlouhotrvající parfemace – ideální do aut, WC, šaten nebo kanceláří pro okamžitou příjemnou vůni.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car přináší čistou a moderní vůni nové jízdy přímo do vašeho vozu i domova. Díky atraktivnímu designu a trvanlivé parfemaci osvěží interiér rychle a bez námahy, ať už hledáte vůni do auta, do koupelny nebo šatny.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car slouží k snadnému a okamžitému provonění menších prostorů. Typické použití:</p>
<ul>
<li>osvěžovače do auta – zavěste do zpětného zrcátka pro stálou příjemnou vůni během jízdy,</li>
<li>domácnosti – vhodný pro chodby, obývací pokoj nebo ložnici,</li>
<li>WC a koupelny – rychlé odstranění nepříjemných pachů,</li>
<li>šatny a sklady – osvěžení prostoru bez nutnosti instalace,</li>
<li>kanceláře – decentní vůně pro profesionální prostředí.</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Jednoduché zavěšení a použití bez potřeby doplňování,</li>
<li>Moderní atraktivní vzhled, který neruší interiér,</li>
<li>Trvanlivá parfemace navržená pro dlouhodobý efekt,</li>
<li>Univerzální použití – auto, domácnost, WC, šatny i kanceláře,</li>
<li>Přirozeně příjemná vůně NEW CAR pro pocit čerstvosti a čistoty.</li>
</ul>
<h3>Jak jej správně používat</h3>
<ul>
<li>Vyjměte papírový osvěžovač z obalu a opatrně zavěste na místo s dobrým průtokem vzduchu (zpětné zrcátko, věšák apod.),</li>
<li>Ujistěte se, že osvěžovač není umístěn přímo na citlivé povrchy nebo textilie, které by mohly vůni absorbovat nadměrně,</li>
<li>Pro optimální vůni volte umístění poblíž zdroje čerstvého vzduchu a pravidelně kontrolujte intenzitu parfemace.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car kombinuje estetiku s funkčností. Je navržen pro zákaznice, které hledají spolehlivý a nenáročný způsob, jak udržet interiér vozu nebo menší prostory svěží. Vůně NEW CAR přináší pocit čistoty a nového začátku.</p>
<h3>Tipy pro maximální efektivitu</h3>
<ul>
<li>Umístěte osvěžovač tak, aby nebyl zakrytý těžkými textiliemi nebo předměty,</li>
<li>Pro intenzivnější efekt použijte v menších prostorách nebo blíže k prostoru dýchání,</li>
<li>Obměňujte umístění po několika týdnech pro lepší rozmístění vůně v prostoru.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car je praktické a cenově dostupné řešení pro každodenní osvěžení. Ať už hledáte osvěžovače do auta nebo univerzální vůni do domácnosti a kanceláře, tento papírový osvěžovač nabízí styl, jednoduché použití a dlouhotrvající parfemaci. Vyzkoušejte vůni NEW CAR a vraťte pocit nového a čistého interiéru do svého vozu i domova.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický IMAGINE EXTRA papierový osviežovač s vôňou NEW CAR pre svieže interiér auta aj domácnosti. Moderný dizajn a dlhotrvajúca parfumácia – ideálny do áut, WC, šatní alebo kancelárií pre okamžitú príjemnú vôňu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car prináša čistú a modernú vôňu novej jazdy priamo do vášho auta aj domova. Vďaka atraktívnemu dizajnu a dlhotrvajúcej parfumácii osvieži interiér rýchlo a jednoducho, či už potrebujete vôňu do auta, do kúpeľne alebo šatní.</p>
<h2>K čomu produkt slúži</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car slúži na jednoduché a okamžité prevoniavanie menších priestorov. Typické použitie:</p>
<ul>
<li>osviežovače do auta – zavesíte na spätné zrkadlo pre stály príjemný zápach počas jazdy,</li>
<li>domácnosti – vhodný do chodieb, obývačky alebo spálne,</li>
<li>WC a kúpeľne – rýchle odstránenie nepríjemných pachov,</li>
<li>šatne a sklady – osvieženie priestoru bez nutnosti inštalácie,</li>
<li>kancelárie – decentná vôňa vhodná do pracovného prostredia.</li>
</ul>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Jednoduché zavesenie a použitie bez dopĺňania,</li>
<li>Moderný a nenápadný dizajn, ktorý neruší interiér,</li>
<li>Dlhotrvajúca parfumácia navrhnutá pre dlhodobý efekt,</li>
<li>Univerzálne použitie – auto, domácnosť, WC, šatne aj kancelárie,</li>
<li>Príjemná vôňa NEW CAR pre pocit sviežosti a čistoty.</li>
</ul>
<h3>Ako ho správne používať</h3>
<ul>
<li>Vyberte papierový osviežovač z obalu a opatrne ho zavesíte na miesto s dobrým prúdením vzduchu (spätné zrkadlo, vešiak a pod.),</li>
<li>Uistite sa, že osviežovač nie je umiestnený priamo na citlivé povrchy alebo textílie, ktoré by vôňu nadmerne absorbovali,</li>
<li>Pre optimálnu vôňu zvoľte umiestnenie blízko zdroja čerstvého vzduchu a pravidelne kontrolujte intenzitu parfumácie.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car kombinuje estetiku s funkčnosťou. Je určený pre zákazníčky, ktoré hľadajú spoľahlivý a nenáročný spôsob, ako udržať interiér auta alebo menšie priestory svieži. Vôňa NEW CAR prináša pocit čistoty a nového začiatku.</p>
<h3>Tipy pre maximálnu efektivitu</h3>
<ul>
<li>Umiestnite osviežovač tak, aby nebol zakrytý ťažkými textíliami alebo predmetmi,</li>
<li>Pre intenzívnejší efekt používajte v menších priestoroch alebo bližšie k zóne dýchania,</li>
<li>Meniť umiestnenie po niekoľkých týždňoch pre lepšie rozloženie vône v priestore.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a výzva k nákupu</h2>
<p>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car je praktické a cenovo dostupné riešenie pre bežné osvieženie. Či už hľadáte osviežovače do auta alebo univerzálnu vôňu do domácnosti a kancelárie, tento papierový osviežovač ponúka štýl, jednoduché použitie a dlhotrvajúcu parfumáciu. Vyskúšajte vôňu NEW CAR a vráťte pocit nového a čistého priestoru do svojho auta aj domova.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>15</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>15</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>98CF1703-2745-44B1-BBCC-48DFF1989E0A</CODE>
<NAME>Domácí potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>871E53FF-9DCC-4EFB-ADCE-634CCF840FD8</CODE>
<NAME>Potřeby pro auto</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7867701E-EE48-41AB-AA03-B8F7BC7560B9</CODE>
<NAME>Osvěžovače do auta</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8594010374715</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač New car – osvěžovače do auta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>IMAGINE EXTRA papírový osvěžovač - New car nabízí dlouhotrvající vůni NEW CAR pro auta i domácnost. Stylový design a snadné použití.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač New car – osviežovače do auta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>IMAGINE EXTRA papierový osviežovač - New car ponúka dlhotrvajúcu vôňu NEW CAR do auta aj domácnosti. Štýlový dizajn a jednoduché použitie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06450</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>4311501090145</EAN>
    <STOCK>5</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>810</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g - tablety na odvápnění pračky</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – efektivní tablety na odvápnění pračky, které změkčují vodu a brání usazování vodního kamene. Fungují již od 30 °C a pravidelným používáním snižují spotřebu pracího prášku.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g - tablety na odvápnění pračky</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks jsou praktické tablety na odvápnění pračky, navržené tak, aby chránily vnitřní části spotřebiče i barvy prádla. Díky aktivním granulím v práškové receptuře pracují účinně již při teplotě 30 °C, změkčují vodu a omezují usazování vodního kamene. Produkt je dovezen z Německa a představuje snadný způsob, jak prodloužit životnost pračky a zlepšit výsledky praní.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks – tablety na odvápnění pračky slouží k pravidelné údržbě pračky a prevenci usazování vodního kamene na topných tělesech, bubnu a v odtokovém systému. Odvápnění pomáhá udržet optimální výkon pračky a snižuje negativní dopady tvrdé vody na praní.</p>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Účinné odvápnění již od 30 °C</li>
<li>Změkčují vodu a omezují usazování kamene</li>
<li>Pomáhají udržet barvy prádla živé</li>
<li>Pravidelné používání snižuje spotřebu pracího prášku</li>
<li>Snadné dávkování – tablety v balení po 60 ks</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs jsou navrženy pro zákazníky, kteří hledají jednoduché a efektivní řešení proti vodnímu kameni. Díky schopnosti fungovat při nízkých teplotách (30 °C) pomáhají dosahovat dobrého výsledku bez nutnosti vysokých teplot, což je šetrné k prádlu i k vaší peněžence. Menší množství nasazeného pracího prostředku a čistší pračka znamenají i nižší provozní náklady.</p>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<ul>
<li>Vložte tabletu podle návodu výrobce pračky nebo etikety produktu do vhodného prostoru (např. přímo do bubnu nebo přihrádky určené pro čištění).</li>
<li>Spusťte program odvápnění nebo dlouhý prací cyklus podle doporučení pro údržbu spotřebiče.</li>
<li>Opakujte pravidelně podle tvrdosti vody a intenzity používání pračky – pro optimální efekt dodržujte frekvenci uvedenou v návodu.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Vybrat si G&G Anti-Kalk Tabs znamená sáhnout po praktickém řešení s jasnými benefity: jednoduché použití, účinnost při nízkých teplotách a snížení spotřeby pracích prostředků. Balení 60 tablet je ideální pro domácnosti, které chtějí pravidelnou a ekonomickou údržbu pračky bez složitých postupů.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Provádějte odvápnění pravidelně – podle tvrdosti vody a intenzity používání pračky.</li>
<li>Před odvápněním zkontrolujte kapsy od prádla a odstraňte větší nečistoty.</li>
<li>Pro dlouhodobý efekt kombinujte pravidelnou údržbu s kontrolou filtru a manžety bubnu.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g jsou spolehlivé tablety na odvápnění pračky, které usnadní údržbu vašeho spotřebiče, udrží prádlo v lepším stavu a pomohou snížit spotřebu pracího prášku. Pokud hledáte jednoduchý, efektivní a ekonomický způsob, jak chránit pračku před vodním kamenem, toto balení je praktickou volbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g - tablety na odvápnenie práčky</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – účinné tablety na odvápnenie práčky, ktoré zmäkčujú vodu a predchádzajú usadzovaniu vodného kameňa. Pôsobia už od 30 °C a pravidelným používaním znižujú spotrebu pracieho prášku.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g - tablety na odvápnenie práčky</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks sú praktické tablety na odvápnenie práčky, navrhnuté tak, aby chránili vnútorné časti spotrebiča i farby bielizne. Vďaka aktívnym granulám v práškovej receptúre pôsobia účinne už pri teplote 30 °C, zmäkčujú vodu a obmedzujú usadzovanie vodného kameňa. Produkt je dovážaný z Nemecka a predstavuje jednoduchý spôsob, ako predĺžiť životnosť práčky a zlepšiť výsledky prania.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks – tablety na odvápnenie práčky slúžia na pravidelnú údržbu práčky a prevenciu usadzovania vodného kameňa na vykurovacích telieskach, bubne a v odtokovom systéme. Odvápnenie pomáha udržať optimálny výkon práčky a znižuje negatívne účinky tvrdej vody na pranie.</p>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Účinné odvápnenie už od 30 °C</li>
<li>Zmäkčujú vodu a obmedzujú usadzovanie kameňa</li>
<li>Pomáhajú udržať farby bielizne svieže</li>
<li>Pravidelné používanie znižuje spotrebu pracieho prášku</li>
<li>Jednoduché dávkovanie – tablety v balení po 60 ks</li>
</ul>
<h2>Aké má benefity</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs sú navrhnuté pre zákazníčky, ktoré hľadajú jednoduché a účinné riešenie proti vodnému kameňu. Vďaka schopnosti pôsobiť pri nízkych teplotách (30 °C) pomáhajú dosahovať dobrý výsledok bez potreby vysokých teplôt, čo je šetrné k bielizni aj k rozpočtu. Menej použitého pracieho prostriedku a čistejšia práčka znamenajú aj nižšie prevádzkové náklady.</p>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<ul>
<li>Vložte tabletu podľa návodu výrobcu práčky alebo etikety produktu do vhodného priestoru (napr. priamo do bubna alebo zásuvky určené na čistenie).</li>
<li>Spustite program odvápnenia alebo dlhý prací cyklus podľa odporúčania pre údržbu spotrebiča.</li>
<li>Opakujte pravidelne podľa tvrdosti vody a intenzity používania práčky – pre optimálny efekt dodržiavajte frekvenciu uvedenú v návode.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Výber G&G Anti-Kalk Tabs znamená zvoliť praktické riešenie s jasnými výhodami: jednoduché použitie, účinnosť pri nízkych teplotách a zníženie spotreby pracích prostriedkov. Balenie 60 tabliet je ideálne pre domácnosti, ktoré chcú pravidelnú a ekonomickú údržbu práčky bez zložitých postupov.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Vykonávajte odvápnenie pravidelne – podľa tvrdosti vody a intenzity používania práčky.</li>
<li>Pred odvápnením skontrolujte vrecká od bielizne a odstráňte väčšie nečistoty.</li>
<li>Pre dlhodobý efekt kombinujte pravidelnú údržbu s kontrolou filtra a manžety bubna.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>G&G Anti-Kalk Tabs 60ks - 960g sú spoľahlivé tablety na odvápnenie práčky, ktoré uľahčia údržbu vášho spotrebiča, udržia bielizeň v lepšom stave a pomôžu znížiť spotrebu pracieho prášku. Ak hľadáte jednoduchý, účinný a ekonomický spôsob, ako chrániť práčku pred vodným kameňom, toto balenie je praktickou voľbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>164</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>164</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>496138F4-8E51-4BAB-B641-8C9E7EE0AE71</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>F2C97838-2D3E-42CB-856A-2A033FC24F9B</CODE>
<NAME>Čističe spotřebičů</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>140251CE-961B-4926-AB97-672B762088A1</CODE>
<NAME>Čističe pračky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4311501090145</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – odvápnění pračky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – tablety na odvápnění pračky, fungují od 30 °C, změkčují vodu, chrání pračku a snižují spotřebu pracího prášku.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – odvápnenie práčky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>G&amp;G Anti-Kalk Tabs 60ks – tablety na odvápnenie práčky, pôsobia od 30 °C, zmäkčujú vodu, chránia práčku a znižujú spotrebu pracieho prášku.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06449</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8011693001450</EAN>
    <STOCK>180</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1150</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml - Koncentrovaný čistící přípravek na podlahy a tvrdé plochy</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Koncentrovaný čisticí prostředek Sapone di Toscana s intenzivní vůní pinií pro všechny vodou omyvatelné podlahy a tvrdé povrchy. 1000 ml pro až 50 použití, účinné čištění již po prvním setření.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml - Koncentrovaný čistící přípravek na podlahy a tvrdé plochy</h2>
<p>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml od značky Sapone di Toscana je koncentrovaný čisticí prostředek navržený pro efektivní úklid všech vodou omyvatelných podlah a tvrdých povrchů. Díky silnému koncentrovanému složení zajistí čistotu už po prvním setření a zároveň zanechá příjemnou intenzivní vůni pinií, která dodá prostoru svěží atmosféru.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino je určen pro pravidelné i důkladné čištění podlah a tvrdých povrchů v domácnosti. Hodí se na dlažbu, linoleum, laminát, vinyl i jiné vodou omyvatelné povrchy. Produkt je vhodný tam, kde chcete rychlý a účinný výsledek bez zbytečného zanechání filmů.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Vysoce koncentrované složení – ekonomické dávkování až 50 použití z jedné lahve 1000 ml.</li>
<li>Účinné čištění již po prvním setření, šetří čas i práci.</li>
<li>Příjemná intenzivní vůně pinií, která osvěží místnost.</li>
<li>Vhodné pro široké spektrum vodou omyvatelných podlah a tvrdých ploch.</li>
<li>Praktické balení s odměrkou ve víčku (1 víčko = 30 ml).</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro dosažení nejlepších výsledků dodržujte doporučené dávkování:</p>
<ul>
<li>Na mírně špinavé plochy: 1/2 víčka (cca 15 ml) do kbelíku s vodou.</li>
<li>Na běžně špinavé plochy: 1 víčko (30 ml).</li>
<li>Na silné znečištění: 1 ½ víčka (cca 45 ml).</li>
</ul>
<p>Víčko lze použít jako odměrku. Nalijte doporučené množství do kbelíku s vodou, setřete povrch mopem nebo hadrem a nechte krátce provonět prostor příjemnou vůní pinií.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Sapone di Toscana je značka orientovaná na domácí péči s důrazem na efektivitu a příjemný zážitek z úklidu. Koncentrované složení zaručuje výhodné dávkování a dlouhou výdrž jedné lahve. Intenzivní aroma pinií poskytuje pocit svěžesti, aniž by přebíjelo přirozený charakter domácnosti.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Před čištěním odstraňte větší nečistoty a prach, aby bylo setření efektivní.</li>
<li>Při velmi znečištěných místech použijte o něco vyšší dávku a krátce nechte působit před setřením.</li>
<li>Pro pravidelnou údržbu stačí menší množství koncentrátu, díky čemuž ušetříte.</li>
<li>Víčko používejte jako praktickou odměrku – 30 ml = 1 víčko.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml nabízí účinné, ekonomické a voňavé řešení pro čištění všech vodou omyvatelných podlah a tvrdých povrchů. Pokud hledáte produkt, který čistí rychle, šetří spotřebu i čas a navíc provoní prostor příjemnou vůní pinií, je tento koncentrovaný prostředek skvělou volbou pro domácnost.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml - Koncentrovaný čistiaci prostriedok na podlahy a tvrdé povrchy</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Koncentrovaný čistiaci prostriedok Sapone di Toscana s intenzívnou vôňou borovice pre všetky umývateľné podlahy a tvrdé povrchy. 1000 ml až na 50 použití, čistí už po prvom utieraní.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml - Koncentrovaný čistiaci prostriedok na podlahy a tvrdé povrchy</h2>
<p>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino od značky Sapone di Toscana je koncentrovaný čistiaci prostriedok navrhnutý pre efektívne upratovanie všetkých umývateľných podláh a tvrdých povrchov. Vďaka silnému koncentrovanému zloženiu zabezpečí čistotu už po prvom utieraní a zároveň zanechá príjemnú intenzívnu vôňu borovice, ktorá dodá priestoru svieži charakter.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Tento koncentrovaný lavapavimenti je určený na pravidelné i dôkladné čistenie podláh a tvrdých povrchov v domácnosti. Hodí sa na dlaždice, linoleum, laminát, vinyl a iné vodou umývateľné materiály. Produkt je vhodný všade tam, kde potrebujete rýchly a účinný výsledok bez nežiaducich povlakov.</p>
<h2>Aké má výhody</h2>
<ul>
<li>Vysoká koncentrácia – ekonomické dávkovanie až 50 použití z jednej 1000 ml fľaše.</li>
<li>Efektívne čistenie už po prvom utieraní, šetrí čas a prácu.</li>
<li>Príjemná intenzívna vôňa borovice, ktorá osviežuje miestnosť.</li>
<li>Vhodné pre široké spektrum umývateľných podláh a tvrdých plôch.</li>
<li>Praktické balenie s viečkom ako odmerkou (1 viečko = 30 ml).</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre dosiahnutie najlepších výsledkov dodržujte odporúčané dávkovanie:</p>
<ul>
<li>Na mierne znečistené plochy: 1/2 viečka (cca 15 ml) do vedra s vodou.</li>
<li>Na bežne znečistené plochy: 1 viečko (30 ml).</li>
<li>Na silné znečistenie: 1 ½ viečka (cca 45 ml).</li>
</ul>
<p>Viečko možno použiť ako odmerku. Nalejte odporúčané množstvo do vedra s vodou, utrite povrch mopom alebo handrou a nechajte priestor krátko prevoniať príjemnou vôňou borovice.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Sapone di Toscana predstavuje kvalitu a spoľahlivosť pri starostlivosti o domácnosť. Koncentrované zloženie prináša úsporu aj dlhú životnosť balenia. Intenzívne aroma borovice vytvára pocit sviežosti bez preťažovania priestoru, čo ocenia najmä tí, ktorí hľadajú účinný a príjemný pomocník pri upratovaní.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pred umývaním odstráňte väčšie nečistoty a prach, aby bolo utieranie efektívne.</li>
<li>Pri silnom znečistení použite o niečo vyššiu dávku a krátko nechajte pôsobiť pred utrením.</li>
<li>Pre bežnú údržbu stačí menšie množstvo koncentrátu, čím ušetríte.</li>
<li>Viečko používajte ako praktickú odmerku – 30 ml = 1 viečko.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Lavapavimenti Concentrato Profumo di Pino 1000 ml prináša účinné, ekonomické a voňavé riešenie pre čistenie všetkých umývateľných podláh a tvrdých povrchov. Ak hľadáte produkt, ktorý čistí rýchlo, šetrí spotrebu aj čas a zároveň prevonia priestor príjemnou vôňou borovice, tento koncentrovaný prostriedok je skvelou voľbou do každej domácnosti.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>105</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>105</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>496138F4-8E51-4BAB-B641-8C9E7EE0AE71</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>3233E550-413C-47B7-91FB-694F56F049C1</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky na podlahy</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>D7566786-5DF7-4D63-9429-185F716875B6</CODE>
<NAME>Univerzální čisticí prostředky na podlahy</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8011693001450</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Lavapavimenti Profumo di Pino 1000 ml | Koncentrát podlah</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Koncentrovaný čisticí prostředek Sapone di Toscana 1000 ml pro až 50 použití. Účinné čištění podlah a tvrdých povrchů s osvěžující vůní pinií.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Lavapavimenti Profumo di Pino 1000 ml | Koncentrát podláh</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Koncentrovaný čistiaci prostriedok Sapone di Toscana 1000 ml až na 50 použitia. Účinnejšie čistenie podláh a tvrdých povrchov s vôňou borovice.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06444</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>5900785140302</EAN>
    <STOCK>488</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>46</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>General Fresh dvoufázová kostka do WC - vůně moře 40 g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dvoufázová kostka do WC General Fresh s vůní moře pro svěží a čistou toaletu. Myje mísu, omezuje vznik vodního kamene a při každém spláchnutí uvolní příjemnou vůni a bohatou pěnu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>General Fresh dvoufázová kostka do WC - vůně moře 40 g</h2>
<p>General Fresh dvoufázová kostka do WC s vůní moře je praktické řešení pro každodenní svěžest a péči o záchodovou mísu. Díky speciálně vybraným čistícím složkám myje, osvěžuje a pomáhá omezovat tvorbu vodního kamene, zatímco při každém spláchnutí uvolňuje bohatou pěnu a příjemnou vůni moře.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Dvouvrstvá kostka do WC je určena pro přímé zavěšení do okraje záchodové mísy. Její hlavní úlohou je udržovat toaletu svěží mezi pravidelnými úklidy, poskytovat vizuálně čistý efekt pěny při spláchnutí a přinášet dlouhotrvající vůni moře.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktická aplikace – snadné zavěšení do okraje mísy.</li>
<li>Svěží vůně moře – příjemné osvěžení pro koupelnu po každém spláchnutí.</li>
<li>Čistící účinek – při spláchnutí pomáhá odstraňovat nečistoty a zanechává pěnu.</li>
<li>Omezení vodního kamene – přispívá k prevenci usazování vodního kamene.</li>
<li>Ekonomické balení 40 g – vhodné pro pravidelné použití v domácnosti.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Umístěte dvoufázovou kostku do WC na okraj záchodové mísy tak, aby byla v kontaktu se sprškou vody. Kostka uvolňuje aktivní složky postupně při každém spláchnutí. Pro nejlepší efekt umístěte kostku tak, aby voda procházela přes kostku při spláchnutí. V případě potřeby kostku obměňte po vyčerpání velikosti nebo intenzity vůně.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Při prvním použití sledujte, kde voda nejlépe protéká – umístění upravte pro bohatší pěnu.</li>
<li>Pro rovnoměrné uvolňování vůně volte místo blíže proudnici vody.</li>
<li>Kombinujte s pravidelným mechanickým čištěním pro optimální hygienu toalety.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>General Fresh dvoufázová kostka do WC nabízí kombinaci pohodlí a spolehlivého osvěžení s vůní moře. Je navržena tak, aby byla jednoduchá na použití a zároveň efektivní mezi úklidy. Vůně moře přináší pocit svěžesti a čistoty, který oceníte při každodenním používání toalety.</p>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pokud hledáte dostupné a jednoduché řešení, jak udržet záchodovou mísu svěží, čistou a bez nadměrného usazování vodního kamene, dvoufázová kostka do WC General Fresh s vůní moře je praktická volba. Snadné zavěšení, příjemná vůně a efektivní mytí při každém spláchnutí vám ušetří čas i práci. Vyzkoušejte ji a nechte vaši toaletu vonět jako po mořském vánku.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>General Fresh dvojfázová kocka do WC - vôňa mora 40 g</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dvojfázová kocka do WC General Fresh s vôňou mora pre svietu a čistú toaletu. Umýva misku, zabraňuje usadzovaniu vodného kameňa a pri spláchnutí uvoľní príjemnú vôňu a bohatú penu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>General Fresh dvojfázová kocka do WC - vôňa mora 40 g</h2>
<p>General Fresh dvojfázová kocka do WC s vôňou mora je praktické riešenie pre každodennú sviežosť a starostlivosť o záchodovú misku. Vďaka špeciálne vybraným čistiacim zložkám umýva, osviežuje a pomáha obmedzovať tvorbu vodného kameňa, pričom pri každom spláchnutí uvoľňuje bohatú penu a príjemnú vôňu mora.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Dvojfázová kocka do WC sa zavesí na okraj záchodovej misy. Jej hlavnou úlohou je udržiavať toaletu sviežu medzi pravidelnými upratovaniami, zabezpečiť vizuálne čistý efekt peny pri spláchnutí a prinášať dlhotrvajúcu vôňu mora.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Jednoduchá aplikácia – ľahké zavesenie na okraj misy.</li>
<li>Svieža vôňa mora – príjemné osvieženie kúpeľne pri každom spláchnutí.</li>
<li>Čistiaci účinok – pri spláchnutí pomáha odstraňovať nečistoty a zanecháva penu.</li>
<li>Prevencia vodného kameňa – prispieva k zníženiu usadzovania vodného kameňa.</li>
<li>Ekonomické balenie 40 g – vhodné na pravidelné používanie v domácnosti.</li>
</ul>
<h2>Ako správne používať</h2>
<p>Umiestnite dvojfázovú kocku do WC na okraj misy tak, aby bola v kontakte so striekajúcou vodou. Kocka uvoľňuje aktívne zložky postupne pri každom spláchnutí. Pre najlepší efekt umiestnite kocku tak, aby voda prúdila cez ňu pri spláchnutí. V prípade potreby kocku vymeňte po vyčerpaní veľkosti alebo intenzity vône.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Pri prvom použití sledujte, kde voda najlepšie preteká – upravte polohu pre bohatšiu penu.</li>
<li>Pre rovnomerné uvoľňovanie vône zvoľte miesto bližšie k prúdnici vody.</li>
<li>Kombinujte s pravidelným mechanickým čistením pre optimálnu hygienu toalety.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>General Fresh dvojfázová kocka do WC ponúka kombináciu pohodlia a spoľahlivého osvieženia s vôňou mora. Je navrhnutá tak, aby bola jednoduchá na použitie a zároveň účinná medzi upratovaniami. Vôňa mora prináša pocit sviežosti a čistoty, ktorý oceníte pri každodennom používaní toalety.</p>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Ak hľadáte dostupné a jednoduché riešenie, ako udržať záchodovú misku sviežu, čistú a bez nadmerného usadzovania vodného kameňa, dvojfázová kocka do WC General Fresh s vôňou mora je praktická voľba. Jednoduché zavesenie, príjemná vôňa a efektívne umývanie pri každom spláchnutí vám ušetria čas i prácu. Vyskúšajte ju a nechajte vašu toaletu voňať ako morský vánok.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>23</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>23</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>496138F4-8E51-4BAB-B641-8C9E7EE0AE71</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1B356D91-2EA1-4F42-9ADC-B87649974F55</CODE>
<NAME>Čisticí prostředky na toalety</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>10DE97DA-0B16-459E-8064-8AF30FC601E5</CODE>
<NAME>Čisticí tablety do WC</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5900785140302</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>General Fresh dvoufázová kostka do WC – vůně moře 40 g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Udržujte toaletu svěží s dvoufázovou kostkou do WC General Fresh vůně moře. Myje, omezuje vodní kámen a osvěžuje při každém spláchnutí.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>General Fresh dvojfázová kocka do WC – vôňa mora 40 g</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Udržiavajte toaletu sviežu s dvojfázovou kockou do WC General Fresh vôňa mora. Umýva, zabraňuje vodnému kameňu a osviežuje pri každom spláchnutí.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06459</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595600903377</EAN>
    <STOCK>10000</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>0</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>PIRATE FISH speciální osvěžovač 1ks - Sport</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PIRATE FISH speciální osvěžovač ve tvaru rybí kostry s vůní SPORT a přísavkou pro snadné upevnění na sklo nebo dlaždice. Ideální jako osvěžovač do auta, do koupelny, WC, kanceláře i domácnosti — praktický doplněk s pohodlnou instalací.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>PIRATE FISH speciální osvěžovač 1ks - Sport</h2>
<p>PIRATE FISH speciální osvěžovač 1ks - Sport je stylový a praktický osvěžovač vzduchu ve tvaru rybí kostry, který oživí interiér vůní SPORT. Díky přísavce snadno připevníte osvěžovač na sklo auta, zrcadlo v koupelně nebo dlaždice v WC, a získáte tak dlouhotrvající příjemnou vůni bez složité instalace.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tento osvěžovač slouží k vytvoření příjemného prostředí v malých i středních prostorech. Hlavní použití zahrnuje:</p>
<ul>
<li>osvěžení vzduchu v automobilu</li>
<li>vonné provonění koupelny a WC</li>
<li>osvěžení pracovního prostoru v kanceláři</li>
<li>doplnění atmosféry v domácnosti, například v předsíni nebo kompaktních místnostech</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Unikátní design ve tvaru rybí kostry je dekorativní i funkční.</li>
<li>Přísavka umožňuje snadné a stabilní upevnění na hladké povrchy.</li>
<li>Vůně SPORT přináší svěží, energizující aroma vhodné pro auto i domácnost.</li>
<li>Malé balení a lehká hmotnost zajišťují jednoduchou manipulaci a přenosnost.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Umístění a použití je velmi jednoduché. Připevněte osvěžovač pomocí přísavky na vybraný hladký povrch — sklo, zrcadlo nebo dlaždice. Pro optimální účinek umístěte do prostoru s mírným průvanem, například blízko středového větrání v autě nebo v blízkosti dveří v koupelně. Pokud chcete vůni intenzivnější, umístěte osvěžovač blíže k proudění vzduchu.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>PIRATE FISH speciální osvěžovač kombinuje netradiční vzhled s praktičností. Jako osvěžovač do auta nebo do domácnosti nabízí jednoduché řešení bez nutnosti elektroniky či složité instalace. Značka PowerAir Shop představuje ověřenou kvalitu v segmentu osvěžovačů do auta a domácnosti, takže pořizujete produkt, který je designově zábavný a zároveň užitečný.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>V autě upevněte osvěžovač v dosahu ventilace pro lepší distribuci vůně.</li>
<li>V koupelně a WC volte místo mimo přímý kontakt s vodou, ale v dosahu ventilace.</li>
<li>Pro delší výdrž vůně pravidelně kontrolujte upevnění a podle potřeby jej přesunujte.</li>
<li>Design oceníte i jako malý doplněk interiéru — osvěžovač může být i dekorací.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>PIRATE FISH speciální osvěžovač 1ks - Sport je praktickým řešením pro každého, kdo hledá snadné osvěžení interiéru s atraktivním designem. Ideální jako osvěžovač do auta, do koupelny či kanceláře. Vyzkoušejte vůni SPORT a dopřejte svým prostorám okamžitou svěžest s jednoduchou montáží a spolehlivým výkonem.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>PIRATE FISH špeciálny osviežovač 1ks - Sport</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>PIRATE FISH špeciálny osviežovač v tvare rybej kostry s vôňou SPORT a prísavkou na sklo alebo dlaždice. Vhodný do auta, kúpeľne, WC, kancelárie aj domácnosti — praktický doplnok s jednoduchou montážou.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>PIRATE FISH špeciálny osviežovač 1ks - Sport</h2>
<p>PIRATE FISH špeciálny osviežovač 1ks - Sport je štýlový a praktický osviežovač vzduchu v tvare rybej kostry, ktorý oživí interiér vôňou SPORT. Vďaka prísavke ho jednoducho pripevníte na sklo auta, zrkadlo v kúpeľni alebo dlaždice v WC a získate tak dlhodobú príjemnú vôňu bez zložitej inštalácie.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Tento osviežovač slúži na vytvorenie príjemnej atmosféry v malých aj stredných priestoroch. Hlavné použitie zahŕňa:</p>
<ul>
<li>osvieženie vzduchu v aute</li>
<li>voňavé prevoňanie kúpeľne a WC</li>
<li>osvieženie pracovného priestoru v kancelárii</li>
<li>doplnok atmosféry v domácnosti, napríklad v predsieni či menších izbách</li>
</ul>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Originálny dizajn v tvare rybej kostry je dekoratívny a funkčný.</li>
<li>Prísavka umožňuje jednoduché a stabilné upevnenie na hladké povrchy.</li>
<li>Vôňa SPORT prináša svieže, energizujúce aroma vhodné do auta aj domova.</li>
<li>Malé balenie a nízka hmotnosť uľahčujú manipuláciu a prenosnosť.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Umiestnenie a použitie je veľmi jednoduché. Prichytíte osviežovač pomocou prísavky na zvolený hladký povrch — sklo, zrkadlo alebo dlaždice. Pre optimálny účinok ho umiestnite do priestoru s miernym prievanom, napríklad pri ventilácii v aute alebo pri dverách v kúpeľni. Ak chcete intenzívnejšiu vôňu, umiestnite osviežovač bližšie k prúdeniu vzduchu.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>PIRATE FISH špeciálny osviežovač spája netradičný vzhľad s praktickosťou. Ako osviežovač do auta či domácnosti ponúka jednoduché riešenie bez elektroniky alebo zložitej montáže. Značka PowerAir Shop predstavuje overenú kvalitu v segmente osviežovačov do auta a domácnosti, takže získavate produkt, ktorý je dizajnovo zaujímavý a súčasne funkčný.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti používateľov</h2>
<ul>
<li>V aute pripevnite osviežovač v dosahu vetrania pre lepšiu distribúciu vône.</li>
<li>V kúpeľni a WC umiestnite produkt mimo priameho kontaktu s vodou, ale v dosahu vetrania.</li>
<li>Pre dlhšiu výdrž vône pravidelne kontrolujte upevnenie a podľa potreby presúvajte.</li>
<li>Dizajn ocenia aj tí, ktorí hľadajú štýlový doplnok do interiéru.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>PIRATE FISH špeciálny osviežovač 1ks - Sport je praktickým riešením pre každého, kto chce jednoduché osvieženie priestoru s atraktívnym dizajnom. Ideálny ako osviežovač do auta, kúpeľne alebo kancelárie. Vyskúšajte vôňu SPORT a doprajte svojim priestorom okamžitú sviežosť s jednoduchou montážou a spoľahlivým výkonom.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>43</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>43</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>98CF1703-2745-44B1-BBCC-48DFF1989E0A</CODE>
<NAME>Domácí potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>871E53FF-9DCC-4EFB-ADCE-634CCF840FD8</CODE>
<NAME>Potřeby pro auto</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7867701E-EE48-41AB-AA03-B8F7BC7560B9</CODE>
<NAME>Osvěžovače do auta</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595600903377</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>PIRATE FISH osvěžovač do auta Sport | PowerAir Shop</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>PIRATE FISH speciální osvěžovač ve tvaru rybí kostry s vůní SPORT. Přísavka pro auto, koupelnu i domácnost. Praktický doplněk od PowerAir Shop.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>PIRATE FISH osviežovač do auta Sport | PowerAir Shop</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>PIRATE FISH špeciálny osviežovač v tvare rybej kostry s vôňou SPORT. Prísavka pre auto, kúpeľňu aj domácnosť. Praktický doplnok od PowerAir Shop.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06445</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>4260504880294</EAN>
    <STOCK>490</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>4350</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Deluxe Enzo prací gel COLOR 4L (100PD) – tekutý prací prostředek na barevné prádlo, vhodný pro přírodní i syntetická vlákna, do všech typů praček i na ruční praní. Šetrně chrání barvy a usnadňuje praní.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD je tekutý prací gel navržený pro snadné a šetrné praní barevného prádla. S velkým balením pro domácnost přináší až 100 pracích dávek, takže je praktickou volbou pro rodiny i pravidelné praní. Gel je určený pro praní oděvů z přírodních i syntetických vláken, vhodný pro všechny typy praček i ruční praní.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD slouží k pravidelnému praní barevných oděvů a textilií. Udržuje barvy jasné, omezí jejich blednutí a zároveň usnadní odstraňování běžných nečistot. Díky tekuté formě se gel snadno dávkuje a rychle se rozptýlí v pračce i při ručním praní.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Šetrné praní barev – udržuje intenzitu barev i po opakovaném praní.</li>
<li>Praktické velké balení – až 100 PD, ideální pro úsporné domácnosti.</li>
<li>Vhodný do všech typů praček a na ruční praní.</li>
<li>Tekutá forma pro snadné dávkování a rovnoměrné rozpuštění.</li>
<li>Univerzální použití pro přírodní i syntetická vlákna.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Použijte doporučené množství gelu podle stupně znečištění a velikosti náplně pračky. Gel lze aplikovat do zásobníku na prací prostředek nebo přímo do bubnu při použití vhodného dávkovacího prostředku. U ručního praní nejprve rozmíchejte gel ve vodě a nechte prádlo krátce namočené, poté důkladně opláchněte.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Dodržujte symboly na oděvech a doporučení výrobce pračky.</li>
<li>Pro udržení barev tříďte prádlo podle odstínů a stupně znečištění.</li>
<li>Při silném znečištění použijte předpírku nebo krátké namočení.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD kombinuje velikost, účinnost a šetrnost k barvám. Velké balení znamená méně časté nákupy a lepší poměr ceny ku spotřebě. Produkt je navržen tak, aby vyhověl potřebám moderní domácnosti, kde se cení jednoduchost použití i spolehlivý výsledek při každém praní.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Používejte správné dávkování podle tvrdosti vody a velikosti náplně.</li>
<li>Perte oblečení po rubu, aby se minimalizovalo tření barev.</li>
<li>Pro delší životnost barev sušte prádlo na vzduchu a chraňte před přímým slunečním zářením.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD je praktické a efektivní řešení pro ty, kteří hledají spolehlivý prací gel na barevné prádlo v ekonomickém balení. Vyzkoušejte gel pro snadné praní, které udrží vaše barvy živé a prádlo svěží po dlouhou dobu.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Deluxe Enzo prací gél COLOR 4L (100PD) – tekutý prací prostriedok na farebné prádlo, vhodný pre prírodné aj syntetické vlákna, do všetkých typov práčok aj na ručné pranie. Šetrne chráni farby a uľahčuje pranie.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD je tekutý prací gél navrhnutý pre jednoduché a šetrné pranie farebného prádla. S veľkým balením poskytuje až 100 praní, čo z neho robí praktickú voľbu pre rodiny a pravidelné pranie. Gél je určený pre pranie odevov z prírodných aj syntetických vlákien, vhodný do všetkých typov práčok aj na ručné pranie.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD slúži na bežné pranie farebných odevov a textílií. Udržiava farby jasné, obmedzuje ich blednutie a zároveň uľahčuje odstránenie bežných nečistôt. Vďaka tekutej forme sa gél ľahko dávkuje a rýchlo rozpustí v práčke aj pri ručnom praní.</p>
<h2>Aké má výhody</h2>
<ul>
<li>Šetrné pranie farieb – zachováva intenzitu farieb aj po opakovanom praní.</li>
<li>Praktické veľké balenie – až 100 PD, ideálne pre úsporné domácnosti.</li>
<li>Vhodný do všetkých typov práčok a na ručné pranie.</li>
<li>Tekutá forma pre jednoduché dávkovanie a rovnomerné rozptýlenie.</li>
<li>Univerzálne použitie pre prírodné aj syntetické vlákna.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Použite odporúčané množstvo gélu podľa miery znečistenia a veľkosti náplne práčky. Gél môžete aplikovať do zásobníka na prací prostriedok alebo priamo do bubna pri použití vhodného dávkovacieho prostriedku. Pri ručnom praní najprv rozmiešajte gél vo vode a nechajte prádlo krátko namočené, potom dôkladne opláchnite.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Dodržujte symboly na odevoch a odporúčania výrobcu práčky.</li>
<li>Pre zachovanie farieb triedte prádlo podľa odtieňov a stupňa znečistenia.</li>
<li>Pri silnom znečistení použite predpierku alebo krátke namáčanie.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD kombinuje veľkosť, účinnosť a šetrnosť k farbám. Veľké balenie znamená menej časté nákupy a lepší pomer ceny k spotrebe. Produkt je navrhnutý tak, aby vyhovoval potrebám modernej domácnosti, kde sa cení jednoduchosť použitia aj spoľahlivý výsledok pri každom praní.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Používajte správne dávkovanie podľa tvrdosti vody a veľkosti náplne.</li>
<li>Perte oblečenie naruby, aby sa minimalizovalo trenie farieb.</li>
<li>Pre dlhšiu životnosť farieb sušte prádlo na vzduchu a chráňte pred priamym slnečným žiarením.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD je praktické a efektívne riešenie pre tých, ktorí hľadajú spoľahlivý prací gél na farebné prádlo v ekonomickom balení. Vyskúšajte gél pre jednoduché pranie, ktoré udrží vaše farby žiarivé a prádlo svieže dlhú dobu.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>199</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>199</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>57C01939-6D24-4B5B-BE42-C53333371A44</CODE>
<NAME>Prací gely</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>2CC232F1-A6FB-4EEE-B107-D90260F3B98C</CODE>
<NAME>Prací gely na barevné prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/4260504880294</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD | prací gel</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD: tekutý prací gel na barevné prádlo, 100 dávek, šetrné praní a jasné barvy pro každodenní použití.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD | prací gél</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Deluxe Enzo gel 4L 2in1 Color - 100PD: tekutý prací gél na farebné prádlo, 100 praní, šetrné pranie a jasné farby pre každodenné použitie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06438</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595600919774</EAN>
    <STOCK>10000</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>0</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Happy Face - zuby</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Papírový osvěžovač vzduchu Happy Face - zuby s vůní vanilky: atraktivní design a trvanlivá parfemace pro auto, domácnost, WC, šatnu i kancelář. Snadné zavěšení a okamžitá příjemná vůně.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Happy Face - zuby</h2>
<p>Happy Face - zuby je papírový osvěžovač vzduchu s vůní vanilky, který kombinuje atraktivní vzhled s dlouhotrvající parfemací. Díky univerzálnímu provedení je vhodný jako osvěžovač do auta i do interiéru domácnosti, WC, šaten či kanceláří. Nabízí rychlé a snadné osvěžení prostoru bez náročné údržby.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Osvěžovač vzduchu slouží k vytvoření příjemné atmosféry a zakrytí nepříjemných pachů v uzavřených prostorech. Produkt je určený především jako osvěžovače do auta, ale pohodlně ho umístíte i v předsíni, koupelně nebo pracovně.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Vůně vanilky přináší teplý, příjemný a uklidňující aromatický zážitek.</li>
<li>Papírový formát je lehký a snadno přenosný.</li>
<li>Atraktivní design doplňuje interiér a působí dekorativně.</li>
<li>Jednoduché zavěšení i výměna — ideální jako osvěžovače do auta.</li>
<li>Dlouhotrvající parfemace zajišťuje stabilní vůni po delší dobu.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Osvěžovač vyjměte z obalu a pověste na vhodné místo, například zpětné zrcátko v autě, věšák v šatně nebo větrací mřížku v koupelně. Vyvarujte se přímého kontaktu s textiliemi či citlivými povrchy, pokud by mohl zanechat dočasné stopy. Doporučujeme umístit na suché místo s přirozeným průvanem pro optimální rozptyl vůně.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Happy Face - zuby kombinuje praktičnost a estetiku. Jde o jednoduchý, ale efektivní osvěžovač vzduchu, který díky vanilkové vůni navodí pocit čistoty a pohodlí. Značka PowerAir Shop nabízí ověřené produkty pro každodenní použití, které snadno začlení do vašeho domova nebo auta.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Umístěte osvěžovač tam, kde proudí vzduch — vůně se tak lépe rozptýlí.</li>
<li>Pro silnější efekt použijte více kusů v rozsáhlejších prostorech.</li>
<li>Při výměně umístit nový kus ihned po odstranění starého, aby byla vůně konzistentní.</li>
<li>V autě minimalizujte zdroje zápachu (např. odložené jídlo), aby vanilka mohla vyniknout.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Happy Face - zuby je praktický papírový osvěžovač vzduchu s vůní vanilky, který přináší příjemnou atmosféru kamkoli jej umístíte. Ideální volba, pokud hledáte jednoduché a efektivní řešení pro osvěžení auta i domácnosti. Vyzkoušejte osvěžovače do auta od PowerAir Shop a dopřejte svému prostoru voňavý a přívětivý charakter.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Happy Face - zuby</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Papierový osviežovač vzduchu Happy Face - zuby s vôňou vanilky: moderný dizajn a dlhodobá parfumácia vhodná do auta, domácnosti, WC, šatní i kancelárie. Jednoduché zavesenie a okamžitý príjemný efekt.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Happy Face - zuby</h2>
<p>Happy Face - zuby je papierový osviežovač vzduchu s vôňou vanilky, ktorý spája atraktívny dizajn s dlhotrvajúcou parfumáciou. Vďaka univerzálnemu prevedeniu je vhodný ako osviežovač do auta i do interiéru domácnosti, WC, šatní či kancelárie. Ponúka rýchle a jednoduché osvieženie priestoru bez zložitej údržby.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Osviežovač vzduchu slúži na vytvorenie príjemnej atmosféry a prekrytie nepríjemných pachov v uzavretých priestoroch. Produkt je určený predovšetkým ako osviežovače do auta, ale pohodlne ho umiestnite aj v chodbe, kúpeľni alebo pracovnom priestore.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Vôňa vanilky prináša teplý, príjemný a ukľudňujúci aromatický zážitok.</li>
<li>Papierový formát je ľahký a jednoducho prenosný.</li>
<li>Atraktívny dizajn dopĺňa interiér a pôsobí dekoratívne.</li>
<li>Jednoduché zavesenie a výmena — ideálne ako osviežovače do auta.</li>
<li>Dlhodobá parfumácia zabezpečuje stabilnú vôňu po dlhšiu dobu.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Osviežovač vyberte z obalu a zavesíte na vhodné miesto, napríklad spätné zrkadlo v aute, vešiak v šatni alebo ventilátor v kúpeľni. Vyvarujte sa priameho kontaktu s textíliami či citlivými povrchmi, ak by mohol zanechať dočasné stopy. Odporúčame umiestniť na suché miesto s prirodzeným prúdením vzduchu pre optimálne rozptýlenie vône.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Happy Face - zuby kombinuje praktickosť a estetiku. Ide o jednoduchý, no efektívny osviežovač vzduchu, ktorý vďaka vanilkovej vôni navodí pocit čistoty a pohodlia. Značka PowerAir Shop ponúka overené produkty pre každodenné použitie, ktoré ľahko začleníte do svojho domova alebo auta.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektívnosť</h2>
<ul>
<li>Umiestnite osviežovač tam, kde prúdi vzduch — vôňa sa tak lepšie rozptýli.</li>
<li>Pre silnejší účinok použite viac kusov v rozsiahlejších priestoroch.</li>
<li>Pri výmene umiestnite nový kus hneď po odstránení starého, aby bola vôňa konzistentná.</li>
<li>V aute minimalizujte zdroje zápachu (napr. zvyšky jedla), aby vanilka mohla vyniknúť.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Happy Face - zuby je praktický papierový osviežovač vzduchu s vôňou vanilky, ktorý prináša príjemnú atmosféru kamkoľvek ho umiestnite. Ideálna voľba, ak hľadáte jednoduché a účinné riešenie na osvieženie auta i domácnosti. Vyskúšajte osviežovače do auta od PowerAir Shop a doprajte svojmu priestoru voňavý a prívetivý charakter.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>15</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>15</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>98CF1703-2745-44B1-BBCC-48DFF1989E0A</CODE>
<NAME>Domácí potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>871E53FF-9DCC-4EFB-ADCE-634CCF840FD8</CODE>
<NAME>Potřeby pro auto</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7867701E-EE48-41AB-AA03-B8F7BC7560B9</CODE>
<NAME>Osvěžovače do auta</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595600919774</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Happy Face - zuby | Osvěžovač vzduchu vanilka</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Papírový osvěžovač vzduchu Happy Face - zuby s vanilkovou vůní. Atraktivní design a dlouhotrvající parfemace pro auto, domácnost, WC a kancelář.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Happy Face - zuby | Osviežovač vzduchu vanilka</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Papierový osviežovač vzduchu Happy Face - zuby s vanilkovou vôňou. Moderný dizajn a dlhodobá parfumácia pre auto, domácnosť, WC a kanceláriu.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06436</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8059602243577</EAN>
    <STOCK>73</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>110</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický kondicionér Natura Oil Mini 2v1 s vůní mandlí v cestovním formátu 100 ml. Zjednodušená péče pro barvené vlasy: dodává lesk, usnadňuje rozčesávání a chrání barvu mezi mytími.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml je kompaktní péče určená pro snadné použití doma i na cestách. Tento kondicionér pro barvené vlasy nabízí dvojí funkci v jednom kroku: usnadňuje rozčesávání a pomáhá udržet lesk a vzhled barvy mezi mytími. Díky praktickému balení 100 ml se vejde do kabelky nebo kufru a je ideální pro každodenní rutinu i rychlé oživení vlasů po cestě.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini je součást vlasové kosmetiky zaměřené na kondicionéry na barvené vlasy. Produkt slouží k tomu, aby po umytí vlasy byly lépe rozčesatelné, hladší na dotek a výraznější v lesku. Mini velikost 100 ml je vhodná pro zkoušku produktu i pro pravidelné doplňování péče při cestování.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>2v1 funkce: jednoduchá péče v jednom kroku pro rychlé použití.</li>
<li>Vhodné pro barvené vlasy: pomáhá udržet intenzitu lesku a upravený vzhled mezi mytími.</li>
<li>Usnadňuje rozčesávání a snižuje zacuchání po mytí.</li>
<li>Praktické cestovní balení 100 ml – ideální do kabelky nebo kosmetické taštičky.</li>
<li>Příjemná vůně mandlí, která zanechává vlasy voňavé a svěží.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Po umytí vlasů šamponem naneste malé množství kondicionéru Natura Oil Mini do délek a konečků. Nechte působit 1–3 minuty a poté důkladně opláchněte. Pro velmi jemné nebo suché vlasy můžete nechat kondicionér působit o něco déle. Vždy používejte přiměřené množství podle délky a hustoty vlasů.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<ul>
<li>Jednoduchost a efektivita – 2v1 kondicionér šetří čas i místo v koupelně.</li>
<li>Speciálně určené pro potřeby barvených vlasů v kategorii kondicionérů na barvené vlasy.</li>
<li>Značka Natura Oil známá dostupnou a praktickou péčí o vlasy.</li>
</ul>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pro dlouhodobý vzhled barvy kombinujte se šamponem pro barvené vlasy.</li>
<li>Pro lepší rozčesávání nejprve použijte hřeben se širokými zuby a až poté opláchněte kondicionér.</li>
<li>Mini balení je ideální pro vyzkoušení nebo jako doplněk do cestovního setu.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml nabízí praktickou a účinnou péči pro ženy, které chtějí udržet své barvené vlasy lesklé a snadno upravitelné bez zbytečného složitosti. Vyzkoušejte mini formát, který šetří místo a přináší okamžité výsledky – hladší, voňavé a lépe rozčesatelné vlasy po každém použití.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický kondicionér Natura Oil Mini 2v1 s vôňou mandlí v cestovnom formáte 100 ml. Jednoduchá starostlivosť o farbené vlasy: dodáva lesk, uľahčuje rozčesávanie a chráni farbu medzi umytím.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml je kompaktná starostlivosť určená na jednoduché použitie doma i na cestách. Tento kondicionér pre farbené vlasy ponúka dvojitú funkciu v jednom kroku: uľahčuje rozčesávanie a pomáha zachovať lesk a vzhľad farby medzi umytiami. Vďaka praktickému baleniu 100 ml sa zmestí do kabelky alebo kufra a je ideálny pre každodennú rutinu aj rýchle oživenie vlasov na cestách.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini je súčasť vlasovej kozmetiky zameranej na kondicionéry na farbené vlasy. Produkt slúži na to, aby po umytí boli vlasy ľahšie rozčesateľné, hladšie na dotyk a výraznejšie v lesku. Mini veľkosť 100 ml je vhodná na vyskúšanie produktu i pre pravidelné doplnenie starostlivosti pri cestovaní.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>2v1 funkcia: jednoduchá starostlivosť v jednom kroku pre rýchle použitie.</li>
<li>Vhodné pre farbené vlasy: pomáha udržať intenzitu lesku a upravený vzhľad medzi umytiami.</li>
<li>Uľahčuje rozčesávanie a znižuje zacuchanie po umytí.</li>
<li>Praktické cestovné balenie 100 ml – ideálne do kabelky alebo kozmetickej taštičky.</li>
<li>Príjemná vôňa mandlí, ktorá zanecháva vlasy voňavé a svieže.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Po umytí vlasov šampónom naneste malé množstvo kondicionéra Natura Oil Mini do dĺžok a koncov. Nechajte pôsobiť 1–3 minúty a následne dôkladne opláchnite. Pre veľmi jemné alebo suché vlasy môžete nechať kondicionér pôsobiť o niečo dlhšie. Vždy používajte primerané množstvo podľa dĺžky a hustoty vlasov.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<ul>
<li>Jednoduchosť a efektivita – 2v1 kondicionér šetrí čas aj miesto v kúpeľni.</li>
<li>Špeciálne určené pre potreby farbených vlasov v kategórii kondicionérov na farbené vlasy.</li>
<li>Značka Natura Oil známa dostupnou a praktickou starostlivosťou o vlasy.</li>
</ul>
<h2>Tipy pre maximálny efekt</h2>
<ul>
<li>Pre dlhodobý vzhľad farby kombinujte so šampónom pre farbené vlasy.</li>
<li>Pre lepšie rozčesávanie najprv použite hrebeň so širokými zubami a až potom opláchnite kondicionér.</li>
<li>Mini balenie je ideálne na vyskúšanie alebo ako doplnok do cestovného setu.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Kondicionér Natura Oil Mini - 2v1 mandle 100 ml ponúka praktickú a účinnú starostlivosť pre ženy, ktoré chcú udržať svoje farbené vlasy lesklé a ľahko upraviteľné bez zbytočnej zložitosti. Vyskúšajte mini formát, ktorý šetrí miesto a prináša okamžité výsledky – hladšie, voňavé a lepšie rozčesateľné vlasy po každom použití.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>55</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>55</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>68A051EE-0474-4FEE-82F8-4CCEAAC6F6E1</CODE>
<NAME>Vlasová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>76D81B1F-9052-4294-A2A2-6EB04CAACD8F</CODE>
<NAME>Kondicionéry a balzámy</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>C16EA30B-2308-4643-8C97-4209019F650E</CODE>
<NAME>Kondicionéry na barvené vlasy</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8059602243577</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Kondicionér Natura Oil Mini 2v1 mandle 100 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Kondicionér Natura Oil Mini 2v1 mandle 100 ml — praktický kondicionér pro barvené vlasy, dodává lesk, usnadňuje rozčesávání a je ideální na cesty.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Kondicionér Natura Oil Mini 2v1 mandle 100 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Kondicionér Natura Oil Mini 2v1 mandle 100 ml — praktický kondicionér pre farbené vlasy, dodáva lesk, uľahčuje rozčesávanie a je ideálny na cesty.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06439</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595061606138</EAN>
    <STOCK>2764</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>59</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>EXCLUSIVE noční pleťový krém s kyselinou hyaluronovou Q10, 51 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>EXCLUSIVE noční pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a Q10 obnovuje energii unavené pleti a podporuje její hydrataci a pevnost. Lehké složení rychle vstřebává, je vhodné jako noční krém proti známkám stárnutí.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>EXCLUSIVE noční pleťový krém s kyselinou hyaluronovou Q10, 51 ml</h2>
<p>Tento EXCLUSIVE noční pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a koenzymem Q10 je navržený pro každodenní péči o pleť, která potřebuje obnovu, hydrataci a lepší tón v nočních hodinách. Lehké, moderní gelové složení poskytuje komfortní aplikaci, rychlé vstřebání a dlouhodobý pocit vláčnosti bez mastného filmu.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>EXCLUSIVE noční pleťový krém je určen jako výživná a hydratační péče na noc, která pomáhá zlepšit vzhled unavené pleti, dodat jí hladkost a příjemný vzhled po probuzení. Je vhodný pro všechny typy pleti a lze jej používat také na krk, dekolt nebo hřbety rukou.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Podpora hydratace pleti přes noc pro hladší a vláčnější povrch.</li>
<li>Pomáhá zlepšit vzhled jemných vrásek a nerovností pleti.</li>
<li>Lehká textura se snadno roztírá a rychle vstřebává, nezanechává mastný film.</li>
<li>Moderní emulgelová báze pro komfortní noční použití.</li>
<li>Vhodný pro pravidelnou noční péči, ideální pro ženy 40+ hledající účinný noční krém proti vráskám.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Nanášejte pravidelně každý večer na čistou pleť. Aplikujte tenkou vrstvu na obličej, krk a dekolt jemnými krouživými pohyby. Doporučujeme používat čisté ruce a krém nabírat pouze čistými prsty. Pravidelné používání maximalizuje účinky na hydrataci a vzhled pleti.</p>
<h3>Praktické tipy při aplikaci</h3>
<ul>
<li>Před aplikací použijte obvyklé sérum či péči určenou pro noční vrstvení.</li>
<li>Pro citlivou pleť aplikujte nejprve malé množství na menší oblast a sledujte snášenlivost.</li>
<li>Pro lepší efekt pravidelně dopřejte pleti dostatek spánku a hydratace.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>EXCLUSIVE noční krém spojuje moderní lehké složení s účelnou noční péčí, která cílí na hydrataci a podporu pevnějšího vzhledu pleti. Díky obsahu kyseliny hyaluronové a koenzymu Q10 nabízí péči zaměřenou na redukci známek únavy a zlepšení tónu pleti bez těžké textury.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Využívejte krém jako součást pravidelné večerní rutiny pro dlouhodobé zlepšení vzhledu pleti.</li>
<li>Kombinujte s jemným čištěním a doplňkovou péčí podle potřeby pleti.</li>
<li>Skladujte krém v chladu a chraňte před přímým sluncem, aby si udržel optimální vlastnosti.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>EXCLUSIVE noční pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a Q10 je prakti ckým a účinným pomocníkem pro ženy, které hledají lehký, rychle vstřebatelný noční krém s cílenou péčí proti známkám stárnutí. Vyzkoušejte jej, pokud chcete probouzet pleť vláčnou, hydratovanou a s lepším tónem.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>EXCLUSIVE nočný pleťový krém s kyselinou hyaluronovou Q10, 51 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>EXCLUSIVE nočný pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a Q10 obnovuje energiu unavenej pleti a podporuje hydratáciu a pevnosť. Ľahká textúra sa rýchlo vstrebáva, vhodný ako nočný krém proti známkam starnutia.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>EXCLUSIVE nočný pleťový krém s kyselinou hyaluronovou Q10, 51 ml</h2>
<p>Tento EXCLUSIVE nočný pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a koenzýmom Q10 je navrhnutý pre každodennú starostlivosť o pleť, ktorá potrebuje obnovu, hydratáciu a lepší tón v nočných hodinách. Ľahké, moderné gélové zloženie poskytuje komfortnú aplikáciu, rýchle vstrebávanie a dlhotrvajúci pocit vláčnosti bez mastného filmu.</p>
<h2>Na čo je produkt určený</h2>
<p>EXCLUSIVE nočný pleťový krém je určený ako výživná a hydratačná starostlivosť na noc, ktorá pomáha zlepšiť vzhľad unavenej pleti, dodať jej hladkosť a príjemný vzhľad po prebudení. Je vhodný pre všetky typy pleti a možno ho používať aj na krk, dekolt alebo chrbty rúk.</p>
<h2>Aké má výhody</h2>
<ul>
<li>Podpora hydratácie pleti počas noci pre hladší a vláčnejší povrch.</li>
<li>Pomáha zlepšiť vzhľad jemných vrások a nerovností pleti.</li>
<li>Ľahká textúra sa ľahko roztiera a rýchlo vstrebáva, nezanecháva mastný film.</li>
<li>Moderná emulgelová báza pre komfortné nočné použitie.</li>
<li>Vhodný pre pravidelnú nočnú starostlivosť, ideálny pre ženy 40+ hľadajúce účinný nočný krém proti vráskam.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Nanášajte pravidelne každý večer na čistú pleť. Aplikujte tenkú vrstvu na tvár, krk a dekolt jemnými krúživými pohybmi. Odporúčame používať čisté ruky a krém naberať iba čistými prstami. Pravidelné používanie maximalizuje účinky na hydratáciu a vzhľad pleti.</p>
<h3>Praktické tipy pri aplikácii</h3>
<ul>
<li>Pred aplikáciou použite bežné sérum alebo starostlivosť určenú na nočné vrstvenie.</li>
<li>Pre citlivú pleť aplikujte najprv malé množstvo na menšiu oblasť a sledujte znášanlivosť.</li>
<li>Pre lepší efekt pravidelne doprajte pleti dostatok spánku a hydratácie.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>EXCLUSIVE nočný krém spája moderné ľahké zloženie s účelnou nočnou starostlivosťou, ktorá cieltí na hydratáciu a podporu pevnejšieho vzhľadu pleti. Vďaka obsahu kyseliny hyaluronovej a Q10 ponúka starostlivosť zameranú na redukciu známok únavy a zlepšenie tónu pleti bez ťažkej textúry.</p>
<h2>Tipy pre maximálny efekt</h2>
<ul>
<li>Používajte krém ako súčasť pravidelnej večernej rutiny pre dlhodobé zlepšenie vzhľadu pleti.</li>
<li>Kombinujte s jemným čistením a doplnkovou starostlivosťou podľa potrieb pleti.</li>
<li>Skladujte krém v chlade a chráňte pred priamym slnkom, aby si udržal optimálne vlastnosti.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>EXCLUSIVE nočný pleťový krém s kyselinou hyaluronovou a Q10 je praktický a účinný pomocník pre ženy, ktoré hľadajú ľahký, rýchlo vstrebateľný nočný krém so zameraním na znaky starnutia. Vyskúšajte ho, ak chcete prebúdzať pleť vláčnu, hydratovanú a s lepším tónom.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>114</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>114</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>63E6F29F-78D7-45A5-B158-FEA662093C52</CODE>
<NAME>Pleťová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>AB765887-89FE-48D2-BB4D-BE329A81CA8F</CODE>
<NAME>Pleťové krémy</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>5368A261-FE72-44F6-91DE-2FCBF1006F38</CODE>
<NAME>Krémy proti vráskám</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595061606138</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>EXCLUSIVE noční krém s kys. hyaluronovou a Q10 Bione</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Noční pleťový krém EXCLUSIVE s kyselinou hyaluronovou a Q10 obnovuje hydrataci a tón pleti. Lehké složení pro pevnější a vláčnější pleť.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>EXCLUSIVE nočný krém s kys. hyaluronovou a Q10 Bione</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Nočný pleťový krém EXCLUSIVE s kyselinou hyaluronovou a Q10 obnovuje hydratáciu a tón pleti. Ľahké zloženie pre pevnejšiu, vláčnu pleť.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06431</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595600920350</EAN>
    <STOCK>10000</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>0</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Playful Polar Friends - sob</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dekorační osvěžovač s vůní BREEZE pro zavěšení do prostoru. Vhodný jako vůně do aut, domácností, koupelen, WC a kanceláří – stylový doplněk od PowerAir Shop, který osvěží a zpříjemní prostředí.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Playful Polar Friends - sob</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob je dekorativní osvěžovač s příjemnou vůní BREEZE určený k zavěšení do prostoru. Díky kompaktnímu designu a univerzálnímu použití osvěží interiér automobilu i domácnosti, přidá osobitý detail do koupelny, WC nebo kanceláře a zároveň slouží jako atraktivní dekorace.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob slouží jako závěsný osvěžovač vzduchu s dekorativním motivem. Je navržen pro snadné zavěšení v autě, v předsíni, v koupelně nebo v pracovním prostoru, kde chcete mít příjemné a voňavé prostředí bez složité instalace.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Univerzální použití: vhodný do auta, domácnosti, koupelen, WC i kanceláří.</li>
<li>Designový prvek: roztomilý motiv soba dodá prostoru osobitost a útulnost.</li>
<li>Snadné zavěšení: okamžité použití bez potřeby montáže či příslušenství.</li>
<li>Vůně BREEZE: svěží aroma, které příjemně doplní interiér.</li>
<li>Značka PowerAir Shop: ověřený zdroj praktických osvěžovačů do interiéru.</li>
</ul>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Nízká hmotnost a kompaktní rozměry umožňují umístit osvěžovač kamkoli.</li>
<li>Vhodný pro dárkové balení nebo jako drobný dekorativní doplněk při různých příležitostech.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob stačí vyjmout z obalu a zavěsit na požadované místo (zrcátko v autě, háček v koupelně, kliky dveří, police či lampičky v interiéru). Umístěte tak, aby vůně volně proudila do prostoru a zároveň nebyla v přímém kontaktu s látkami, které by mohly zanechat skvrny.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Tento osvěžovač kombinuje praktickou funkci s estetickým provedením. Playful Polar Friends - sob osloví zákazníky, kteří hledají jednoduché řešení pro svěží a útulné prostředí bez kompromisů na vzhledu. Vůně BREEZE působí univerzálně, vhodně doplňuje interiéry i interiér auta a motiv soba dodá prostoru hravý nádech.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Zavešte osvěžovač poblíž hlavního proudění vzduchu (např. ventilace v autě nebo otevřená polička), aby se vůně rovnoměrně rozprostřela.</li>
<li>Pro změnu intenzity vůně měňte polohu – blíže k zdroji proudění bude vůně silnější.</li>
<li>Pro delší estetický efekt kombinujte s ostatními doplňky stejné řady nebo motivu.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob od PowerAir Shop je praktický a designový závěsný osvěžovač s vůní BREEZE, který snadno osvěží váš automobil i domácí prostory. Pokud chcete jednoduchý, stylový a univerzální produkt pro příjemnější atmosféru, tento osvěžovač je ideální volbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Playful Polar Friends - sob</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dekoratívny osviežovač s vôňou BREEZE na zavesenie do priestoru. Vhodný ako vôňa do áut, domácností, kúpeľní, WC a kancelárií – štýlový doplnok od PowerAir Shop, ktorý osvieži a spríjemní prostredie.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Playful Polar Friends - sob</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob je dekoratívny osviežovač s príjemnou vôňou BREEZE určený na zavesenie do priestoru. Vďaka kompaktnému dizajnu a univerzálnemu využitiu osvieži interiér automobilu i domácnosti, pridá osobitý detail do kúpeľne, WC alebo kancelárie a zároveň slúži ako atraktívna dekorácia.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob slúži ako závesný osviežovač vzduchu s dekoratívnym motívom. Je navrhnutý pre jednoduché zavesenie v aute, v predsieni, v kúpeľni alebo v pracovnom priestore, kde chcete mať príjemné a voňavé prostredie bez zložitej inštalácie.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Univerzálne použitie: vhodný do auta, domácností, kúpeľní, WC aj kancelárií.</li>
<li>Dizajnový prvok: roztomilý motív soba pridá priestoru osobitosť a útulnosť.</li>
<li>Jednoduché zavesenie: okamžité použitie bez potreby montáže alebo príslušenstva.</li>
<li>Vôňa BREEZE: svieže aroma, ktoré príjemne doplní interiér.</li>
<li>Značka PowerAir Shop: overený zdroj praktických osviežovačov do interiéru.</li>
</ul>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Nízka hmotnosť a kompaktné rozmery umožňujú umiestniť osviežovač kamkoľvek.</li>
<li>Vhodný ako darček alebo drobný dekoratívny doplnok pri rôznych príležitostiach.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob stačí vybrať z obalu a zavesiť na požadované miesto (zrkadlo v aute, háčik v kúpeľni, kľučka dverí, polička či stolová lampa v interiéri). Umiestnite tak, aby vôňa voľne prúdila do priestoru a zároveň nebola v priamom kontakte s látkami, ktoré by mohli zanechať škvrny.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Tento osviežovač kombinuje praktickú funkciu s estetickým prevedením. Playful Polar Friends - sob osloví zákazníčky, ktoré hľadajú jednoduché riešenie pre svieže a útulné prostredie bez kompromisov na vzhľade. Vôňa BREEZE pôsobí univerzálne, vhodne dopĺňa interiéry aj interiér auta a motív soba dodá priestoru hravý nádych.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Zavesťe osviežovač v blízkosti hlavného prúdenia vzduchu (napr. ventilácia v aute alebo otvorená polička), aby sa vôňa rovnomerne rozptýlila.</li>
<li>Pre zmenu intenzity vône meníte polohu – bližšie k zdroju prúdenia bude vôňa silnejšia.</li>
<li>Pre dlhší estetický efekt kombinujte s ostatnými doplnkami rovnakej rady alebo motívu.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Playful Polar Friends - sob od PowerAir Shop je praktický a dizajnový závesný osviežovač s vôňou BREEZE, ktorý jednoducho osvieži váš automobil i domáce priestory. Ak chcete jednoduchý, štýlový a univerzálny produkt pre príjemnejšiu atmosféru, tento osviežovač je ideálnou voľbou.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>78</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>78</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>98CF1703-2745-44B1-BBCC-48DFF1989E0A</CODE>
<NAME>Domácí potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>871E53FF-9DCC-4EFB-ADCE-634CCF840FD8</CODE>
<NAME>Potřeby pro auto</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7867701E-EE48-41AB-AA03-B8F7BC7560B9</CODE>
<NAME>Osvěžovače do auta</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595600920350</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Playful Polar Friends - sob | Osvěžovač do auta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Playful Polar Friends - sob: dekorativní osvěžovač s vůní BREEZE pro auto, domácnost, koupelnu i kancelář. Stylový doplněk od PowerAir Shop.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Playful Polar Friends - sob | Osviežovač do auta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Playful Polar Friends - sob: dekoratívny osviežovač s vôňou BREEZE do auta, domácnosti, kúpeľne či kancelárie. Štýlový doplnok od PowerAir Shop.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06446</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>5900300056101</EAN>
    <STOCK>129</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>86</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>SIGNAL family cavity protection 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Zubní pasta SIGNAL family cavity protection 75 ml pro každodenní péči celé rodiny; poskytuje spolehlivou ochranu proti vzniku kazu a svěží dech při každém čištění.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>SIGNAL family cavity protection 75 ml</h2>
<p>SIGNAL family cavity protection 75 ml je zubní pasta navržená pro každodenní péči o zuby celé rodiny. Přináší vyváženou kombinaci péče a svěžesti, kterou ocení dospělí i děti při běžném čištění. Pasta je praktická velikostí 75 ml, vhodná do domácí koupelny i na cesty.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Hlavním účelem SIGNAL family cavity protection je poskytovat ochranu zubů při běžném používání a udržovat pocit svěžesti. Jednoduché použití a univerzální složení ji předurčuje jako každodenní zubní pastu pro celou rodinu.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktická velikost 75 ml vhodná na doma i na cesty.</li>
<li>Určeno pro rodinné použití – snadné nasazení v denní ústní hygieně.</li>
<li>Přináší pocit svěžesti po čištění.</li>
<li>Snadné dávkování a běžná konzistence pro každodenní péči.</li>
<li>Kompatibilní s běžnými zubními kartáčky a dentálními pomůckami.</li>
</ul>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Používejte dvakrát denně pro nejlepší denní péči o zuby.</li>
<li>Menším dětem dejte odpovídající množství pasty dle doporučení zubního lékaře.</li>
<li>Pro optimální účinek kombinujte s pravidelným čištěním a mezizubní hygienou.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Nanesete malé množství pasty na zubní kartáček a čistěte zuby po dobu doporučenou zubním lékařem. Důkladné vypláchnutí není nutné, stačí ústa vypláchnout vodou podle potřeby. Pravidelné používání pomáhá udržet zdravý pocit ústní hygieny a svěží dech.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Volba SIGNAL family cavity protection je praktickým rozhodnutím pro domácnosti, které hledají univerzální zubní pastu vhodnou pro více členů rodiny. Produkt kombinuje jednoduchost použití, svěží pocit a spolehlivost značky SIGNAL, což ho činí snadnou volbou při nákupu každodenních zubních past.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Zapojte pravidelné denní čištění do rodinné rutiny – snadno dosažitelný krok ke stabilní ústní hygieně.</li>
<li>Pro dlouhodobý pocit svěžesti zkuste kombinovat se zubní nití nebo mezizubními kartáčky.</li>
<li>Spotřebitelé ocení praktické balení a příjemnou konzistenci pasty při každodenním používání.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>SIGNAL family cavity protection 75 ml je spolehlivá volba pro každodenní péči o zuby celé rodiny. Pokud hledáte univerzální zubní pastu, která nabídne pocit čistoty, svěžesti a snadné používání, je tento produkt ideální volbou. Přidejte tuto zubní pastu do své koupelny a udělejte z ústní hygieny jednoduchou a efektivní součást rodinného dne.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>SIGNAL family cavity protection 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Zubná pasta SIGNAL family cavity protection 75 ml pre každodennú starostlivosť celej rodiny; poskytuje spoľahlivú ochranu proti vzniku kazu a svieži dych pri každom čistení.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>SIGNAL family cavity protection 75 ml</h2>
<p>SIGNAL family cavity protection 75 ml je zubná pasta navrhnutá pre každodennú starostlivosť o zuby celej rodiny. Prináša vyvážené spojenie starostlivosti a sviežosti, ktoré ocenia dospelí aj deti pri bežnom čistení. Pasta má praktické balenie 75 ml, vhodné do domácej kúpeľne i na cesty.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Hlavným účelom SIGNAL family cavity protection je poskytovať ochranu zubov pri bežnom používaní a udržiavať pocit sviežosti. Jednoduché použitie a univerzálne prevedenie ju predurčujú ako každodennú zubnú pastu pre celú rodinu.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Praktická veľkosť 75 ml vhodná na doma aj na cesty.</li>
<li>Určené pre rodinné použitie – jednoduché zavedenie do dennej ústnej hygieny.</li>
<li>Prináša pocit sviežosti po čistení.</li>
<li>Jednoduché dávkovanie a bežná konzistencia pre každodennú starostlivosť.</li>
<li>Kompatibilné s bežnými zubnými kefkami a dentálnymi pomôckami.</li>
</ul>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Používajte dvakrát denne pre najlepšiu dennú starostlivosť o zuby.</li>
<li>Menším deťom dávajte primerané množstvo pasty podľa odporúčania zubného lekára.</li>
<li>Pre optimálny účinok kombinujte s pravidelným čistením a medzizubnou hygienou.</li>
</ul>
<h2>Ako ju správne používať</h2>
<p>Nanesiete malé množstvo pasty na zubnú kefku a čistite zuby po dobu odporúčanú zubným lekárom. Dôkladné vypláchnutie nie je nutné, stačí ústa vypláchnuť vodou podľa potreby. Pravidelné používanie pomáha udržať zdravý pocit ústnej hygieny a svieži dych.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Voľba SIGNAL family cavity protection je praktickým rozhodnutím pre domácnosti, ktoré hľadajú univerzálnu zubnú pastu vhodnú pre viac členov rodiny. Produkt kombinuje jednoduchosť použitia, svieži pocit a spoľahlivosť značky SIGNAL, čo ho robí ľahkou voľbou pri nákupe každodenných zubných pást.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Zahŕňte pravidelné denné čistenie do rodinnej rutiny – jednoduchý krok k stabilnej ústnej hygiene.</li>
<li>Pre dlhodobý pocit sviežosti skúste kombinovať so zubnou niťou alebo medzizubnými kefkami.</li>
<li>Spotrebitelia ocenia praktické balenie a príjemnú konzistenciu pasty pri každodennom používaní.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>SIGNAL family cavity protection 75 ml je spoľahlivá voľba pre každodennú starostlivosť o zuby celej rodiny. Ak hľadáte univerzálnu zubnú pastu, ktorá poskytne pocit čistoty, sviežosti a jednoduché použitie, je tento produkt ideálnou voľbou. Zaradiť túto zubnú pastu do vašej kúpeľne znamená urobiť z ústnej hygieny jednoduchú a efektívnu súčasť rodinného dňa.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>41</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>41</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>AFD7187E-F847-496F-AFC7-EFF2ED1E6962</CODE>
<NAME>Péče o zuby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>BF246F74-FCAA-422A-A1AA-32D6A46176AD</CODE>
<NAME>Zubní pasty</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>23A69A05-C821-4C13-BE6C-7D8912EC0BB5</CODE>
<NAME>Běžné zubní pasty</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5900300056101</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>SIGNAL family cavity protection 75 ml – zubní pasta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>SIGNAL family cavity protection 75 ml – rodinná zubní pasta pro každodenní ochranu, svěží dech a snadné používání.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>SIGNAL family cavity protection 75 ml – zubná pasta</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>SIGNAL family cavity protection 75 ml – rodinná zubná pasta pre každodennú ochranu, svieži dych a jednoduché použitie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06460</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8059602245342</EAN>
    <STOCK>24</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>116</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml — jemná aviváž do sušičky pro voňavé, hebké prádlo. Mini balení je ideální na cesty nebo menší náplně sušičky; doporučené dávkování 35 ml.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml přináší svěží vůni oceánu a příjemnou hebkost prádla po každém cyklu v sušičce. Kompaktní balení je praktické na doma i na cesty — zajistí voňavý dotek i u menšího množství prádla a usnadní péči o vaše oblíbené kousky.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Aviváž do sušičky Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml je navržena tak, aby dodala prádlu hebkost, snížila statickou elektřinu a zanechala dlouhotrvající svěží vůni. Je určena pro použití přímo v sušičce a hodí se pro denní prádlo i jemné tkaniny, které chcete mít příjemné na dotek.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Hebkost prádla po sušení — příjemnější pocit při nošení a menší mačkavost.</li>
<li>Svěží vůně Ocean Paradise — osvěží prádlo bez přehnané intenzity.</li>
<li>Kompaktní balení 105 ml — ideální pro cesty, chalupy nebo testování vůně před koupí většího balení.</li>
<li>Snadné dávkování — doporučené množství 35 ml pro standardní náplň sušičky.</li>
</ul>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Malé balení šetří místo v domácnosti a v zavazadle.</li>
<li>Vhodné pro menší domácnosti nebo pro uživatele, kteří preferují častější výměnu vůní.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro optimální výsledek použijte dávku 35 ml do zásobníku aviváže ve vaší sušičce podle pokynů výrobce spotřebiče. Mini balení lze snadno odměřit pomocí víčka. Pro intenzivnější vůni doporučujeme lehce zvýšit dávku u výrazně většího ložního prádla nebo u sušení s více hladkými syntetickými tkaninami.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml kombinuje praktičnost a kvalitu v malém balení. Je ideální pro zákaznice, které hledají jednoduché a spolehlivé řešení, jak dodat prádlu hebkost a svěží vůni bez velkého balení. Mini verze umožňuje snadné vyzkoušení vůně a použití na cesty bez zbytečného zatížení zavazadel.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Používejte doporučené dávkování 35 ml jako výchozí bod a upravte podle velikosti náplně.</li>
<li>Pro nejlepší rozložení vůně sušte prádlo ihned po skončení avivážního cyklu.</li>
<li>Skladujte na suchém místě mimo přímé sluneční světlo, aby vůně zůstala svěží.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml je praktická volba pro moderní domácnost — nabízí příjemnou vůni, hebkost prádla a kompaktní balení pro každou příležitost. Vyzkoušejte mini aviváž pro okamžité osvěžení prádla doma i na cestách a objevte, jak jednoduché může být mít voňavé a pohodlné prádlo po každém sušení.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml — jemná aviváž do sušičky pre voňavé a hebké prádlo. Mini balenie sa hodí na cesty alebo menšie náplne sušičky; odporúčané dávkovanie 35 ml.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml prináša sviežu vôňu oceánu a príjemnú hebkosť bielizne po každom cykle v sušičke. Kompaktné balenie je praktické doma i na cestách — zabezpečí voňavý dotyk aj pri menšom množstve bielizne a uľahčí starostlivosť o vaše obľúbené kúsky.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Aviváž do sušičky Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml je navrhnutá tak, aby dodala bielizni hebkosť, znížila statickú elektrinu a zanechala dlhodobú sviežu vôňu. Je určená pre použitie priamo v sušičke a hodí sa pre bežné aj jemné tkaniny, ktoré chcete mať príjemné na dotyk.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Hebkosť bielizne po sušení — príjemnejší pocit pri nosení a menej krčivosti.</li>
<li>Svieža vôňa Ocean Paradise — osvieži bielizeň bez nadmernej intenzity.</li>
<li>Kompaktné balenie 105 ml — ideálne na cesty, chatu alebo testovanie vône pred kúpou väčšieho balenia.</li>
<li>Jednoduché dávkovanie — odporúčané množstvo 35 ml pre štandardnú náplň sušičky.</li>
</ul>
<h3>Praktické výhody</h3>
<ul>
<li>Malé balenie šetrí miesto v domácnosti a v batožine.</li>
<li>Vhodné pre menšie domácnosti alebo pre užívateľov, ktorí preferujú častejšiu výmenu vôní.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne použiť</h2>
<p>Pre optimálny výsledok použite dávku 35 ml do zásobníka aviváže vo vašej sušičke podľa pokynov výrobcu spotrebiča. Mini balenie sa ľahko odmeria pomocou viečka. Pre intenzívnejšiu vôňu odporúčame mierne zvýšiť dávku pri výrazne väčšom posteľnom práčok alebo pri sušení viac syntetických tkanín.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml kombinuje praktickosť a kvalitu v malom balení. Je ideálna pre zákazníčky, ktoré hľadajú jednoduché a spoľahlivé riešenie, ako dodať bielizni hebkosť a sviežu vôňu bez veľkého balenia. Mini verzia umožňuje ľahké vyskúšanie vône a použitie na ceste bez zbytočnej záťaže batožiny.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Používajte odporúčané dávkovanie 35 ml ako východiskový bod a upravte podľa veľkosti náplne.</li>
<li>Pre najlepšie rozloženie vône sušte bielizeň ihneď po ukončení avivážneho cyklu.</li>
<li>Skladujte na suchom mieste mimo priameho slnečného žiarenia, aby vôňa zostala svieža.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml je praktická voľba pre modernú domácnosť — ponúka príjemnú vôňu, hebkosť bielizne a kompaktné balenie pre každú príležitosť. Vyskúšajte mini aviváž pre okamžité osvieženie bielizne doma i na cestách a objavte, aké jednoduché môže byť mať voňavé a pohodlné oblečenie po každom sušení.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>45</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>45</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>264471C3-6FA1-4B9B-986D-92E1FF82EB7E</CODE>
<NAME>Prostředky do sušičky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>1723D775-0BEF-4F3C-841A-79C4443BD38D</CODE>
<NAME>Aviváže do sušičky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8059602245342</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml | do sušičky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml — mini aviváž do sušičky pro měkké, voňavé prádlo. Praktické balení ideální na cesty; doporučené dávkování 35 ml.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml | do sušičky</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Aviváž Sweet Home Mini Ocean Paradise 105 ml — mini aviváž do sušičky pre mäkké, voňavé prádlo. Praktické balenie na cesty; odporúčané dávkovanie 35 ml.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06429</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8720181593529</EAN>
    <STOCK>10</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1600</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care - růžový</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD – určený pro barevné prádlo. Poskytuje šetrné praní, ochranu barev a příjemnou vůni; ideální pro každodenní péči o oblečení.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care - růžový</h2>
<p>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care v růžovém provedení je určen pro šetrné a efektivní praní barevného prádla. Tento koncentrovaný prací gel kombinuje ochranu barev, důkladné odstraňování běžných nečistot a příjemnou dlouhotrvající vůni, takže prádlo zůstává svěží a spolehlivě ošetřené i při častém praní.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Prací gel Coccolino Wonder Wash je navržen speciálně pro barevné prádlo. Vhodný pro každodenní praní i jemné tkaniny, nabízí vyváženou péči, která pomáhá udržet barvy jasné a textilie hebké na dotek. Díky objemu 1480 ml vystačí přibližně na 37 praní (37 PD), což ocení domácnosti, které hledají ekonomické a spolehlivé řešení.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Šetrné praní barev: pomáhá udržet intenzitu a sytost odstínů.</li>
<li>Dlouhotrvající vůně: příjemná, nenásilná parfemace pro svěží prádlo.</li>
<li>Koncentrované složení: vysoká výkonnost v menším množství produktu, 37 PD.</li>
<li>Univerzální použití: vhodný do automatických praček i na ruční praní u jemnějších kousků.</li>
<li>Praktické balení 1480 ml: dobrý poměr ceny a výdrže.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro optimální výsledky dodržujte dávkování doporučené výrobcem pračky a nastavte program podle stupně znečištění a typu tkaniny. Coccolino prací gel je koncentrovaný, takže stačí menší množství než u běžných tekutých prostředků. Gel rozdělte rovnoměrně do přihrádky pračky nebo jej rozpusťte ve vodě při ručním praní.</p>
<h3>Praktické tipy:</h3>
<ul>
<li>Třídit prádlo podle barvy a typu tkaniny.</li>
<li>Při prvním praní nového oblečení dodržte doporučenou teplotu a program.</li>
<li>Pro intenzivní skvrny zvolte předpírku nebo předaplikaci podle potřeby.</li>
<li>Skladujte v suchu a mimo dosah přímého slunce.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash kombinuje praktičnost, účinnost a příjemnou vůni. Je určen pro zákaznice, které hledají spolehlivého partnera při péči o barevné oblečení — zvládne časté praní, zachová barvy a zanechá prádlo svěží bez zbytečné tvrdosti.</p>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pokud chcete produkt, který ušetří čas i peníze, zároveň ochrání oblíbené barvy a poskytne prádlu svěží vůni, Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care je praktická volba. Vyzkoušejte jej pro pravidelné praní barevného prádla a přesvědčte se o jeho vyvážené péči a výkonu.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care - ružový</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD – určený na farebné prádlo. Zabezpečuje šetrné pranie, ochranu farieb a príjemnú vôňu; ideálny na každodennú starostlivosť o odevy.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care - ružový</h2>
<p>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care v ružovom prevedení je určený na šetrné a účinné pranie farebného prádla. Tento koncentrovaný prací gél zabezpečuje ochranu farieb, dôkladné odstránenie bežných nečistôt a príjemnú dlhotrvajúcu vôňu, takže odevy zostávajú svieže a spoľahlivo ošetrené aj pri častom praní.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Prací gél Coccolino Wonder Wash je navrhnutý špeciálne pre farebné prádlo. Vhodný na každodenné pranie aj jemné tkaniny, ponúka vyváženú starostlivosť, ktorá pomáha zachovať farby jasné a textílie príjemné na dotyk. Vďaka objemu 1480 ml vystačí približne na 37 praní (37 PD), čo ocenia domácnosti hľadajúce ekonomické a spoľahlivé riešenie.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Šetrné pranie farieb: pomáha udržať intenzitu a sýtosť odtieňov.</li>
<li>Dlhotrvajúca vôňa: príjemná, nenásilná parfemácia pre svieže prádlo.</li>
<li>Koncentrované zloženie: vysoká účinnosť pri menšom množstve produktu, 37 PD.</li>
<li>Univerzálne použitie: vhodné do automatických práčok aj na ručné pranie jemnejších kúskov.</li>
<li>Praktické balenie 1480 ml: dobrý pomer ceny a výdrže.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre optimálne výsledky dodržujte odporúčané dávkovanie výrobcu práčky a nastavte program podľa stupňa znečistenia a typu tkaniny. Coccolino prací gél je koncentrovaný, takže postačí menšie množstvo ako pri bežných tekutých prostriedkoch. Gél rozdeľte rovnomerne do priehradky práčky alebo ho rozpustite vo vode pri ručnom praní.</p>
<h3>Praktické tipy:</h3>
<ul>
<li>Triediť prádlo podľa farby a typu tkaniny.</li>
<li>Pri prvom praní nového oblečenia dodržať odporúčanú teplotu a program.</li>
<li>Pre intenzívne škvrny zvoliť predpranie alebo predaplikáciu podľa potreby.</li>
<li>Skladovať v suchu a mimo dosahu priameho slnka.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Coccolino prací gél 1480ml Wonder Wash kombinuje praktickosť, účinnosť a príjemnú vôňu. Je určený pre zákazníčky, ktoré hľadajú spoľahlivého partnera pri starostlivosti o farebné oblečenie — zvládne časté pranie, zachová farby a zanechá prádlo svieže bez zbytočnej tvrdosti.</p>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Ak hľadáte produkt, ktorý ušetrí čas aj peniaze, pritom ochráni obľúbené farby a poskytne prádlu sviežu vôňu, Coccolino prací gél 1480ml Wonder Wash 37 PD Ultra Care je praktická voľba. Vyskúšajte ho pri pravidelnom praní farebného prádla a presvedčte sa o jeho vyváženej starostlivosti a výkone.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>254</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>254</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>57C01939-6D24-4B5B-BE42-C53333371A44</CODE>
<NAME>Prací gely</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>2CC232F1-A6FB-4EEE-B107-D90260F3B98C</CODE>
<NAME>Prací gely na barevné prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8720181593529</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash - růžový</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash – 37 PD. Šetrný prací gel pro barevné prádlo s příjemnou vůní a ochranou barev, ideální pro každodenní praní.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash - ružový</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Coccolino prací gel 1480ml Wonder Wash – 37 PD. Šetrný prací gél na farebné prádlo s príjemnou vôňou a ochranou farieb, ideálny na každodenné pranie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06456</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595600906040</EAN>
    <STOCK>9991</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>0</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Moderní X-RIDE membránový osvěžovač do mřížky ventilátoru auta s vůní Vanilla. Dvojité balení 2x3ml nabízí až 2×45 dní příjemné vůně a jednoduché použití bez nepořádku.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla</h2>
<p>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla je navržen pro pohodlné osvěžení interiéru vozu. Díky polopropustné membránové folii uvolňuje vůni postupně a rovnoměrně, což zajišťuje dlouhotrvající efekt až 2×45 dní. Kompaktní provedení a jednoduchá montáž do mřížky ventilátoru zaručují čisté a bezproblémové použití.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tento osvěžovač je určen pro použití v automobilu, konkrétně do mřížky ventilátoru. Hlavním cílem je vytvořit příjemné prostředí a eliminovat nepříjemné pachy běžné při každodenním používání auta. Vůně Vanilla přidává do interiéru jemnou, uklidňující příchuť.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Dlouhotrvající vůně: až 2×45 dní díky membránové technologii.</li>
<li>Snadná instalace: připevníte přímo do mřížky ventilátoru bez nářadí.</li>
<li>Čistý provoz: bez kapalného úniku, bez potřeby složitého údržbového procesu.</li>
<li>Kompaktní balení: 2×3ml pro delší dobu používání nebo pro více vozů.</li>
<li>Příjemná vůně Vanilla vhodná pro každodenní použití.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Osvěžovač vložte do mřížky ventilátoru tak, aby ventilace mohla rovnoměrně distribuovat vůni po prostoru vozu. Doporučujeme umístit na střední nebo horní mřížku pro nejlepší rozptyl. V případě potřeby můžete měnit intenzitu větráním nebo umístěním blíže/krajněji u ventilace. Dodržujte jednoduché kroky pro montáž a sundání bez zanechání stop.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>X-RIDE membránový osvěžovač nabízí praktické řešení pro osvěžení auta bez nepořádku. Membránová technologie je výhodná pro rovnoměrné a bezpečné uvolňování vůně, a dvojité balení 2×3ml poskytuje delší pohodlí nebo možnost výměny mezi více vozy. Produkt je vhodný pro každého, kdo hledá efektivní a nenáročné řešení mezi osvěžovači do auta.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pro silnější vůni použijte ventilaci na nižší stupeň proudění, aby vůně nebyla rozptylována příliš rychle.</li>
<li>Výměnu provádějte, až vůně výrazně poleví, abyste využili plný potenciál 2×45 dní.</li>
<li>Pro svěžest při delších cestách mějte vždy v autě náhradní kus z balení.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla je praktický a účinný doplněk pro každý automobil. Kombinuje jednoduchou instalaci, dlouhodobé uvolňování vůně a příjemnou vanilkovou kompozici, která zpříjemní každou jízdu. Pokud hledáte spolehlivý osvěžovač do auta, který funguje bez nepořádku, X-RIDE je vhodná volba.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Moderný X-RIDE membránový osviežovač do mriežky ventilátora auta s vôňou Vanilla. Dvojité balenie 2x3ml poskytuje až 2×45 dní príjemnej vône a jednoduché použitie bez neporiadku.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla</h2>
<p>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla je navrhnutý pre jednoduché osvieženie interiéru vozidla. Vďaka polopriepustnej membránovej fólii uvoľňuje vôňu postupne a rovnomerne, čo zabezpečuje dlhodobý efekt až 2×45 dní. Kompaktné prevedenie a jednoduchá montáž do mriežky ventilátora zaručujú čisté a bezproblémové používanie.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Tento osviežovač je určený do auta, konkrétne pre umiestnenie v mriežke ventilátora. Jeho úlohou je vytvoriť príjemnú atmosféru a zmierniť neželané pachy, ktoré vznikajú pri bežnom používaní vozidla. Vôňa Vanilla prináša do interiéru jemný a upokojujúci nádych.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Dlhodobá vôňa: až 2×45 dní vďaka membránovej technológii.</li>
<li>Jednoduchá inštalácia: pripevní sa priamo do mriežky ventilátora bez náradia.</li>
<li>Čisté používanie: bez kvapkania a zložitej údržby.</li>
<li>Kompaktné balenie: 2×3ml pre dlhšie používanie alebo pre viac vozidiel.</li>
<li>Príjemná vôňa Vanilla vhodná pre každodenné použitie.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Osviežovač vložte do mriežky ventilátora tak, aby ventilácia mohla rovnomerne rozptyľovať vôňu po priestore vozidla. Odporúčame umiestniť ho do strednej alebo hornej mriežky pre najlepší rozptyl. Podľa potreby môžete upraviť intenzitu vetraním alebo zmenou polohy. Výmontovanie a výmena sú jednoduché a nespôsobujú neporiadok.</p>
<h2>Prečo zvoliť práve tento produkt</h2>
<p>X-RIDE membránový osviežovač poskytuje praktické riešenie pre osvieženie auta bez komplikácií. Membránová technológia zabezpečuje rovnomerné a kontrolované uvoľňovanie vône, zatiaľ čo dvojité balenie 2×3ml prináša dlhší komfort alebo možnosť striedania medzi vozidlami. Produkt je ideálny pre tých, ktorí hľadajú efektívny a nenáročný osviežovač do auta.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pre intenzívnejšiu vôňu použite ventiláciu na nižší stupeň, aby sa vôňa nerozptyľovala príliš rýchlo.</li>
<li>Vymieňajte, keď vôňa citeľne slabne, aby ste využili plný potenciál 2×45 dní.</li>
<li>Majte v aute náhradný kus z balenia pre dlhšie cesty alebo zdieľané vozidlo.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla je spoľahlivý a jednoduchý spôsob, ako dodať vášmu autu príjemnú vôňu bez neporiadku. Spojenie praktickej montáže, dlhodobého účinku a jemnej vanilkovej vône z neho robí vynikajúcu voľbu medzi osviežovačmi do auta.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>51</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>51</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>98CF1703-2745-44B1-BBCC-48DFF1989E0A</CODE>
<NAME>Domácí potřeby</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>871E53FF-9DCC-4EFB-ADCE-634CCF840FD8</CODE>
<NAME>Potřeby pro auto</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>7867701E-EE48-41AB-AA03-B8F7BC7560B9</CODE>
<NAME>Osvěžovače do auta</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595600906040</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>X-RIDE membránový osvěžovač 2x3ml - Vanilla do mřížky ventilátoru auta. Až 2×45 dní příjemné vůně, snadná instalace a čisté použití.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>X-RIDE membránový osviežovač 2x3ml - Vanilla do mriežky ventilátora auta. Až 2×45 dní príjemnej vône, jednoduchá inštalácia a čisté používanie.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06426</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8059602240637</EAN>
    <STOCK>173</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>1100</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Krémové mýdlo na ruce Eloderma s vůní červeného ovoce v praktickém 1000 ml balení. Jemně čistí a ošetřuje pokožku, vhodné pro každodenní hygienu a citlivou pleť. Dermatologicky testováno.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml</h2>
<p>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml je prakti ckým pomocníkem pro každodenní péči o ruce i tělo. Krémová textura zajišťuje příjemný pocit při mytí, jemné čištění a zanechává pokožku svěží a voňavou. Díky velkému balení 1000 ml ušetříte čas i peníze – ideální do domácnosti i na pracoviště.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Toto čisticí krémové mýdlo slouží k běžné hygieně rukou, ale je vhodné i pro mytí obličeje a těla. Je navrženo pro každodenní použití a poskytuje šetrné a účinné odstraňování nečistot bez nadměrného vysušování pokožky.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<h3>Hlavní výhody</h3>
<ul>
<li>Krémová textura pro jemné a účinné čištění.</li>
<li>Příjemná vůně červeného ovoce, která osvěží denní rutinu.</li>
<li>Vhodné pro citlivou pokožku a každodenní použití.</li>
<li>Praktické 1000 ml balení šetří náklady a snižuje častou výměnu.</li>
<li>Dermatologicky testováno – jistota šetrného použití.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<h3>Jednoduché kroky</h3>
<ul>
<li>Naneste malé množství mýdla na mokré ruce nebo houbičku.</li>
<li>Vytvořte pěnu, jejímž jemným masírováním odstraníte nečistoty.</li>
<li>Důkladně opláchněte vodou a osušte ruce měkkým ručníkem.</li>
<li>Pro použití na tělo nebo obličej opakujte stejným způsobem, vyhněte se kontaktu s očima.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml spojuje praktičnost velkého balení s příjemnou, jemnou formulí vhodnou pro široké spektrum uživatelů. Pokud hledáte produkt, který zvládne každodenní hygienu rukou i těla a zároveň potěší vůní, nabízí tento výrobek výborný poměr cena / výkon a pohodlí při použití doma i v pracovní kuchyni nebo kanceláři.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Uložení: uchovávejte mýdlo na suchém místě mimo přímé slunce, aby vůně a textura zůstaly stabilní.</li>
<li>Ekonomické dávkování: začněte s menším množstvím – krémová textura vytváří bohatou pěnu i z malé dávky.</li>
<li>Kompatibilita: vhodné do dávkovačů s velkým plnícím otvorem, což usnadní doplňování z 1000 ml balení.</li>
<li>Rutina: kombinujte s oblíbeným tělovým krémem pro dlouhodobě hebkou pokožku.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml je praktická volba pro ty, kdo hledají spolehlivé, šetrné a voňavé mýdlo v ekonomickém provedení. Krémová textury, univerzální použití a dermatologické testování dělají z tohoto produktu rozumnou investici do každodenní péče o pokožku. Pořiďte si velké balení pro úsporu času i peněz a potěšte sebe i svou domácnost příjemnou vůní červeného ovoce.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Krémové mydlo na ruky Eloderma s vôňou červeného ovocia v praktickom 1000 ml balení. Jemne čistí a ošetruje pokožku, vhodné na každodennú hygienu a citlivú pleť. Dermatologicky testované.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml</h2>
<p>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml je praktickým pomocníkom pre každodennú starostlivosť o ruky i telo. Krémová textúra zaručuje príjemný pocit pri umývaní, jemné čistenie a zanecháva pokožku sviežu a voňavú. Vďaka veľkému baleniu 1000 ml ušetríte čas aj peniaze – ideálne do domácnosti alebo na pracovisko.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Toto čistiace krémové mydlo slúži na bežnú hygienu rúk, ale je vhodné aj na umývanie tváre a tela. Je navrhnuté pre každodenné použitie a poskytuje šetrné a účinné odstránenie nečistôt bez nadmerného vysušenia pokožky.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<h3>Hlavné výhody</h3>
<ul>
<li>Krémová textúra pre jemné a účinné čistenie.</li>
<li>Príjemná vôňa červeného ovocia, ktorá osvieži dennú rutinu.</li>
<li>Vhodné pre citlivú pokožku a každodenné použitie.</li>
<li>Praktické 1000 ml balenie šetrí náklady a znižuje frekvenciu dopĺňania.</li>
<li>Dermatologicky testované – istota šetrného použitia.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<h3>Jednoduché kroky</h3>
<ul>
<li>Nanesiete malé množstvo mydla na mokré ruky alebo hubku.</li>
<li>Vytvorte penu a jemným masírovaním odstránite nečistoty.</li>
<li>Dôkladne opláchnite vodou a osušte ruky mäkkým uterákom.</li>
<li>Na telo alebo tvár používajte rovnakým spôsobom, vyhnite sa kontaktu s očami.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml spája praktickosť veľkého balenia s príjemnou, jemnou formulou vhodnou pre široké spektrum užívateľov. Ak hľadáte produkt, ktorý zvládne každodennú hygienu rúk aj tela a zároveň poteší vôňou, ponúka tento výrobok vynikajúci pomer cena / výkon a pohodlie pri použití doma i v práci.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu</h2>
<ul>
<li>Uloženie: skladujte mydlo na suchom mieste mimo priameho slnka, aby vôňa a textúra zostali stabilné.</li>
<li>Ekonomické dávkovanie: začnite s menším množstvom – krémová textúra vytvára bohatú penu aj z malej dávky.</li>
<li>Kompatibilita: vhodné do dávkovačov s veľkým plniacim otvorom, čo uľahčuje dopĺňanie z 1000 ml balenia.</li>
<li>Rutina: kombinujte s obľúbeným telovým krémom pre dlhotrvajúco hebkú pokožku.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml je praktická voľba pre tých, ktorí hľadajú spoľahlivé, šetrné a voňavé mydlo v ekonomickom prevedení. Krémová textúra, univerzálne použitie a dermatologické testovanie robia z tohto produktu rozumnú investíciu do každodennej starostlivosti o pokožku. Zabezpečte si veľké balenie pre úsporu času i peňazí a potešte seba aj domácnosť príjemnou vôňou červeného ovocia.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>99</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>99</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>63E6F29F-78D7-45A5-B158-FEA662093C52</CODE>
<NAME>Pleťová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>CC09EEAA-D736-4BC5-B64A-ED6DACD56B48</CODE>
<NAME>Čištění pleti</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>094003B6-4EF2-4869-92F7-B95743C31224</CODE>
<NAME>Čisticí gely, pěny a mýdla</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8059602240637</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Krémové mýdlo na ruce Eloderma červené ovoce 1000 ml – jemné čištění, příjemná vůně a velké ekonomické balení pro každodenní péči.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Krémové mydlo na ruky Eloderma červené ovocie 1000 ml – jemné čistenie, príjemná vôňa a veľké ekonomické balenie na každodennú starostlivosť.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06442</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8059602242815</EAN>
    <STOCK>24</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>550</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna 100 dávek 500 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna – 500 ml, až 100 dávek. Dodá prádlu dlouhotrvající svěží vůni bavlny; jednoduché dávkování 5–20 ml podle požadované intenzity vůně.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna 100 dávek 500 ml</h2>
<p>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna přináší do vašeho prádla příjemnou, svěží vůni bavlny po každém vyprání. Produkt v praktickém 500ml balení vystačí až na 100 dávek, což z něj dělá ekonomickou volbu pro domácnosti, které chtějí, aby prádlo vonělo čistě a nenásilně dlouho po vyprání.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Tento parfém na prádlo je určen k dosažení příjemné, konzistentní vůně prádla bez přímého kontaktu s tkaninou při aplikaci. Používá se během praní – nalije se do přihrádky na aviváž či speciální dávkovač v pračce. Je ideální pro ložní prádlo, ručníky i oblečení, kdy chcete dodat svěží vůni bavlny bez těžkých parfémových stop.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Efektivní osvěžení prádla až po desetitisících praných cyklech díky 100 dávkám v balení.</li>
<li>Variabilní intenzita vůně: od jemné po extra silnou podle množství přidaného parfému.</li>
<li>Snadné dávkování pomocí víčka s dělenou odměrkou.</li>
<li>Praktické 500 ml balení je skladné a vhodné do každé koupelny nebo prádelny.</li>
<li>Produkt doplňuje sortiment Pracích prostředků a Parfémů na prádlo pro kompletní péči o prádlo.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Nalijte 5 až 20 ml parfému do nádržky na aviváž nebo do vyhrazeného dávkovače v pračce podle požadované intenzity vůně. Měrka je vyznačená na víčku:</p>
<ul>
<li>5 ml = jemná vůně</li>
<li>10 ml = normální vůně</li>
<li>15 ml = intenzivní vůně</li>
<li>20 ml = extra silná vůně</li>
</ul>
<p>Pro běžné praní postačí 10 ml; u velkých pracích náplní nebo u silně savých materiálů zvolte vyšší dávku. Produkt lze kombinovat s běžnými pracími prostředky a aviváží podle potřeby.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<ul>
<li>Sweet Home jako zavedená značka přináší jednoduché a spolehlivé řešení pro svěží prádlo.</li>
<li>Výhodné poměry cena/výkon díky 100 dávkám v 500 ml balení.</li>
<li>Univerzální použití pro různé typy prádla a praní.</li>
</ul>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu</h2>
<ul>
<li>Pro optimální vůni skladujte lahvičku na suchém místě mimo přímé slunce.</li>
<li>Přizpůsobte dávkování velikosti náplně i stupni znečištění prádla.</li>
<li>Chcete-li delší vůni, použijte směs sprchového osvěžovače nebo sušičky s vonnými vložkami v kombinaci s parfémem během praní.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna 100 dávek 500 ml je praktická volba pro každou domácnost, která hledá spolehlivé, ekonomické osvěžení prádla s příjemnou svěží vůní bavlny. Jednoduché dávkování, univerzální použití a až 100 dávek v balení zaručují, že vaše prádlo bude vonět čerstvě po dlouhou dobu. Vyzkoušejte a objevte, jak může správný parfém navodit pocit čistoty a pohodlí v každé skříni.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna 100 dávok 500 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna – 500 ml, až 100 dávok. Dodá bielizni dlhotrvajúcu sviežu vôňu bavlny; jednoduché dávkovanie 5–20 ml podľa požadovanej intenzity vône.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna 100 dávok 500 ml</h2>
<p>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna prináša do vašej bielizne príjemnú, dlhotrvajúcu vôňu bavlny po každom praní. Produkt v praktickom 500 ml balení vystačí až na 100 dávok, čo ho robí ekonomickou voľbou pre domácnosti, ktoré chcú, aby bielizeň zostala dlho svieža a voňavá.</p>
<h2>Na čo je produkt určený</h2>
<p>Tento parfém na bielizeň slúži na dosiahnutie príjemnej, prirodzenej vône prádla bez zložité aplikácie. Nalejte ho do priehradky na aviváž alebo do špeciálneho dávkovača v práčke pri praní. Hodí sa na posteľnú bielizeň, uteráky aj odevy, keď chcete sviežu vôňu bavlny bez ťažkých parfumových stôp.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Efektívne osvieženie bielizne až pri 100 dávkach v jednom balení.</li>
<li>Variabilná intenzita vône: od jemnej po extra silnú podľa množstva použitého parfému.</li>
<li>Jednoduché dávkovanie pomocou vrchnáčika s odmerkou.</li>
<li>Praktické 500 ml balenie je úsporné a ideálne do každej domácnosti.</li>
<li>Produkt skvele dopĺňa kategóriu Pracích prostriedkov a Parfémy na prádlo pre kompletnú starostlivosť o bielizeň.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Nalejte 5 až 20 ml parfému do priehradky na aviváž alebo priamo do dávkovača v práčke podľa požadovanej intenzity vône. Odmerka je vyznačená na viečku:</p>
<ul>
<li>5 ml = jemná vôňa</li>
<li>10 ml = normálna vôňa</li>
<li>15 ml = intenzívna vôňa</li>
<li>20 ml = extra silná vôňa</li>
</ul>
<p>Pre bežné pranie postačí 10 ml; pri väčších náplniach alebo savých materiáloch zvoľte vyššiu dávku. Produkt možno kombinovať s bežnými pracími prostriedkami a avivážou podľa potreby.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<ul>
<li>Sweet Home predstavuje overenú značku s praktickými riešeniami pre sviežu bielizeň.</li>
<li>Vynikajúci pomer cena/výkon vďaka 100 dávkam v jednom 500 ml balení.</li>
<li>Univerzálne použitie pre rôzne druhy prádla a pracie cykly.</li>
</ul>
<h2>Tipy pre maximálny efekt</h2>
<ul>
<li>Uchovávajte fľašu na suchom mieste mimo priameho slnka.</li>
<li>Prispôsobte dávkovanie veľkosti náplne a stupňu znečistenia bielizne.</li>
<li>Pre dlhšie trvajúcu vôňu kombinujte s aromatickými vložkami do sušičky alebo jemným osviežovačom vzduchu v skrini.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna 100 dávok 500 ml je praktická a ekonomická voľba pre každú domácnosť, ktorá túži po dlhotrvajúcej sviežosti bielizne s príjemnou vôňou bavlny. Jednoduché dávkovanie, univerzálne použitie a až 100 dávok v balení zabezpečia, že vaša bielizeň bude voňať čisto a sviežo po dlhú dobu. Vyskúšajte a zažite rozdiel, ktorý dokáže správny parfém priniesť do vašej bielizne a domácnosti.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>489</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>489</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>6B7E8811-23BA-44AA-84DD-EEFDFCBFF589</CODE>
<NAME>Drogerie</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>61E97347-A89C-47D5-BFC9-BEEC5BD159A8</CODE>
<NAME>Prací prostředky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>DBC97DD0-B11E-48DD-A768-E812920555F8</CODE>
<NAME>Parfémy na prádlo</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>033C55AE-F6F6-4F06-921C-FE9C493B8CA6</CODE>
<NAME>Vonné perly na praní</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8059602242815</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna 500 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Parfém do pračky Sweet Home Svěží bavlna – 500 ml, až 100 dávek. Dodá prádlu dlouhotrvající svěží vůni bavlny; dávkování 5–20 ml podle intenzity.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna 500 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Parfém do práčky Sweet Home Svieža bavlna – 500 ml, až 100 dávok. Dodá bielizni dlhotrvajúcu sviežu vôňu bavlny; dávkovanie 5–20 ml podľa intenzity.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06451</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8595061607258</EAN>
    <STOCK>3141</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 4.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>299</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>BIO Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml je jemný a zároveň vydatný přírodní šampon pro každodenní péči o všechny typy vlasů a pokožky. Zanechává vlasy vláčné, lesklé a přirozeně upravené bez nadměrného vysušení.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml</h2>
<p>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml je BIO šampon navržený pro každodenní, šetrnou hygienu vlasů a pokožky hlavy. Spojuje jemné mytí s dostatečnou čisticí silou tak, aby vlasy byly čisté, lesklé a přirozeně vláčné, aniž by docházelo k jejich nadměrnému vysušení. Ideální volba pro ty, kdo hledají přírodní alternativu v kategorii vlasová kosmetika a přírodní šampony.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml slouží k pravidelnému mytí vlasů a pokožky hlavy. Je vhodný pro každodenní použití u všech typů vlasů – od jemných po husté. Díky své pěsticí a čistící funkci pomáhá obnovit přirozený vzhled vlasů a dodává jim svěží dojem po umytí.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Jemné, ale efektivní čištění vhodné pro každodenní péči.</li>
<li>Vlasům dodává přirozený lesk a vláčnost.</li>
<li>Vydatné dávkování – příjemný provoz i při pravidelném použití.</li>
<li>Přátelský přístup k přírodě díky BIO koncepci.</li>
<li>Příjemná pěnivost a snadné oplachování pro pohodlnou rutinu.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro nejlepší výsledky naneste malé množství šamponu do namočených vlasů, vmasírujte do pokožky hlavy a vlasů, vytvořte pěnu a důkladně opláchněte. V případě potřeby můžete postup opakovat. Doporučeno používat v rámci běžné vlasové rutiny, případně v kombinaci s kondicionérem nebo maskou pro extra péči.</p>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<ul>
<li>Jasná volba mezi přírodními šampony pro zákaznice, které preferují šetrnou péči.</li>
<li>Skvělý poměr jemnosti a mycí síly – ideální pro citlivější pokožku hlavy.</li>
<li>Vhodný pro každodenní použití, přičemž zachovává přirozený vzhled vlasů.</li>
</ul>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pro lepší rozčesa­vání a jemnost používejte po šamponu lehký kondicionér.</li>
<li>Masáž pokožky hlavy při mytí podporuje prokrvení a lepší rozložení produktu.</li>
<li>Menší množství obvykle postačí — šampon je vydatný, takže šetříte výrobkem i penězi.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml je promyšlený BIO produkt pro pravidelnou péči o vlasy, který kombinuje šetrnost s efektivním čištěním. Pokud hledáte přírodní šampon, který dodá vlasům lesk, vláčnost a přirozený vzhled bez zbytečné námahy, tento šampon vás potěší. Vyzkoušejte ho a zařaďte do své vlasové kosmetiky jako spolehlivého každodenního pomocníka.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>BIO Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml je jemný a pritom vydatný prírodný šampón pre každodennú starostlivosť o všetky typy vlasov a pokožky. Vlasy pôsobia vláčne, lesklé a prirodzene upravené bez nadmerného vysušenia.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml</h2>
<p>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml je BIO šampón navrhnutý pre každodennú a šetrnú hygienu vlasov a pokožky hlavy. Ponúka jemné umývanie s dostatočnou čistiacou účinnosťou tak, aby vlasy vyzerali čisté, lesklé a prirodzene pružné, bez nadmerného vysušenia. Ideálna voľba pre tých, ktorí hľadajú prírodnú alternatívu v kategórii vlasová kozmetika a prírodné šampóny.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml slúži na pravidelné umývanie vlasov a pokožky hlavy. Je vhodný na každodenné použitie pre všetky typy vlasov – od jemných po husté. Vďaka svojej starostlivej a čistiacej funkcii napomáha obnoviť prirodzený vzhľad vlasov a dodáva im svieži dojem po umytí.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Jemné, no účinné čistenie vhodné pre každodennú starostlivosť.</li>
<li>Vlasy sú lesklé, vláčne a pôsobia upravene.</li>
<li>Vydatné použitie zaručuje ekonomickú spotrebu pri pravidelnom používaní.</li>
<li>Priateľský prístup k prírode vďaka BIO koncepcii.</li>
<li>Pohodlná pena a jednoduché opláchnutie v rámci rutiny.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre optimálny efekt naneste malé množstvo šampónu do navlhčených vlasov, vmasírujte do pokožky hlavy a vlasov, vytvorte penu a dôkladne opláchnite. V prípade potreby opakujte. Odporúča sa používať ako súčasť bežnej vlasovej rutiny, prípadne v kombinácii s kondicionérom alebo maskou pre dodatočnú starostlivosť.</p>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<ul>
<li>Výborná voľba medzi prírodnými šampónmi pre zákazníčky preferujúce jemnú starostlivosť.</li>
<li>Skvelý pomer jemnosti a čistiacej sily – vhodné pre citlivejšiu pokožku hlavy.</li>
<li>Pripravený na každodenné použitie pri zachovaní prirodzeného vzhľadu vlasov.</li>
</ul>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pre lepšie rozčesávanie odporúčame použiť po šampóne ľahký kondicionér.</li>
<li>Masáž pokožky hlavy počas umývania podporuje prekrvenie a lepšie rozloženie produktu.</li>
<li>Menšie množstvo zvyčajne stačí — šampón je vydatný, čo šetrí produkt aj náklady.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml je premyslený BIO produkt pre pravidelnú starostlivosť o vlasy, ktorý kombinuje šetrnosť s účinným čistením. Ak hľadáte prírodný šampón, ktorý dodá vlasom lesk, vláčnosť a prirodzený vzhľad bez zbytočnej námahy, tento šampón vás uspokojí. Vyskúšajte ho a zaradte do svojej vlasovej kozmetiky ako spoľahlivého každodenného pomocníka.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>102</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>102</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>68A051EE-0474-4FEE-82F8-4CCEAAC6F6E1</CODE>
<NAME>Vlasová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>CE09CC92-E8B6-4B18-9CF4-8784025F7FA1</CODE>
<NAME>Šampony</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>76E97AC8-0563-4429-B14C-23A4ECA81A3D</CODE>
<NAME>Přírodní šampony</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8595061607258</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml – jemný BIO šampon</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>BIO Vlasový šampon KOPŘIVA 260 ml – jemný a vydatný přírodní šampon pro každodenní péči, lesk vlasů a přirozený vzhled. Vhodný pro všechny typy vlasů.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml – jemný BIO šampón</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>BIO Vlasový šampón KOPŘIVA 260 ml – jemný a vydatný prírodný šampón pre každodennú starostlivosť, lesk vlasov a prirodzený vzhľad. Vhodný pre všetky typy vlasov.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06433</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>8590786030558</EAN>
    <STOCK>17294</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 3.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>85</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Kartáček na ruce mix barev</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický kartáček na ruce v mixu barev pro rychlé a důkladné čištění rukou při domácím úklidu i drobných pracích. Kompaktní tvar pro snadné držení a efektivní odstranění nečistot.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Kartáček na ruce mix barev</h2>
<p>Kartáček na ruce mix barev je jednoduchý, ale účinný pomocník do domácnosti. Navržený pro pohodlné čištění rukou po zahradničení, domácích pracích, kutění nebo při vaření, nabízí rychlé odstranění nečistot a usnadňuje každodenní úklid. Díky kompaktním rozměrům se vejde do zásuvky, koupelny i pracovního koutku.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Kartáček na ruce slouží k mechanickému čištění pokožky rukou a nehtů. Je vhodný pro:</p>
<ul>
<li>odstranění zeminy a hlíny po práci na zahradě,</li>
<li>čištění rukou po domácích opravách a kutění,</li>
<li>odstranění skvrn a usazenin z povrchu kůže před mytím,</li>
<li>běžné použití při úklidu i v kuchyni.</li>
</ul>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<p>Tento kartáček na ruce v mixu barev přináší několik praktických výhod:</p>
<ul>
<li>Ergonomické držení usnadňuje manipulaci i při mokrých rukou.</li>
<li>Mix barev umožňuje snadné rozlišení pro více členů domácnosti nebo různé úkoly.</li>
<li>Kompaktní velikost je ideální pro úsporu místa a snadné uložení.</li>
<li>Vhodný doplněk do kategorie kartáče a kartáčky pro domácnost.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Pro maximální účinnost postupujte takto:</p>
<ul>
<li>Navlhčete ruce teplou vodou a naneste mýdlo podle potřeby.</li>
<li>Držte kartáček pevně a jemně ho přejíždějte po povrchu rukou a pod nehty.</li>
<li>Pro odolnější nečistoty použijte opakovaný pohyb nebo malý tlak, ale bez nadměrného drhnutí.</li>
<li>Po použití kartáček opláchněte a nechte uschnout na vzdušném místě.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Kartáček na ruce mix barev je praktický a cenově dostupný doplněk do každé domácnosti. Kombinuje jednoduchost použití s přehledným designem – mix barev pomůže udržet pořádek a zabrání záměně při více osobách. Je ideální volbou pro ty, kdo hledají spolehlivý pomocník pro rychlý úklid rukou bez složitostí.</p>
<h2>Tipy pro maximální efektivitu / zkušenosti spotřebitelů</h2>
<ul>
<li>Pravidelně nechte kartáček uschnout, prodloužíte tím jeho životnost.</li>
<li>Pro domácí kutily mějte jeden kartáček vyhrazený na drsnější práce a druhý na běžné použití.</li>
<li>Mix barev využijte pro snadné rozlišení mezi členy rodiny nebo typy úkolů.</li>
</ul>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Kartáček na ruce mix barev je praktický a univerzální pomocník pro každodenní použití v domácnosti. Pokud hledáte jednoduché řešení pro důkladné čištění rukou po práci i při běžném úklidu, tento kartáček vám ušetří čas a usnadní péči o ruce. Přidejte ho do své výbavy úklidových pomůcek a objevte, jak je drobný pomocník účinný a nenáročný na péči.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Kartáčik na ruky mix farieb</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Praktický kartáčik na ruky v mixe farieb pre rýchle a dôkladné čistenie rúk pri domácich prácach aj drobných opravách. Kompaktný tvar pre pohodlné držanie a účinné odstránenie nečistôt.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Kartáčik na ruky mix farieb</h2>
<p>Kartáčik na ruky mix farieb je jednoduchý, no účinný pomocník do domácnosti. Navrhnutý pre pohodlné čistenie rúk po záhradkárčení, domácich prácach, majstrovaní alebo pri varení, ponúka rýchle odstránenie nečistôt a uľahčuje každodenný úklid. Vďaka kompaktným rozmerom sa zmestí do zásuvky, kúpeľne aj pracovného kútika.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Kartáčik na ruky slúži na mechanické čistenie pokožky rúk a nechtov. Je vhodný pre:</p>
<ul>
<li>odstránenie zeminy a hlíny po práci na záhrade,</li>
<li>čistenie rúk po domácich opravách a majstrovaní,</li>
<li>odstránenie škvŕn a usadenín z povrchu pokožky pred umytím,</li>
<li>bežné použitie pri upratovaní aj v kuchyni.</li>
</ul>
<h2>Aké má benefity</h2>
<p>Tento kartáčik na ruky v mixe farieb prináša niekoľko praktických výhod:</p>
<ul>
<li>Ergonomické držanie uľahčuje manipuláciu aj pri mokrých rukách.</li>
<li>Mix farieb umožňuje jednoduché rozlíšenie pre viacerých členov domácnosti alebo rôzne úlohy.</li>
<li>Kompaktná veľkosť je ideálna na úsporu miesta a jednoduché uskladnenie.</li>
<li>Vhodný doplnok do kategórie kartáče a kartáčiky pre domácnosť.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Pre maximálnu účinnosť postupujte takto:</p>
<ul>
<li>Navlhčite ruky teplou vodou a naneste mydlo podľa potreby.</li>
<li>Držte kartáčik pevne a jemne ho prechádzajte po povrchu rúk a pod nechtami.</li>
<li>Pre odolnejšie nečistoty použite opakovaný pohyb alebo mierny tlak, bez nadmerného drhnutia.</li>
<li>Po použití kartáčik opláchnite a nechajte uschnúť na vzdušnom mieste.</li>
</ul>
<h2>Prečo si vybrať práve tento produkt</h2>
<p>Kartáčik na ruky mix farieb je praktický a cenovo dostupný doplnok do každej domácnosti. Kombinuje jednoduchosť použitia s prehľadným dizajnom – mix farieb pomôže udržať poriadok a zabráni zámene pri viacerých osobách. Je ideálnou voľbou pre tých, ktorí hľadajú spoľahlivého pomocníka pre rýchly úklid rúk bez komplikácií.</p>
<h2>Tipy pre maximálnu efektivitu / skúsenosti spotrebiteľov</h2>
<ul>
<li>Pravidelne nechajte kartáčik vyschnúť, predĺžite tým jeho životnosť.</li>
<li>Pre domácich majstrov majte jeden kartáčik vyhradený na drsnejšie práce a druhý na bežné použitie.</li>
<li>Mix farieb využite na jednoduché rozlíšenie medzi členmi rodiny alebo typmi úloh.</li>
</ul>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Kartáčik na ruky mix farieb je praktický a univerzálny pomocník pre každodenné použitie v domácnosti. Ak hľadáte jednoduché riešenie pre dôkladné čistenie rúk po práci aj pri bežnom upratovaní, tento kartáčik vám ušetrí čas a uľahčí starostlivosť o ruky. Pridajte ho do svojej výbavy upratovacích pomôcok a objavte, ako je drobný pomocník účinný a nenáročný na údržbu.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>20</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>20</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>43B49231-11FE-46CA-AA57-796758F6AC35</CODE>
<NAME>Domácnost</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>E9DD3E21-E4C9-41F7-B669-8322328F149C</CODE>
<NAME>Vybavení pro úklid</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>3A373122-7A96-4944-A5FD-DA65BD070F96</CODE>
<NAME>Úklidové pomůcky</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>DCE32A0E-887F-47B8-819B-E8425B9CBBE8</CODE>
<NAME>Kartáče a kartáčky</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/8590786030558</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Kartáček na ruce mix barev – praktický kartáček</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Kartáček na ruce mix barev pro rychlé čištění rukou po pracích v domácnosti a na zahradě. Kompaktní, snadné použití a mix barev pro přehlednost.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Kartáčik na ruky mix farieb – praktický kartáčik</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Kartáčik na ruky mix farieb pre rýchle čistenie rúk po prácach v domácnosti a na záhrade. Kompaktný, jednoduché použitie a mix farieb pre prehľadnosť.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
  <PRODUCT>
    <CODE>EX06441</CODE>
    <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
    <CAN_ADD_TO_BASKET_YN>1</CAN_ADD_TO_BASKET_YN>
    <EAN>5902101711210</EAN>
    <STOCK>225</STOCK>
    <AVAILABILITY>Odesíláme 5.9.2025</AVAILABILITY>
    <WEIGHT>86</WEIGHT>
    <DESCRIPTIONS>
      <DESCRIPTION language="cz">
        <TITLE>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dočasné barevné tužidlo Trendy 33 kouzelná purpura 75 ml nabízí rychlou a snadnou změnu barvy vlasů. Jemná pěna bez amoniaku a oxidantů umožňuje vyzkoušet odstín a rozhodnout se pro trvalou barvu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml</h2>
<p>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml je ideální volba pro ženy, které chtějí vyzkoušet novou barvu bez závazku. Tento dočasný barevný styling v podobě jemné pěny poskytuje okamžitý barevný efekt, který lze snadno odstranit nebo nechat do dalšího mytí, takže můžete experimentovat s výraznými odstíny bez trvalých změn.</p>
<h2>K čemu produkt slouží</h2>
<p>Trendy barevné tužidlo slouží k rychlému vyzkoušení odstínu a dočasné změně barvy vlasů. Je vhodné pro domácí použití i pro rychlé doladění účesu před akcí. Produkt patří do kategorie Vlasová kosmetika > Vlasový styling > Tužidla na vlasy a je navržen tak, aby zajistil snadnou aplikaci i kontrolovaný výsledek.</p>
<h2>Jaké má benefity</h2>
<ul>
<li>Okamžitá barevná změna bez trvalého závazku – efekt dočasný.</li>
<li>Jemná pěna bez amoniaku a oxidantů pro šetrnější aplikaci.</li>
<li>Snadné nanášení a rovnoměrné rozložení barvy po vlasech.</li>
<li>Praktické balení 75 ml ideální na vyzkoušení nového odstínu.</li>
</ul>
<h2>Jak jej správně používat</h2>
<p>Aplikace je jednoduchá: naneste pěnu do rukou a rovnoměrně vmasírujte do suchých nebo ručníkem vysušených vlasů, zaměřte se na partie, které chcete zbarvit. Pro intenzivnější výsledek opakujte podle potřeby. Produkt je navržen tak, aby barvu pouze vyzkoušel, což umožňuje rozhodnutí o případné trvalé barvě později.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Pro rovnoměrný odstín pracujte s menšími prameny vlasů.</li>
<li>Na tmavších vlasech může být výsledný tón méně výrazný; případně opakujte aplikaci.</li>
<li>Použijte upravovací hřeben nebo prsty pro jemné rozprostření pěny.</li>
</ul>
<h2>Proč si vybrat právě tento produkt</h2>
<p>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml nabízí bezpečný a snadný způsob, jak zkoušet nové barevné varianty bez trvalých změn. Značka Trendy přináší řešení pro každodenní stylizaci s důrazem na pohodlí a jednoduchost použití.</p>
<h2>Shrnutí a motivace k nákupu</h2>
<p>Pokud hledáte rychlý způsob, jak dodat vlasům barvu na zkoušku, Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml je praktické, rychlé a šetrné řešení. Vyzkoušejte odstín, bavte se s proměnou a rozhodněte se bez rizika – ideální pomocník pro každou ženu, která chce obměnit vzhled na zkoušku.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
      <DESCRIPTION language="sk">
        <TITLE>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml</TITLE>
        <SHORT_DESCRIPTION>Dočasné farebné tužidlo Trendy 33 kúzelná purpura 75 ml prináša rýchlu a jednoduchú zmenu farby vlasov. Jemná pena bez amoniaku a oxidantov umožňuje vyskúšať odtieň a rozhodnúť sa pre trvalú farbu.</SHORT_DESCRIPTION>
        <LONG_DESCRIPTION><![CDATA[<h2>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml</h2>
<p>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml je skvelá voľba pre ženy, ktoré chcú vyskúšať novú farbu bez záväzku. Tento dočasný farebný styling v podobe jemnej peny poskytuje okamžitý farebný efekt, ktorý možno ľahko zmyť, takže môžete experimentovať s výraznými odtieňmi bez trvalých zmien.</p>
<h2>Na čo produkt slúži</h2>
<p>Trendy farebné tužidlo slúži na rýchle vyskúšanie odtieňa a dočasnú zmenu farby vlasov. Je vhodné na domáce použitie aj na rýchle doladenie účesu pred udalostou. Produkt patrí do kategórie Vlasová kozmetika > Vlasový styling > Tužidlá na vlasy a je navrhnutý tak, aby zabezpečil jednoduchú aplikáciu a predvídateľný výsledok.</p>
<h2>Aké má benefity</h2>
<ul>
<li>Okamžitá farebná zmena bez trvalého záväzku – efekt dočasný.</li>
<li>Jemná pena bez amoniaku a oxidantov pre šetrnejšiu aplikáciu.</li>
<li>Jednoduché nanášanie a rovnomerné rozloženie farby vo vlasoch.</li>
<li>Praktické balenie 75 ml ideálne na vyskúšanie nového odtieňa.</li>
</ul>
<h2>Ako ho správne používať</h2>
<p>Aplikácia je jednoduchá: naneste penu do rúk a rovnomerne vmasírujte do suchých alebo uterákom vysušených vlasov, zamerajte sa na partie, ktoré chcete zafarbiť. Pre intenzívnejší výsledok opakujte podľa potreby. Produkt je navrhnutý tak, aby farbu iba vyskúšal, čo umožňuje rozhodnutie o prípadnej trvalej farbe neskôr.</p>
<h3>Praktické tipy</h3>
<ul>
<li>Pre rovnomerný odtieň pracujte s menšími prameňmi vlasov.</li>
<li>Na tmavších vlasoch môže byť výsledný tón menej výrazný; prípadne opakujte aplikáciu.</li>
<li>Použite upravovací hrebeň alebo prsty na jemné rozotretie peny.</li>
</ul>
<h2>Prečo si zvoliť práve tento produkt</h2>
<p>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml ponúka bezpečný a jednoduchý spôsob, ako skúšať nové farebné varianty bez trvalých zmien. Značka Trendy prináša riešenia pre každodenný styling s dôrazom na pohodlie a ľahkú aplikáciu.</p>
<h2>Zhrnutie a motivácia k nákupu</h2>
<p>Ak hľadáte rýchly spôsob, ako dodať vlasom farbu na skúšku, Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml je praktické, rýchle a šetrné riešenie. Vyskúšajte odtieň, bavte sa s premenou a rozhodnite sa bez rizika – ideálny pomocník pre každú ženu, ktorá chce obmenu vzhľadu na skúšku.</p>]]></LONG_DESCRIPTION>
      </DESCRIPTION>
    </DESCRIPTIONS>
    <PRICES>
      <PRICE language="cz">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>82</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
      <PRICE language="sk">
        <PRICELISTS>
          <PRICELIST>
            <PRICE_WITH_VAT>82</PRICE_WITH_VAT>
          </PRICELIST>
        </PRICELISTS>
      </PRICE>
    </PRICES>
    <CATEGORIES>
<CATEGORY>
<CODE>CECC70B3-0BD9-40EA-8262-6A71E64E89D4</CODE>
<NAME>Kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>68A051EE-0474-4FEE-82F8-4CCEAAC6F6E1</CODE>
<NAME>Vlasová kosmetika</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>85831DC4-996C-47EF-8210-1D283D91D9D4</CODE>
<NAME>Vlasový styling</NAME>
<PRIMARY_YN>0</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
<CATEGORY>
<CODE>E39364C5-79DE-4BD4-A1F6-C39B210B4C0E</CODE>
<NAME>Tužidla na vlasy</NAME>
<PRIMARY_YN>1</PRIMARY_YN>
<POSITION>2</POSITION>
</CATEGORY>
</CATEGORIES>
    <IMAGES>
      <IMAGE>
        <URL>https://storage.googleapis.com/drogeriezde/5902101711210</URL>
        <MAIN_YN>1</MAIN_YN>
        <LIST_YN>1</LIST_YN>
      </IMAGE>
    </IMAGES>
    <SEO_OPTIMALIZATION>
      <SEO language="cz">
        <SEO_TITLE>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Trendy barevné tužidlo 33 kouzelná purpura 75 ml – dočasná barevná pěna bez amoniaku a oxidantů pro snadné vyzkoušení nové barvy vlasů.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
      <SEO language="sk">
        <SEO_TITLE>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml</SEO_TITLE>
        <SEO_META_DESCRIPTION>Trendy farebné tužidlo 33 kúzelná purpura 75 ml – dočasná farebná pena bez amoniaku a oxidantov pre jednoduché vyskúšanie novej farby vlasov.</SEO_META_DESCRIPTION>
      </SEO>
    </SEO_OPTIMALIZATION>
  </PRODUCT>
</PRODUCTS>